msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-08-06 13:30+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Tourist\n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "GLP pool"
msgstr "GLP 풀"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Wallet not connected"
msgstr "지갑이 연결되지 않았습니다"

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "No rewards selected"
msgstr "선택된 보상이 없습니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Pear Protocol"
msgstr "Pear Protocol"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What would make your rating a 9 or 10?"
msgstr "평점을 9 또는 10으로 높이려면 어떤 점이 개선되어야 할까요?"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Price impact rebates claimed"
msgstr "가격 영향 리베이트가 수령되었습니다"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "Not likely"
msgstr "전혀 그렇지 않다"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Or update your wallet's RPC via <0>chainlist.org</0>"
msgstr "또는 <0>chainlist.org</0>를 통해 지갑의 RPC를 업데이트하십시오"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "REFERRAL CODE"
msgstr "추천 코드"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request deposit"
msgstr "입금 요청"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Sign each transaction on-chain using your own RPC, typically provided by your wallet.<0/><1/>Gas payments in {nativeTokenSymbol}."
msgstr "자체 RPC를 사용하여 각 거래를 온체인에서 서명합니다. RPC는 일반적으로 지갑에서 제공됩니다.<0/><1/>Gas 수수료는 {nativeTokenSymbol}로 지불합니다."

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Automatically compounds your GMX rewards without manual claiming"
msgstr "수동 수령 없이 GMX 보상을 자동으로 복리 적용합니다"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Yes, staking and liquidity provision are fully permissionless. GMX, GLV, and GM tokens can be unstaked and withdrawn anytime. In rare cases where your liquidity is being used for active trades, you can withdraw as soon as those positions close."
msgstr "네, 스테이킹과 유동성 공급은 완전히 무허가 방식입니다. GMX, GLV, GM 토큰은 언제든지 언스테이킹하고 출금할 수 있습니다. 드물게 유동성이 활성 거래에 사용되고 있는 경우, 해당 포지션이 종료되는 즉시 출금할 수 있습니다."

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Order simulation failed"
msgstr "주문 시뮬레이션 실패"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "PRICE"
msgstr "가격"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "receive"
msgstr "수령"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "{0} approved"
msgstr "{0} 승인 완료"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Order could not be updated"
msgstr "주문을 업데이트할 수 없습니다"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "Maximize earnings on your GMX, GLV, and GM tokens with integrated partner protocols"
msgstr "통합 파트너 프로토콜을 통해 GMX, GLV, GM 토큰의 수익을 극대화하십시오"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Show debug values"
msgstr "디버그 값 표시"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Agree"
msgstr "동의"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "BonsaiDAO"
msgstr "BonsaiDAO"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Approval signed"
msgstr "승인 서명 완료"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Multichain</0><1>MegaETH support</1><2>Just-in-time liquidity</2>"
msgstr "<0>멀티체인</0><1>MegaETH 지원</1><2>적시 유동성</2>"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create TWAP Swap"
msgstr "TWAP 스왑 생성"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Estimated time"
msgstr "예상 소요 시간"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Include rPnL in leverage display"
msgstr "레버리지 표시에 실현 손익 포함"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Arbitrum"
msgstr "Arbitrum"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Orders ({0})"
msgstr "주문 ({0})"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for GMX swap monitoring"
msgstr "GMX 스왑 모니터링용 Telegram 봇"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
msgid "Debug values unavailable"
msgstr "디버그 값을 사용할 수 없습니다"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Existing limit order in {0} pool but lacks liquidity for this order"
msgstr "{0} 풀에 기존 지정가 주문이 있지만 이 주문에 대한 유동성이 부족합니다"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "stop loss"
msgstr "손절매"

#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Price impact from closing. Positive values benefit you. <0>Read more</0>."
msgstr "종료 시 가격 영향입니다. 양수 값은 유리하게 작용합니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Support for GMX accounts on Avalanche will be discontinued soon. Opening new positions from and depositing additional funds to Avalanche GMX accounts is no longer available. Switch to Arbitrum as a settlement network."
msgstr "Avalanche에서의 GMX 계정 지원이 곧 중단됩니다. Avalanche GMX 계정에서의 신규 포지션 개설 및 추가 자금 입금은 더 이상 이용할 수 없습니다. 정산 네트워크를 Arbitrum으로 전환하십시오."

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid ""
msgstr ""

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "External swap temporarily disabled. Try again"
msgstr "외부 스왑이 일시적으로 비활성화되었습니다. 다시 시도하십시오"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "GMTrade"
msgstr "GMTrade"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "RPC monitoring"
msgstr "RPC 모니터링"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Show rPnL amounts"
msgstr "실현 손익 금액 표시"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Lifetime LP rewards:"
msgstr "누적 LP 보상:"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "365d est. fees"
msgstr "365일 예상 수수료"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "RabbitHole"
msgstr "RabbitHole"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "On-chain signing for every transaction"
msgstr "모든 거래에 대한 온체인 서명"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Limit"
msgstr "지정가 실패"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Performance"
msgstr "성과"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total earned"
msgstr "총 수익"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "May take a few minutes"
msgstr "몇 분 정도 소요될 수 있습니다"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Arbitrum"
msgstr "V2 Arbitrum"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "EIP-4844, 13-20 Mar"
msgstr "EIP-4844, 3월 13~20일"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Total size"
msgstr "총 규모"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Open app"
msgstr "앱 열기"

#: src/components/OneClickPromoBanner/OneClickPromoBanner.tsx
msgid "Try Express Trading"
msgstr "Express Trading을 사용해 보십시오"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Dynamically allocates liquidity to highest-utilized markets, maximizing capital efficiency and yield"
msgstr "유동성을 가장 활발하게 활용되는 시장에 동적으로 배분하여 자본 효율성과 수익률을 극대화합니다"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Buy {gasPaymentTokensText}"
msgstr "{gasPaymentTokensText} 구매"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Show error"
msgstr "오류 표시"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "settings"
msgstr "설정"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Market Swap"
msgstr "시장가 스왑 체결"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Discover"
msgstr "둘러보기"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "GM airdrop"
msgstr "GM 에어드롭"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Volume"
msgstr "거래량"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot"
msgstr "Telegram 봇"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Limit Swap"
msgstr "지정가 스왑 취소"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield farming"
msgstr "수익률 파밍"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
msgid "Roadmap"
msgstr "로드맵"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "FULL MARKET"
msgstr "전체 시장"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "To"
msgstr "수신"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Can I sell my GLV, and where?"
msgstr "GLV를 판매할 수 있나요? 어디서 가능한가요?"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Network fees increased. Additional fee required."
msgstr "네트워크 수수료가 인상되었습니다. 추가 수수료가 필요합니다."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Buyable"
msgstr "구매 가능"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Missing required parameters"
msgstr "필수 매개변수가 누락되었습니다"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GLV?"
msgstr "GLV란?"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap UI fee"
msgstr "스왑 UI 수수료"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Confirm withdraw"
msgstr "출금 확인"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Settled funding fees"
msgstr "정산된 펀딩비"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Returned collateral"
msgstr "반환된 담보"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Double {indexSymbol} exposure from position and collateral. Higher liquidation price than stablecoin collateral."
msgstr "포지션과 담보에서 {indexSymbol}에 대한 이중 노출이 발생합니다. 스테이블코인 담보보다 청산가가 높습니다."

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalShared.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/MultichainBalanceTooltip/MultichainBalanceTooltip.tsx
msgid "GMX Account balance"
msgstr "GMX Account 잔액"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "@username"
msgstr "@username"

#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Failed to claim affiliate rewards"
msgstr "제휴 보상 수령에 실패했습니다"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Stop Market - Short Inc."
msgstr "Stop Market - Short Inc."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Yes, GLV is fully liquid and permissionless. Sell via the GMX interface to redeem for underlying assets with low fees."
msgstr "네, GLV는 완전한 유동성을 가지며 무허가입니다. GMX 인터페이스에서 판매하여 낮은 수수료로 기초 자산을 상환하십시오."

#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Unrealized base PnL"
msgstr "미실현 기본 PnL"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Sending referral code transaction"
msgstr "추천 코드 거래 전송 중"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Select token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Image generation failed. Refresh and try again."
msgstr "이미지 생성에 실패했습니다. 새로고침 후 다시 시도하십시오."

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Stop market price above mark price"
msgstr "스톱 시장가가 기준가보다 높습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstaking..."
msgstr "언스테이킹 중..."

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "From network"
msgstr "출발 네트워크"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} short exceeded"
msgstr "최대 {0} 숏 한도 초과"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient GM balance"
msgstr "GM 잔액 부족"

#: src/components/GmList/FeeApyLabel.tsx
msgid "Projected yearly return from trading fees only.<0/><1/>Includes: trading fees, borrow fees, liquidations, swaps.<2/>Excludes: backing token price changes, PnL, funding fees.<3/><4/><5>View detailed stats on Dune</5>."
msgstr "거래 수수료만으로 산출한 연간 예상 수익률입니다.<0/><1/>포함: 거래 수수료, 차입 수수료, 청산, 스왑.<2/>제외: 담보 토큰 가격 변동, PnL, 펀딩비.<3/><4/><5>Dune에서 상세 통계 보기</5>."

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Acceptable swap impact"
msgstr "허용 스왑 영향"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Unrealized fees"
msgstr "미실현 수수료"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Max slippage precision is 0.01%"
msgstr "최대 슬리피지 정밀도는 0.01%입니다"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Join"
msgstr "참여"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Take-Profit"
msgstr "익절매 실패"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Settlement chain"
msgstr "정산 체인"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool USD exceeded"
msgstr "풀 최대 USD 한도 초과"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Limit price below mark price"
msgstr "지정가가 기준가보다 낮습니다"

#: src/components/TVChart/components/OpenInterestTooltip.tsx
msgid "Long OI"
msgstr "롱 OI"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "Switch to <0><1/><2>Arbitrum</2></0> or <3><4/><5>Avalanche</5></3> for those features."
msgstr "해당 기능을 이용하려면 <0><1/><2>Arbitrum</2></0> 또는 <3><4/><5>Avalanche</5></3>로 전환하십시오."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders referred on Avalanche"
msgstr "Avalanche에서 추천된 트레이더"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "sell"
msgstr "판매"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainButtons.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "{0}(으)로 전환"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Projects developed by the GMX community. <0/>Exercise caution when interacting with any app, as apps are fully maintained by community developers."
msgstr "GMX 커뮤니티에서 개발한 프로젝트입니다. <0/>모든 앱은 커뮤니티 개발자가 전적으로 관리하므로, 이용 시 주의하십시오."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "ADDRESS"
msgstr "주소"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Additional opportunities"
msgstr "추가 기회"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Positions"
msgstr "포지션"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Incentives, airdrops, and prizes will appear here"
msgstr "인센티브, 에어드롭, 상금이 여기에 표시됩니다"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Limit / Take-Profit / Stop-Loss"
msgstr "지정가 / 익절매 / 손절매"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Max network fee includes fees for additional orders. Refunded in full if they don't trigger and are canceled. <0>Read more</0>."
msgstr "최대 네트워크 수수료에는 추가 주문 수수료가 포함됩니다. 주문이 체결되지 않고 취소되면 전액 환불됩니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Expand"
msgstr "펼치기"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>Tried <1>@GMX_IO</1> for the first time. </0><2> Pretty impressive experience - no slippage, fast execution </2><3> Low size caps, but fun to do some degen gambling with </3>"
msgstr "<0><1>@GMX_IO</1>를 처음 사용해 봤습니다. </0><2> 꽤 인상적인 경험 - 슬리피지 없고, 빠른 체결 </2><3> 사이즈 캡은 낮지만, 디젠 도박하기엔 재미있네요 </3>"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 airdrop"
msgstr "V1 에어드롭"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Order execution price"
msgstr "주문 체결가"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in any {0}/USD pool"
msgstr "모든 {0}/USD 풀에 유동성이 부족합니다"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Treasury"
msgstr "트레저리"

#: src/context/PendingTxnsContext/PendingTxnsContext.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/contracts/notifications.tsx
#: src/lib/contracts/notifications.tsx
msgid "View status"
msgstr "상태 보기"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Classic"
msgstr "Classic"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "GMTrade (previously GMX Solana) is hosted on a separate website and run by a different team, so the experience may vary. Opens in a new tab."
msgstr "GMTrade(이전 GMX Solana)는 별도의 웹사이트에서 호스팅되며 다른 팀이 운영하므로, 사용 경험이 다를 수 있습니다. 새 탭에서 열립니다."

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "for lower net price impact"
msgstr "더 낮은 순 가격 영향을 위해"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "NET RATE"
msgstr "순 비율"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "No rewards"
msgstr "보상 없음"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Increased {positionText}, +{0}"
msgstr "{positionText} 추가 완료, +{0}"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Positive funding fee"
msgstr "양(+) 펀딩비"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Activate 1CT"
msgstr "1CT 활성화"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized PnL"
msgstr "실현 PnL"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High external swap impact"
msgstr "높은 외부 스왑 영향"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Keep more of what you earn"
msgstr "수익을 더 많이 보존하십시오"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Accrued funding fees available for settlement"
msgstr "정산 가능한 미지급 펀딩비"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Convert esGMX to GMX tokens. Read the vesting details before using the vaults."
msgstr "esGMX를 GMX 토큰으로 전환합니다. 볼트 사용 전 베스팅 세부사항을 확인하십시오."

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Transfer {nativeTokenSymbol} from other networks to {chainName}"
msgstr "다른 네트워크에서 {chainName}(으)로 {nativeTokenSymbol} 전송"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Swap"
msgstr "Market Swap"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
msgid "View details"
msgstr "상세 보기"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Order won't execute: trigger price beyond liquidation price."
msgstr "주문이 체결되지 않습니다: 조건가가 청산가를 초과했습니다."

#: src/components/Tabs/NestedTab.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "Global"
msgstr "글로벌"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{actionsCount, plural, one {Order} other {# Orders}}"
msgstr "{actionsCount, plural, one {주문} other {# 주문}}"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Decrease the leverage to match the max allowed leverage"
msgstr "최대 허용 레버리지에 맞게 레버리지를 낮추십시오"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX on centralized exchanges"
msgstr "중앙화 거래소에서 GMX 구매"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Share for follow-up questions"
msgstr "추가 질문을 위해 공유"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Available liquidity"
msgstr "사용 가능한 유동성"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "The website is a community-deployed instance of the open source <0>GMX front end</0>, hosted on the distributed, peer-to-peer <1>IPFS network</1>"
msgstr "이 웹사이트는 오픈소스 <0>GMX 프론트엔드</0>의 커뮤니티 배포 인스턴스로, 분산형 P2P <1>IPFS 네트워크</1>에 호스팅됩니다"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b retroactive bonus"
msgstr "STIP.b 소급 보너스"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
msgid "in liquidity"
msgstr "유동성 규모"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized money market"
msgstr "탈중앙화 머니마켓"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "By claiming, you agree to the <0>GLP Reimbursement</0> terms"
msgstr "수령 시, <0>GLP 보상</0> 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다"

#: src/components/GmAssetDropdown/GmAssetDropdown.tsx
msgid "Add {marketName} to wallet"
msgstr "{marketName}을(를) 지갑에 추가"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Insufficient staked tokens"
msgstr "스테이킹된 토큰 부족"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Creating code..."
msgstr "코드 생성 중..."

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Telegram contact (optional)"
msgstr "텔레그램 연락처 (선택 사항)"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Conversion creation failed"
msgstr "전환 생성 실패"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "GMX alerts"
msgstr "GMX 알림"

#: src/domain/synthetics/orders/simulateExecuteTxn.tsx
msgid "Prices are volatile. <0>Increase allowed slippage</0>"
msgstr "가격이 불안정합니다. <0>허용 슬리피지를 높이십시오</0>"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "providing liquidity"
msgstr "유동성 공급"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Plutus"
msgstr "Plutus"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No options to buy {nativeTokenSymbol} on {chainName}"
msgstr "{chainName}에서 {nativeTokenSymbol}을(를) 구매할 수 있는 옵션이 없습니다"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "Fee values calculated when earned. Excludes incentives."
msgstr "수수료 값은 획득 시점에 계산됩니다. 인센티브는 제외됩니다."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Limit price above mark price"
msgstr "지정가가 기준가보다 높습니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Trading simulations on GMX using DOJO"
msgstr "DOJO를 활용한 GMX 트레이딩 시뮬레이션"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Max network fee buffer precision is 0.01%"
msgstr "최대 네트워크 수수료 버퍼 정밀도는 0.01%입니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeltaPrime"
msgstr "DeltaPrime"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "1st place"
msgstr "1위"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "No matching markets"
msgstr "일치하는 마켓이 없습니다"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High swap price impact"
msgstr "높은 스왑 가격 영향"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "to {0}"
msgstr "{0}(으)로"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Seamless trading with Express reliability"
msgstr "Express의 안정성으로 원활한 거래"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
msgid "{0} <0/><1> to </1>{1} <2/>"
msgstr "{0} <0/><1> → </1>{1} <2/>"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Unable to verify code availability on {0}. You can still create the code, but it may already be taken on those networks."
msgstr "{0}에서 코드 사용 가능 여부를 확인할 수 없습니다. 코드를 생성할 수는 있지만, 해당 네트워크에서 이미 사용 중일 수 있습니다."

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Deposit completed"
msgstr "입금 완료"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Claim {totalUsd}"
msgstr "{totalUsd} 수령"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Insufficient {0} for gas on {networkName}<0/><1/><2>Buy or transfer {1} to {networkName}</2>"
msgstr "{networkName}에서 가스용 {0}이(가) 부족합니다<0/><1/><2>{networkName}으로 {1}을(를) 구매하거나 전송하십시오</2>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Yak Swap"
msgstr "Yield Yak Swap"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Vaultka"
msgstr "Vaultka"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized buy pressure (BB&D):"
msgstr "연간 매수 압력 (BB&D):"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "MARKET"
msgstr "마켓"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Active referral code"
msgstr "활성 추천 코드"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableDistribution.tsx
msgid "View breakdown"
msgstr "상세 내역 보기"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Paraswap"
msgstr "Paraswap"

#: src/components/MarketSelector/GmPoolsSelectorForGlvMarket.tsx
#: src/components/MarketSelector/PoolSelector.tsx
msgid "Search pool"
msgstr "풀 검색"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "TP - Long Dec."
msgstr "TP - 롱 축소"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Your {symbol} collateral exceeds the {indexName} long position size. Stable collateral covers any losses—no liquidation price."
msgstr "{symbol} 담보가 {indexName} 롱 포지션 규모를 초과합니다. 스테이블 담보가 모든 손실을 충당하므로 청산가가 없습니다."

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Driven by <0/> our community"
msgstr "커뮤니티가 <0/> 이끄는 힘"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool amount reached"
msgstr "최대 풀 금액 도달"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Partnerships and integrations"
msgstr "파트너십 및 통합"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Claimable balance"
msgstr "수령 가능 잔액"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "VOLUME"
msgstr "거래량"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "{0} amount"
msgstr "{0} 수량"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Current yield landscape"
msgstr "현재 수익률 현황"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "SHORTS NET RATE / 1H"
msgstr "숏 순비율 / 1시간"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Cross-chain one-click deposits into GM"
msgstr "크로스체인 원클릭 GM 입금"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Auto-compounds yield (no manual claiming needed, unlike GLP)"
msgstr "수익률 자동 복리 (GLP와 달리 수동 수령 불필요)"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 언스테이킹"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid slippage value"
msgstr "잘못된 슬리피지 값"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Get 5% back and give your community 5% off every trade. Higher referral tiers unlock even more. <0>Read more</0>."
msgstr "모든 거래에서 5%를 돌려받고 커뮤니티에 5% 할인을 제공하십시오. 더 높은 추천 등급은 더 많은 혜택을 제공합니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX swaps"
msgstr "GMX swaps"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "Estimated impact rebate"
msgstr "예상 가격 영향 리베이트"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized yield products"
msgstr "탈중앙화 수익률 상품"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
msgid "{0} price"
msgstr "{0} 가격"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} buyable amount exceeded"
msgstr "최대 {0} 매수 가능 금액 초과"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Code already taken"
msgstr "이미 사용 중인 코드"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Smart wallets are not supported on Express or One-Click Trading"
msgstr "스마트 지갑은 Express 또는 One-Click Trading에서 지원되지 않습니다"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "SL - Short Dec."
msgstr "SL - 숏 축소"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Unrealized PnL"
msgstr "미실현 PnL"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Pay"
msgstr "지불"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Creating referral code..."
msgstr "추천 코드 생성 중..."

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "DATE"
msgstr "날짜"

#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "Solana"
msgstr "Solana"

#: src/domain/synthetics/trade/useMaxAutoCancelOrdersState.tsx
msgid "Max {allowedAutoCancelOrdersNumber} auto-cancel TP/SL orders allowed. Extra orders require manual cancellation. Existing orders still close with the position. <0>Read more</0>."
msgstr "최대 {allowedAutoCancelOrdersNumber}개의 자동 취소 TP/SL 주문이 허용됩니다. 추가 주문은 수동으로 취소해야 합니다. 기존 주문은 포지션 종료 시 함께 종료됩니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX proposals voting page"
msgstr "GMX 제안 투표 페이지"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Liquidity only available on {chainNames}. Switch networks to continue."
msgstr "{chainNames}에서만 유동성을 이용할 수 있습니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Stop-Loss"
msgstr "손절매"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "External swap {0} to {1}"
msgstr "외부 스왑 {0} → {1}"

#: src/pages/Actions/ActionsRouter.tsx
msgid "V1 is unsupported on {chainName}. Switch to Arbitrum to use V1."
msgstr "V1은 {chainName}에서 지원되지 않습니다. V1을 사용하려면 Arbitrum으로 전환하십시오."

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "To buy GMX on {0}, <0>change your network</0>"
msgstr "{0}에서 GMX를 구매하려면 <0>네트워크를 변경하십시오</0>"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposited"
msgstr "입금 완료"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Deposit fee"
msgstr "입금 수수료"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "<0>Botanix</0> supports"
msgstr "<0>Botanix</0> 지원 기능"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Selling {symbol}..."
msgstr "{symbol} 판매 중..."

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Adding..."
msgstr "추가 중..."

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Pending transfer approval..."
msgstr "전송 승인 대기 중..."

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "Simulated orderbook view of GMX liquidity. Opens execute at mark price with zero impact. Net price impact applies only on closes (capped, usually at 0.5%). <0>Read more</0>."
msgstr "GMX 유동성의 시뮬레이션 호가창입니다. 개설 주문은 가격 영향 없이 기준가로 체결됩니다. 순 가격 영향은 종료 시에만 적용됩니다(상한 있음, 일반적으로 0.5%). <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Disable share modal PnL check"
msgstr "공유 모달 PnL 검사 비활성화"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Competition airdrop"
msgstr "대회 에어드랍"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Settings update failed"
msgstr "설정 업데이트 실패"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buy {gmOrGlvLabel} failed. Your funds are safe in your GMX Account. Switch to settlement chain and go to the {indexName} pool to buy your {gmOrGlvLabel} tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 구매에 실패했습니다. 자금은 GMX Account에 안전하게 보관되어 있습니다. 정산 체인으로 전환한 후 {indexName} 풀에서 {gmOrGlvLabel} 토큰을 구매하십시오."

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap routed through multiple GM pools for lowest fees and price impact."
msgstr "최저 수수료 및 가격 영향을 위해 여러 GM 풀을 통해 스왑이 라우팅됩니다."

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Buy {operationTokenSymbol}"
msgstr "{operationTokenSymbol} 구매"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Buy GM: {0}"
msgstr "GM 구매: {0}"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "TVL (Supply)"
msgstr "TVL (공급량)"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "May take a few minutes to reflect. Check back later"
msgstr "반영까지 몇 분이 소요될 수 있습니다. 나중에 다시 확인하십시오"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Mark price for the order"
msgstr "주문 기준가"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX fundamentals"
msgstr "GMX 펀더멘털"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "Charts by TradingView"
msgstr "TradingView 제공 차트"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Total trades"
msgstr "총 거래 수"

#: src/components/MarketSelector/PoolSelector.tsx
msgid "No pools found"
msgstr "풀을 찾을 수 없습니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Beefy"
msgstr "Beefy"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivating..."
msgstr "비활성화 중..."

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Vesting only available on {chainNames} or {lastChainName}. Switch networks to continue."
msgstr "베스팅은 {chainNames} 또는 {lastChainName}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High network fees"
msgstr "네트워크 수수료 과다"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Collateral"
msgstr "담보"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Stop Market"
msgstr "Stop Market 취소"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Limit"
msgstr "Limit 체결"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "Base APY"
msgstr "기본 APY"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Express"
msgstr "Express"

#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "V1 interface"
msgstr "V1 인터페이스"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading is disabled. Time limit expired."
msgstr "One-Click Trading이 비활성화되었습니다. 시간 제한이 만료되었습니다."

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Session generation failed"
msgstr "세션 생성 실패"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Onchain quests and rewards"
msgstr "온체인 퀘스트 및 보상"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Action(s)"
msgstr "작업"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
msgid "Insufficient gas balance. Deposit more {gasPaymentTokensText}."
msgstr "가스 잔액이 부족합니다. {gasPaymentTokensText}을(를) 추가로 입금하십시오."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "1inch"
msgstr "1inch"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "To network"
msgstr "수신 네트워크"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalDesktop.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalMobile.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalShared.tsx
msgid "Deposit to GMX Account"
msgstr "GMX Account에 입금"

#: src/domain/synthetics/markets/createDepositTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createGlvDepositTxn.ts
msgid "Deposit error"
msgstr "입금 오류"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid TWAP number of parts value"
msgstr "잘못된 TWAP 분할 수 값입니다"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Invalid network fee buffer value"
msgstr "잘못된 네트워크 수수료 버퍼 값입니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "0x"
msgstr "0x"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "RPNL"
msgstr "RPNL"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "FUNDING FEE"
msgstr "펀딩 수수료"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "No price impact on increases — orders execute at mark price. <0>Read more</0>"
msgstr "포지션 추가 시 가격 영향이 없습니다 — 주문은 기준가로 체결됩니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a pay token"
msgstr "결제 토큰을 선택하십시오"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Market cap"
msgstr "시가총액"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using any token from any network"
msgstr "모든 네트워크의 모든 토큰으로 GMX를 구매하십시오"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Markets"
msgstr "마켓"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "GMX staking rewards come from a buyback-and-distribute model: protocol revenue purchases GMX on the open market, which is then distributed to stakers. No new GMX tokens are minted."
msgstr "GMX 스테이킹 보상은 바이백 및 분배 모델을 기반으로 합니다. 프로토콜 수익으로 공개 시장에서 GMX를 매입한 후 스테이커에게 분배합니다. 새로운 GMX 토큰은 발행되지 않습니다."

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "Show less"
msgstr "접기"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Vest"
msgstr "베스팅"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Bridge transaction hash"
msgstr "브릿지 거래 해시"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Select pool"
msgstr "풀 선택"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Only positions with over {0} in capital used are ranked.<0/><1/>The capital used is calculated as the highest value of [<2>sum of collateral of open positions - realized PnL + period start pending PnL</2>]."
msgstr "{0} 이상의 사용 자본을 가진 포지션만 순위에 포함됩니다.<0/><1/>사용 자본은 [<2>미결 포지션 담보 합계 - 실현 손익 + 기간 시작 미확정 손익</2>]의 최고 값으로 계산됩니다."

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/StatsTooltip/ChainsStatsTooltipRow.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Market: {0} a long position at the current price"
msgstr "{typeString} 롱 Market: 현재 가격으로 롱 포지션을 {0}"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "Claims history"
msgstr "수령 내역"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Discover GMX alerts"
msgstr "GMX 알림 살펴보기"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Limit Swap"
msgstr "Limit Swap 실패"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "No fee"
msgstr "수수료 없음"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Long Inc."
msgstr "Market - 롱 추가"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Swap liquidity may be insufficient when order triggers"
msgstr "주문 발동 시 스왑 유동성이 부족할 수 있습니다"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "Canceling {ordersText}..."
msgstr "{ordersText} 취소 중..."

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min order: {0}"
msgstr "최소 주문: {0}"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "100+ crypto tokens"
msgstr "100개 이상의 암호화폐 토큰"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "In liquidity"
msgstr "유동성 보유분"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Not supported"
msgstr "지원되지 않음"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Acceptable price for the order"
msgstr "주문 허용 가격"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "TWAP Swap"
msgstr "TWAP 스왑"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Hide error"
msgstr "오류 숨기기"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Passive management"
msgstr "패시브 운용"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Telegram groups"
msgstr "Telegram 그룹"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Complete account transfer"
msgstr "계좌 이전 완료"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Borrow fee / day"
msgstr "차입 수수료 / 일"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending buy request..."
msgstr "구매 요청 전송 중..."

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Distributions"
msgstr "분배"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Net price impact and fees from your trade. <0>Read more</0>"
msgstr "거래의 순 가격 영향 및 수수료입니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Withdraw {glvOrGm}"
msgstr "{glvOrGm} 출금"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Receive voting power and participate in governance"
msgstr "투표권을 획득하고 거버넌스에 참여하십시오"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Blockchain gas fee (not GMX-specific). Doesn't impact your collateral."
msgstr "블록체인 가스 수수료(GMX 전용이 아님)입니다. 담보에 영향을 미치지 않습니다."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Stop price"
msgstr "조건가"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Leaving GMX.io for a third-party website"
msgstr "GMX.io를 떠나 외부 웹사이트로 이동합니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized trading protocol"
msgstr "탈중앙화 거래 프로토콜"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Symbiosis"
msgstr "Symbiosis"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Sellable cap for pool GM: {0} [{1}] reached, as tokens are reserved by traders. Choose a different pool, reduce the sell size, or split your withdrawal from multiple pools."
msgstr "풀 GM: {0} [{1}]의 매도 한도에 도달했습니다. 토큰이 트레이더에 의해 예약되어 있습니다. 다른 풀을 선택하거나, 매도 규모를 줄이거나, 여러 풀에서 분할하여 출금하십시오."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Your {symbol} collateral exceeds the {indexName} short position size. Collateral value rises with the index, covering any losses—no liquidation price."
msgstr "{symbol} 담보가 {indexName} 숏 포지션 규모를 초과합니다. 담보 가치가 지수와 함께 상승하여 모든 손실을 충당하므로 청산가가 없습니다."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "PnL after fees"
msgstr "수수료 차감 후 PnL"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "{orderTypeLabel} {positionText}, -{0}"
msgstr "{orderTypeLabel} {positionText}, -{0}"

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.tsx
#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.tsx
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Estimated fee refund"
msgstr "예상 수수료 환불"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for GMX position updates"
msgstr "GMX 포지션 업데이트를 위한 Telegram 봇"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express Trading is unavailable for wrapping or unwrapping native token {0}"
msgstr "Express Trading은 네이티브 토큰 {0}의 래핑 또는 언래핑에 사용할 수 없습니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "EIP-4844"
msgstr "EIP-4844"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Keep leverage at {0}"
msgstr "레버리지를 {0}으로 유지"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "AVAIL. LIQ."
msgstr "가용 유동성"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading is disabled. Action limit exceeded."
msgstr "One-Click Trading이 비활성화되었습니다. 작업 한도를 초과했습니다."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLP reimbursement"
msgstr "GLP 보상금"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Shift GM"
msgstr "GM 전환"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Enter your answer"
msgstr "답변을 입력하세요"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Slippage must be less than 5%"
msgstr "슬리피지는 5% 미만이어야 합니다"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "TP/SL orders have issues"
msgstr "TP/SL 주문에 문제가 있습니다"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swapped {0} for {1}"
msgstr "{0}을(를) {1}(으)로 스왑했습니다"

#: src/components/CollateralSelector/PositionEditorCollateralSelector.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "GMX balance"
msgstr "GMX 잔액"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price on Avalanche"
msgstr "Avalanche 가격"

#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Chart positions"
msgstr "차트 포지션"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Claiming price impact rebates..."
msgstr "가격 영향 리베이트 수령 중..."

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityCard.tsx
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Bridge out failed"
msgstr "브릿지 아웃 실패"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending sell request..."
msgstr "판매 요청 전송 중..."

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} rewards:"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 보상:"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient receive token liquidity"
msgstr "수령 토큰 유동성 부족"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Size percentage required"
msgstr "규모 비율이 필요합니다"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Execution price for the order"
msgstr "주문 체결가"

#: src/domain/synthetics/markets/createShiftTxn.ts
msgid "Shift error"
msgstr "전환 오류"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claim failed"
msgstr "수령 실패"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Total value of tokens in GM pools"
msgstr "GM 풀 내 토큰의 총 가치"

#: src/components/Claims/ClaimableCardUI.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Price impact rebates"
msgstr "가격 영향 리베이트"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Trigger price accounts for swap fees and price impact, ensuring at least {toMinText} on execution."
msgstr "조건가는 스왑 수수료와 가격 영향을 고려하여, 체결 시 최소 {toMinText}을(를) 보장합니다."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Limit Swap"
msgstr "Limit Swap 업데이트"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Default allowed slippage"
msgstr "기본 허용 슬리피지"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Max network fee buffer"
msgstr "최대 네트워크 수수료 버퍼"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Avalanche Fuji"
msgstr "V2 Avalanche Fuji"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift order cancelled"
msgstr "전환 주문이 취소되었습니다"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Secure & permissionless"
msgstr "안전하고 무허가"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Missing parameters. Refresh and retry"
msgstr "매개변수가 누락되었습니다. 새로고침 후 다시 시도하세요"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalShared.tsx
msgid "Available to trade assets"
msgstr "거래 가능한 자산"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Order uses {collateralSymbol}, but existing {longText} position uses {symbol} as collateral."
msgstr "주문은 {collateralSymbol}을(를) 사용하지만, 기존 {longText} 포지션은 {symbol}을(를) 담보로 사용합니다."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed withdraw"
msgstr "출금 실패"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 Avalanche"
msgstr "V2 Avalanche"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Decrease"
msgstr "Market Decrease 실패"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DefiLlama"
msgstr "DefiLlama"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily and cumulative PnL"
msgstr "일간 및 누적 PnL"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Search pools"
msgstr "풀 검색"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "May take a few minutes to appear. Check back later"
msgstr "표시되기까지 몇 분이 소요될 수 있습니다. 나중에 다시 확인하세요"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed deposit"
msgstr "입금 실패"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "2nd place"
msgstr "2위"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Number of parts must be between {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS} and {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "분할 수는 {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}에서 {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS} 사이여야 합니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX (Chinese)"
msgstr "GMX (Chinese)"

#: src/components/SearchInput/SearchInput.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions do not pay a funding fee or a borrow fee."
msgstr "{longOrShort} 포지션은 펀딩비 또는 차입 수수료를 지불하지 않습니다."

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Fees for the past"
msgstr "과거 수수료"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "{ordersText} cancellation failed"
msgstr "{ordersText} 취소 실패"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Tier {0}: {currentRebatePercentage}% rebate"
msgstr "티어 {0}: {currentRebatePercentage}% 리베이트"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "No swap path found"
msgstr "스왑 경로를 찾을 수 없습니다"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "GM: {0} buyable cap reached. Choose a different pool, reduce size, or pick a different token composition."
msgstr "GM: {0} 구매 가능 한도에 도달했습니다. 다른 풀을 선택하거나, 규모를 줄이거나, 다른 토큰 구성을 선택하세요."

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "MARKETS"
msgstr "마켓"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Max {0}"
msgstr "최대 {0}"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Collateral at liquidation"
msgstr "청산 시 담보"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "APRs update weekly on Wednesday based on fees collected"
msgstr "APR은 징수된 수수료를 기준으로 매주 수요일에 업데이트됩니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield optimizer on Avalanche"
msgstr "Avalanche 수익률 최적화 도구"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Withdrew {0} from {positionText}"
msgstr "{positionText}에서 {0}을(를) 출금했습니다"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{orderTypeText} {0} for {1}"
msgstr "{orderTypeText} {0}을(를) {1}(으)로"

#: src/pages/Jobs/Jobs.tsx
msgid "Job openings at GMX"
msgstr "GMX 채용 공고"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from GLP Vesting Vault"
msgstr "보낸 사람이 GLP Vesting Vault에서 모든 토큰을 출금했습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 출시 예정"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min parts: {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "최소 분할 수: {MIN_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Stop-Loss"
msgstr "손절매 업데이트"

#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "Account"
msgstr "계좌"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Not enough data available yet"
msgstr "아직 데이터가 충분하지 않습니다"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Your discount: {currentTierDiscount}% off trading fees."
msgstr "할인: 거래 수수료 {currentTierDiscount}% 할인."

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy or transfer {nativeTokenSymbol} to {chainName}"
msgstr "{chainName}에서 {nativeTokenSymbol} 구매 또는 전송"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX"
msgstr "GMX"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "Current swap impact: {0}. Add 1% buffer for better execution."
msgstr "현재 스왑 영향: {0}. 더 나은 체결을 위해 1% 버퍼를 추가하세요."

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer initiated"
msgstr "전송이 시작되었습니다"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Amount is below the withdrawal limit. Try an amount larger than <0>{lowerLimitFormatted}</0>."
msgstr "금액이 출금 한도 미만입니다. <0>{lowerLimitFormatted}</0>보다 큰 금액을 시도하세요."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "No funds to claim"
msgstr "수령할 자금이 없습니다"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total staked"
msgstr "총 스테이킹"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min size per part: {0}"
msgstr "파트당 최소 크기: {0}"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "No results found"
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend GM tokens and borrow against them"
msgstr "GM 토큰을 대출하고 담보로 차입하십시오"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBox.tsx
msgid "Pair"
msgstr "페어"

#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
msgid "Max {0} out"
msgstr "최대 {0} 출력"

#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "No assets available for deposit"
msgstr "입금 가능한 자산이 없습니다"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "Bonus APR paid as {airdropTokenTitle} airdrops. <0>Read more</0>"
msgstr "{airdropTokenTitle} 에어드롭으로 지급되는 보너스 APR입니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/components/Referrals/ReferralCodeWarnings.tsx
msgid "Code not registered on {nonTakenNetworkNames}. Switch networks to register and earn rebates."
msgstr "{nonTakenNetworkNames}에 코드가 등록되지 않았습니다. 네트워크를 전환하여 등록하고 리베이트를 받으십시오."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Mark"
msgstr "기준가"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Keep leverage at {keepLeverageAtValue}"
msgstr "레버리지를 {keepLeverageAtValue}로 유지"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Layer 2"
msgstr "Layer 2"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Insufficient liquidity for swap at min. receive amount."
msgstr "최소 수령액 기준 스왑에 필요한 유동성이 부족합니다."

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Insufficient liquidity to execute order at trigger price."
msgstr "조건가에서 주문을 체결하기 위한 유동성이 부족합니다."

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Allow {0} spending"
msgstr "{0} 사용 승인"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "Buy GM"
msgstr "GM 구매"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "of close fee"
msgstr "종료 수수료의"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Search action"
msgstr "액션 검색"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "You have a <0>pending transfer</0> to {pendingReceiver}"
msgstr "{pendingReceiver}에게 <0>대기 중인 전송</0>이 있습니다"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "How can we address your concerns?"
msgstr "어떤 점이 개선되면 좋겠습니까?"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity available for increasing longs at<0/>this size. Max long size: {0}<1/><2/>Execution prices for decreasing shorts."
msgstr "이 크기로 롱 포지션을 추가할 수 있는 유동성이 없습니다.<0/>최대 롱 크기: {0}<1/><2/>숏 포지션 축소를 위한 체결가입니다."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "GM bridging to..."
msgstr "GM 브릿징 대상..."

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivate 1CT"
msgstr "1CT 비활성화"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Show details"
msgstr "상세 보기"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Debug RPC endpoints ({0})"
msgstr "RPC 엔드포인트 디버그 ({0})"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Driven by our community"
msgstr "커뮤니티가 이끄는 성장"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Buy {0}"
msgstr "{0} 구매"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Blueberry Club"
msgstr "GMX Blueberry Club"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Shifting only available on {chainNames}. Switch networks to continue."
msgstr "이동은 {chainNames}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Cumulative PnL"
msgstr "누적 PnL"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Set max leverage"
msgstr "최대 레버리지 설정"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "{0, plural, one {Cancel order} other {Cancel # orders}}"
msgstr "{0, plural, one {주문 취소} other {# 주문 취소}}"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Refresh page"
msgstr "페이지 새로고침"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Confirm settle"
msgstr "정산 확인"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Protocol risk explorer and stats"
msgstr "프로토콜 리스크 탐색 및 통계"

#: src/components/PositionShare/PositionShareCard.tsx
msgid "Generating shareable image..."
msgstr "공유 이미지 생성 중..."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "RANK"
msgstr "순위"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{txnTypeText} {0} order for"
msgstr "{txnTypeText} {0} 주문 -"

#: src/components/BuyInputSection/BuyInputSection.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX technical announcements"
msgstr "GMX 기술 공지"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Checking code..."
msgstr "코드 확인 중..."

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No eligible holdings detected"
msgstr "자격을 충족하는 보유 자산이 없습니다"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Help us improve GMX. For security, we won't contact you first. Send \"I have feedback\" to our official account:"
msgstr "GMX 개선에 도움을 주십시오. 보안을 위해 저희가 먼저 연락드리지 않습니다. 공식 계정으로 \"I have feedback\"을 보내 주십시오:"

#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴"

#: src/components/OneClickPromoBanner/OneClickPromoBanner.tsx
msgid "Try Express"
msgstr "Express Trading 체험"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Changes may take a few minutes to appear"
msgstr "변경 사항이 반영되기까지 몇 분 소요될 수 있습니다"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "Excludes incentives"
msgstr "인센티브 제외"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Buying {symbol}..."
msgstr "{symbol} 구매 중..."

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Show PnL amounts"
msgstr "PnL 금액 표시"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Est. time: ~5 min"
msgstr "예상 시간: ~5분"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swap failed"
msgstr "스왑 실패"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>Have to keep an eye on <1>@GMX_IO</1> here. While all of DeFi is in shambles, GMX continues to show impressive sustained performance in users, AUM, volume/fees, open interest, and utilization of capital. Best place to swap between major assets on Arbitrum and exposure to the Arb airdrop</0>"
msgstr "<0><1>@GMX_IO</1>를 주목해야 합니다. DeFi 전체가 혼란에 빠진 가운데, GMX는 사용자, AUM, 거래량/수수료, 미결제약정, 자본 활용률에서 인상적인 지속 성과를 보여주고 있습니다. Arbitrum에서 주요 자산 간 스왑과 Arb 에어드롭 노출에 최적의 장소입니다</0>"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX on {chainName}"
msgstr "{chainName}에서 GMX 구매"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Loading Express params..."
msgstr "Express 파라미터 로딩 중..."

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Short Inc."
msgstr "시장가 - 숏 추가"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
msgid "GMTrade (previously GMX Solana) is hosted on another website and run by a different team, so the experience may vary slightly"
msgstr "GMTrade(이전 GMX Solana)는 다른 웹사이트에서 호스팅되며 별도의 팀이 운영하므로 사용 경험이 다소 다를 수 있습니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "You have not traded during the selected period"
msgstr "선택한 기간 동안 거래 내역이 없습니다"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Default parts for TWAP orders"
msgstr "TWAP 주문의 기본 파트 수"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "View in explorer"
msgstr "탐색기에서 보기"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Earn rewards by sharing your referral code"
msgstr "추천 코드를 공유하여 보상을 받으십시오"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Earn rewards by sharing your code!"
msgstr "코드를 공유하여 보상을 받으십시오!"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "GM markets"
msgstr "GM 마켓"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b trading incentives"
msgstr "STIP.b 거래 인센티브"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "High slippage set. Current swap impact: {0}."
msgstr "높은 슬리피지가 설정되었습니다. 현재 스왑 영향: {0}."

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Instant"
msgstr "즉시"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Open positions"
msgstr "미결 포지션"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Deposit from {sourceChainName} failed."
msgstr "{sourceChainName}에서의 입금이 실패했습니다."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvLabel} failed. Your funds are safe in your GMX Account. Switch to settlement chain and go to the {indexName} pool to sell your {gmOrGlvLabel} tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 판매가 실패했습니다. 자금은 GMX Account에 안전하게 보관되어 있습니다. 정산 체인으로 전환하고 {indexName} 풀로 이동하여 {gmOrGlvLabel} 토큰을 판매하십시오."

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "One-Click settings"
msgstr "One-Click Trading 설정"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Market: {0} a short position at the current price"
msgstr "{typeString} 숏 시장가: 현재 가격에서 숏 포지션을 {0}"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily profit"
msgstr "일일 수익"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Deposited {0} into {positionText}"
msgstr "{positionText}에 {0}을(를) 입금했습니다"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Current price"
msgstr "현재 가격"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Long positions"
msgstr "롱 포지션"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Buy fee"
msgstr "구매 수수료"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Auto-rebalancing vault of GM tokens that accrues fees from leverage trading and swaps. Backed by {0} and {1}."
msgstr "레버리지 거래 및 스왑에서 수수료를 적립하는 GM 토큰 자동 리밸런싱 볼트입니다. {0} 및 {1}로 뒷받침됩니다."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Search address"
msgstr "주소 검색"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available. <0>Swap {0} to STBTC</0> to use {1} as collateral."
msgstr "스왑 경로가 없습니다. {1}을(를) 담보로 사용하려면 <0>{0}을(를) STBTC로 스왑</0>하십시오."

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High potential net price impact (capped at {formattedCap} for this market) may significantly affect your collateral. Consider reducing leverage. <0>Read more</0>."
msgstr "높은 순가격 영향(이 마켓에서 {formattedCap}로 제한)이 담보에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 레버리지를 줄이는 것을 고려하십시오. <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Take-Profit"
msgstr "익절매 업데이트"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
msgid "Copy address"
msgstr "주소 복사"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Projected yearly return vs. a Uniswap V2-style benchmark.<0/><1/>Note: Short timeframes may not reflect long-term performance.<2/><3/><4>View detailed stats on Dune</4>."
msgstr "Uniswap V2 스타일 벤치마크 대비 예상 연간 수익률입니다.<0/><1/>참고: 짧은 기간은 장기 성과를 반영하지 않을 수 있습니다.<2/><3/><4>Dune에서 상세 통계 보기</4>."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Create referral code"
msgstr "추천 코드 생성"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "BALANCE"
msgstr "잔액"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX market token price chart"
msgstr "GMX 마켓 토큰 가격 차트"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>No KYC, no lengthy onboarding, and no deposit required. All you need is a self-custody wallet:</0><1><2>Connect any EVM wallet (such as MetaMask, Rabby, Coinbase Wallet, Trust Wallet, OKX Wallet, Ledger, etc.)</2><3>Select a supported blockchain network where you have funds available</3><4>Start trading</4></1><5>You can trade directly using funds on Arbitrum, Avalanche, Solana, or Botanix, or deposit to your GMX Account to trade from any supported Multichain network.</5>"
msgstr "<0>KYC, 복잡한 가입 절차, 입금이 필요 없습니다. 자기 수탁 지갑만 있으면 됩니다:</0><1><2>EVM 지갑을 연결하십시오 (MetaMask, Rabby, Coinbase Wallet, Trust Wallet, OKX Wallet, Ledger 등)</2><3>자금이 있는 지원 블록체인 네트워크를 선택하십시오</3><4>거래를 시작하십시오</4></1><5>Arbitrum, Avalanche, Solana 또는 Botanix의 자금으로 직접 거래하거나, GMX Account에 입금하여 지원되는 Multichain 네트워크에서 거래할 수 있습니다.</5>"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "May be higher on other sites that include position collateral."
msgstr "포지션 담보를 포함하는 다른 사이트에서는 더 높을 수 있습니다."

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized finance dashboard"
msgstr "탈중앙화 금융 대시보드"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Start unrealized PnL"
msgstr "시작 미실현 PnL"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Take-Profit / Stop-Loss"
msgstr "익절매 / 손절매"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Yield trading"
msgstr "수익률 거래"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Stake for rewards and governance rights"
msgstr "보상 및 거버넌스 권리를 위한 스테이킹"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} sellable amount exceeded"
msgstr "최대 {0} 판매 가능 수량 초과"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "No eligible tokens available for deposit"
msgstr "입금 가능한 토큰이 없습니다"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "What is the bonus incentive for holding your GLV?"
msgstr "GLV 보유에 대한 보너스 인센티브는 무엇입니까?"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Day(s)"
msgstr "일"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Withdrawing from GMX Account..."
msgstr "GMX Account에서 출금 중..."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vesting status"
msgstr "베스팅 현황"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has not staked GMX tokens before"
msgstr "수령인이 이전에 GMX 토큰을 스테이킹한 적이 없습니다"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "LIQUIDITY"
msgstr "유동성"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Swaps"
msgstr "스왑"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Creating order..."
msgstr "주문 생성 중..."

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Allow {0} to be spent"
msgstr "{0} 사용 승인"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake submitted"
msgstr "스테이킹 제출됨"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Insufficient {symbol} balance: {availableFormatted} available, {requiredFormatted} required"
msgstr "{symbol} 잔액 부족: {availableFormatted} 사용 가능, {requiredFormatted} 필요"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "POSITION"
msgstr "포지션"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "We value your feedback"
msgstr "소중한 의견을 기다립니다"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "<0>Deposit</0> or <1>buy</1> {wrappedNativeTokenSymbol}."
msgstr "<0>입금</0> 또는 <1>구매</1>하십시오 {wrappedNativeTokenSymbol}."

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DODO"
msgstr "DODO"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "AI agent for GMX Blueberry Club"
msgstr "GMX Blueberry Club용 AI 에이전트"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Faster execution with GMX premium RPCs"
msgstr "GMX 프리미엄 RPC를 통한 더 빠른 체결"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Order type"
msgstr "주문 유형"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Pure {indexSymbol} short. Your exposure is only from the position."
msgstr "순수 {indexSymbol} 숏입니다. 익스포저는 포지션에서만 발생합니다."

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSpreadRow.tsx
msgid "Collateral spread"
msgstr "담보 스프레드"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Update 1CT settings"
msgstr "1CT 설정 업데이트"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift order executed"
msgstr "시프트 주문 체결됨"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Native token cannot be approved"
msgstr "네이티브 토큰은 승인할 수 없습니다"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvSymbol}"
msgstr "{gmOrGlvSymbol} 판매"

#. Button to clear the filter selection
#: src/components/TableOptionsFilter/TableOptionsFilter.tsx
msgid "Clear selection"
msgstr "선택 해제"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Exposure to market traders' PnL"
msgstr "마켓 트레이더 PnL에 대한 익스포저"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Stop Market: {0} a short position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 숏 스탑 시장가: 가격이 조건가 미만일 때 숏 포지션을 {0}합니다."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Average position size"
msgstr "평균 포지션 크기"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max leverage exceeded"
msgstr "최대 레버리지 초과"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Claiming funding fees failed"
msgstr "펀딩비 수령 실패"

#. Total Value Locked
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "Allowed slippage"
msgstr "허용 슬리피지"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No centralized exchanges available"
msgstr "이용 가능한 중앙화 거래소가 없습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "No assets yet"
msgstr "아직 자산이 없습니다"

#: src/components/AbFlagsSettings/AbFlagsSettings.tsx
msgid "AB flags"
msgstr "AB 플래그"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Wallet & GMX Account"
msgstr "지갑 & GMX Account"

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "Tenderly settings"
msgstr "Tenderly 설정"

#: src/components/ExitPriceRow/ExitPriceRow.tsx
msgid "Price you'll receive when closing, adjusted for capped price impact"
msgstr "제한된 가격 영향이 적용된 종료 시 수령 가격입니다"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase size (Market)"
msgstr "포지션 추가 (시장가)"

#: src/domain/synthetics/markets/createBridgeInTxn.ts
msgid "Bridge transfer sent"
msgstr "브릿지 전송 제출됨"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Total value of tokens in the GLP pool"
msgstr "GLP 풀 내 토큰의 총 가치"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "GLV vaults"
msgstr "GLV 볼트"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from centralized services"
msgstr "중앙화 서비스에서 GMX 구매"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above lowest limit price"
msgstr "조건가가 최저 지정가보다 높습니다"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Edit collateral"
msgstr "담보 수정"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max number of parts: {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"
msgstr "최대 분할 수: {MAX_TWAP_NUMBER_OF_PARTS}"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
msgid "<0>Set recommended impact: {0}</0>."
msgstr "<0>권장 영향 설정: {0}</0>."

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Claiming affiliate rewards failed"
msgstr "제휴 보상 수령 실패"

#: src/domain/synthetics/orders/useDisabledCancelMarketOrderMessage.ts
msgid "Cancellable in {minutesText}{seconds}s"
msgstr "{minutesText}{seconds}초 후 취소 가능"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Trigger price"
msgstr "조건가"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX V2 Telegram & Discord analytics"
msgstr "GMX V2 Telegram & Discord 분석"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX ecosystem pages"
msgstr "GMX 생태계 페이지"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dune Analytics for GMX"
msgstr "Dune Analytics for GMX"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "Shorts net rate / 1h"
msgstr "숏 순펀딩비 / 1시간"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Community-led Telegram groups"
msgstr "커뮤니티 운영 Telegram 그룹"

#: src/domain/multichain/SettlementChainWarningContainer.tsx
msgid "Change to {0}"
msgstr "{0}(으)로 변경"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "This position was liquidated as the max leverage of {formattedMaxLeverage} was exceeded when accounting for fees."
msgstr "수수료를 포함할 때 최대 레버리지 {formattedMaxLeverage}을(를) 초과하여 이 포지션이 청산되었습니다."

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Relayer request failed"
msgstr "릴레이어 요청 실패"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No matches for selected filters"
msgstr "선택한 필터에 일치하는 항목이 없습니다"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "Insufficient {wrappedNativeTokenSymbol} for gas in your GMX Account."
msgstr "GMX Account에 가스용 {wrappedNativeTokenSymbol}이(가) 부족합니다."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "TRANSACTION"
msgstr "거래"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Show error boundary debug trigger"
msgstr "에러 바운더리 디버그 트리거 표시"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Autocompound"
msgstr "자동 복리"

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "Market graph"
msgstr "마켓 그래프"

#: src/components/Referrals/referralsHelper.ts
msgid "Only letters, numbers, and underscores allowed"
msgstr "문자, 숫자, 밑줄만 사용할 수 있습니다"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Trade from your wallet"
msgstr "지갑에서 직접 거래"

#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
msgid "Funding claimed"
msgstr "펀딩 수령 완료"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Smart wallets not supported on {0}</0><1/><2>Switch to a different network or use an EOA wallet</2>"
msgstr "<0>{0}에서는 스마트 지갑이 지원되지 않습니다</0><1/><2>다른 네트워크로 전환하거나 EOA 지갑을 사용하십시오</2>"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy from decentralized or centralized exchanges"
msgstr "탈중앙화 또는 중앙화 거래소에서 구매"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to {toMinText}"
msgstr "{fromText} → {toMinText}"

#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainDepositTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainGlvDepositTxn.ts
msgid "Deposit sent"
msgstr "입금 전송 완료"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>$GMX</1> has rightfully earned its title as the perpetual trading juggernaut, and the reasons behind this recognition are manifold.</0><2><3>@GMX_IO</3> stands out as a project that's navigated its path without relying on VC backing. Remarkably, it has risen to the top, securing the No. #1 spot by TVL on Arbitrum Chain at $488.34M and an impressive overall Rank #23 on DeFiLlama... <4>see more</4></2>"
msgstr "<0><1>$GMX</1>는 무기한 선물 거래의 강자라는 타이틀을 정당하게 획득했으며, 이러한 인정 뒤에는 다양한 이유가 있습니다.</0><2><3>@GMX_IO</3>는 VC 지원 없이 독자적으로 성장한 프로젝트로 두각을 나타내고 있습니다. 놀랍게도 Arbitrum Chain에서 TVL 기준 1위($488.34M)를 차지하고 DeFiLlama 전체 순위 23위라는 인상적인 성과를 달성했습니다... <4>더 보기</4></2>"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "What networks are supported?"
msgstr "어떤 네트워크가 지원됩니까?"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "Warning: May not execute due to low liquidity at your min. receive price"
msgstr "경고: 최소 수령가 기준 유동성 부족으로 체결되지 않을 수 있습니다"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "UI fee"
msgstr "UI 수수료"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>Liquidity providers receive 63% of all trading and liquidation fees. By depositing WBTC, ETH, USDC, or other supported assets, you can earn up to ~35% annualized yield on the largest pools.</0><1><2> GM pools – choose single-market exposure for targeted returns</2><3> GLV vaults – auto-diversify across markets for a hands-off strategy</3></1><4>Historically, both options have outperformed standard LP benchmarks. See live stats on the Pools page.</4>"
msgstr "<0>유동성 공급자는 모든 거래 및 청산 수수료의 63%를 받습니다. WBTC, ETH, USDC 또는 기타 지원 자산을 입금하면 대규모 풀에서 최대 약 35%의 연간 수익률을 얻을 수 있습니다.</0><1><2> GM 풀 – 목표 수익을 위한 단일 시장 노출 선택</2><3> GLV 볼트 – 시장 전반에 걸친 자동 분산 투자 전략</3></1><4>역사적으로 두 옵션 모두 표준 LP 벤치마크를 상회했습니다. 풀 페이지에서 실시간 통계를 확인하십시오.</4>"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Minimum {0} capital required for rankings.<0/><1/>Capital = max(sum of collateral of open positions - realized PnL + starting pending PnL)."
msgstr "순위 등록을 위해 최소 {0}의 자본이 필요합니다.<0/><1/>자본 = max(미결제 포지션 담보 합계 - 실현 손익 + 시작 대기 손익)."

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Funds claimed"
msgstr "자금 수령 완료"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Missing claim params. Retry in a few seconds"
msgstr "수령 매개변수가 누락되었습니다. 몇 초 후 다시 시도하십시오"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Trigger"
msgstr "조건"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Mark price changed. Increase allowed slippage"
msgstr "기준가가 변경되었습니다. 허용 슬리피지를 높이십시오"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signed"
msgstr "허가 서명 완료"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Fees (including swap)"
msgstr "수수료 (스왑 포함)"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalDesktop.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalMobile.tsx
msgid "Deposit in progress..."
msgstr "입금 진행 중..."

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Creating..."
msgstr "생성 중..."

#: src/pages/Jobs/Jobs.tsx
msgid "GMX is not actively hiring. If you think you can contribute, email <0>jobs@gmx.io</0>."
msgstr "GMX는 현재 채용을 진행하고 있지 않습니다. 기여할 수 있다고 생각하시면 <0>jobs@gmx.io</0>로 이메일을 보내주십시오."

#: src/pages/Jobs/Jobs.tsx
msgid "Job openings"
msgstr "채용 공고"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "PNL (%)"
msgstr "PnL (%)"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using decentralized exchange aggregators"
msgstr "탈중앙화 거래소 어그리게이터를 통해 GMX 구매"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized fees"
msgstr "실현 수수료"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Solana support</0><1>Botanix support</1><2>GMX Express</2>"
msgstr "<0>Solana 지원</0><1>Botanix 지원</1><2>GMX Express</2>"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Funds are now in your GMX Account"
msgstr "자금이 GMX Account에 입금되었습니다"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Insufficient liquidity. Order will fill when liquidity is available."
msgstr "유동성 부족. 유동성이 확보되면 주문이 체결됩니다."

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Your transfer is complete"
msgstr "전송이 완료되었습니다"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "and"
msgstr "및"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trade confirmations"
msgstr "거래 확인 알림"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient GLV liquidity"
msgstr "GLV 유동성 부족"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Confirm claim"
msgstr "수령 확인"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Wallet-only"
msgstr "지갑 전용"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Alternative links are in the <0>docs</0>.<1/><2/>By clicking Agree you accept the <3>T&Cs</3> and <4>Referral T&Cs</4>.<5/><6/>"
msgstr "대체 링크는 <0>문서</0>에서 확인할 수 있습니다.<1/><2/>동의를 클릭하면 <3>이용약관</3> 및 <4>추천 이용약관</4>에 동의하는 것입니다.<5/><6/>"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Signing approval..."
msgstr "승인 서명 중..."

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Allow all tokens to transfer to new account"
msgstr "모든 토큰의 새 계정 전송 허용"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "What's the difference between GLV and GM?"
msgstr "GLV와 GM의 차이점은 무엇입니까?"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX V2 data analytics within Telegram"
msgstr "Telegram 내 GMX V2 데이터 분석"

#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Runs entirely on public chains"
msgstr "완전히 퍼블릭 체인에서 운영"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "May lack liquidity for parts of this order when triggered"
msgstr "트리거 시 이 주문의 일부에 대해 유동성이 부족할 수 있습니다"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "What makes GMX more cost-efficient than other perpetual platforms?"
msgstr "GMX가 다른 무기한 선물 플랫폼보다 비용 효율적인 이유는 무엇입니까?"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Realized price impact"
msgstr "실현 가격 영향"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
msgid "Don't show this message again for 30 days"
msgstr "30일간 이 메시지를 다시 표시하지 않기"

#: src/config/bridging.tsx
msgid "Mint tBTC using BTC with <0>Threshold</0>"
msgstr "<0>Threshold</0>를 사용하여 BTC로 tBTC 발행"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed TWAP part"
msgstr "TWAP 부분 실패"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Pure {indexSymbol} long. Your exposure is only from the position."
msgstr "순수 {indexSymbol} 롱. 익스포저는 포지션에서만 발생합니다."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed TWAP Swap part"
msgstr "TWAP 스왑 부분 실패"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Stop Market - Long Inc."
msgstr "Stop Market - 롱 추가"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized data based on the past 7 days"
msgstr "최근 7일 기준 연간 환산 데이터"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "Failed to update orders"
msgstr "주문 업데이트 실패"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Net price impact / fees"
msgstr "순 가격 영향 / 수수료"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 discounts apply automatically and aren't shown here"
msgstr "V2 할인은 자동으로 적용되며 여기에 표시되지 않습니다"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order canceled"
msgstr "주문 취소됨"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>Yes, we encourage you to build on top of GMX or integrate it into your DeFi app. GMX is fully composable and already integrated with hundreds of protocols across the ecosystem, including notable names like Pendle, Dolomite, Radiant, Silo Finance, Venus Protocol, Abracadabra, Compound, and Beefy. You can interact directly with GMX smart contracts or use available APIs and SDKs to plug into trading, liquidity, or data flows. Check out the <1>GMX Developer Docs</1> to get started.</0>"
msgstr "<0>네, GMX 위에 구축하거나 DeFi 앱에 통합하는 것을 권장합니다. GMX는 완전히 조합 가능하며 Pendle, Dolomite, Radiant, Silo Finance, Venus Protocol, Abracadabra, Compound, Beefy 등 생태계 전반의 수백 개 프로토콜과 이미 통합되어 있습니다. GMX 스마트 컨트랙트와 직접 상호작용하거나 사용 가능한 API 및 SDK를 활용하여 거래, 유동성 또는 데이터 흐름에 연결할 수 있습니다. <1>GMX 개발자 문서</1>를 참조하여 시작하십시오.</0>"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/ReferralTerms/ReferralTerms.tsx
msgid "Referral terms"
msgstr "추천 이용약관"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized options protocol"
msgstr "탈중앙화 옵션 프로토콜"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Trade at scale without worrying about thin order books or slippage"
msgstr "얇은 오더북이나 슬리피지 걱정 없이 대규모 거래"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Settle"
msgstr "정산"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short TWAP: {0} a short position in evenly distributed parts over a specified time."
msgstr "{typeString} 숏 TWAP: 지정된 시간 동안 균등하게 분배된 부분으로 숏 포지션을 {0}합니다."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Insufficient gas for network fees"
msgstr "네트워크 수수료를 위한 가스가 부족합니다"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to"
msgstr "{fromText} →"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Decreasing..."
msgstr "축소 중..."

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
msgid "Claim successful"
msgstr "수령 성공"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Cumulative PnL <0>{0}</0>"
msgstr "누적 PnL <0>{0}</0>"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Maximum days before reauthorization required"
msgstr "재승인이 필요하기까지의 최대 일수"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Minimum {0} capital required for rankings"
msgstr "순위 등록을 위해 최소 {0}의 자본이 필요합니다"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "(Rebated)"
msgstr "(리베이트 적용)"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Max capacity:"
msgstr "최대 용량:"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Ann. performance"
msgstr "연간 수익률"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above highest limit price"
msgstr "조건가가 최고 지정가보다 높습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdraw and unreserve GMX"
msgstr "GMX 출금 및 예약 해제"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Copin"
msgstr "Copin"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Funding fee"
msgstr "펀딩 수수료"

#: src/components/MetricsDebugSettings/MetricsDebugSettings.tsx
#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Liquidation price changes with fees and collateral value."
msgstr "청산가는 수수료와 담보 가치에 따라 변동됩니다."

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Incorrect account"
msgstr "잘못된 계정"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express Trading is unavailable with the network's native token {0}. Consider using {1} instead."
msgstr "Express Trading은 네트워크 기본 토큰 {0}에서 사용할 수 없습니다. {1} 사용을 고려해 주십시오."

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "No deposits required"
msgstr "입금 불필요"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "Trading airdrop"
msgstr "거래 에어드롭"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} bridging to..."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 브리징 대상..."

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Execution fee validation failed.<0/><1/>{suggestText}<2/><3/><4>View status</4>"
msgstr "체결 수수료 검증에 실패했습니다.<0/><1/>{suggestText}<2/><3/><4>상태 보기</4>"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Arbitrum"
msgstr "V1 Arbitrum"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Avalanche"
msgstr "Avalanche"

#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
msgid "Fee APR"
msgstr "수수료 APR"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "SL"
msgstr "SL"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake"
msgstr "스테이킹"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update TWAP part"
msgstr "TWAP 부분 주문 업데이트"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Help us improve"
msgstr "개선에 참여해 주십시오"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/ClaimRewardsButton.tsx
msgid "Claim rewards"
msgstr "보상 수령"

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Claiming requires <0/> while you have <1/>. <2>Swap</2> or <3>deposit</3> more {0} to your GMX Account."
msgstr "수령에는 <0/>이(가) 필요하지만 현재 <1/>을(를) 보유하고 있습니다. <2>스왑</2>하거나 GMX Account에 {0}을(를) 추가로 <3>입금</3>하십시오."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel TWAP"
msgstr "TWAP 취소"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "4-18 places"
msgstr "4-18위"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Set acceptable price impact"
msgstr "허용 가격 영향 설정"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 volume"
msgstr "V1 거래량"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Sending order request..."
msgstr "주문 요청 전송 중..."

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "<0>Selling {0}{1}<1>{poolName}</1></0>"
msgstr "<0>{0}{1} 판매 중 <1>{poolName}</1></0>"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "No eligible tokens available on {0} for deposit"
msgstr "{0}에서 입금 가능한 토큰이 없습니다"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Stop-Loss Decrease"
msgstr "손절매 축소"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max close amount exceeded"
msgstr "최대 종료 수량 초과"

#: src/components/Referrals/ReferralCodeWarnings.tsx
msgid "Code taken by another user on {takenNetworkNames}. No rebates from those networks."
msgstr "다른 사용자가 {takenNetworkNames}에서 이미 해당 코드를 사용 중입니다. 해당 네트워크에서는 리베이트가 지급되지 않습니다."

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max leverage: {0}x"
msgstr "최대 레버리지: {0}x"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "T"
msgstr "T"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "TVL includes GMX staked, GLP pool, GM pools, and position collateral"
msgstr "TVL에는 GMX 스테이킹, GLP 풀, GM 풀, 포지션 담보가 포함됩니다"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction completed"
msgstr "거래 완료"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Staked on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum 스테이킹"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Share GMX feedback"
msgstr "GMX 피드백 공유"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdraw failed"
msgstr "출금 실패"

#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
msgid "Stop market"
msgstr "조건부 시장가"

#. chainname balance
#: src/components/MultichainBalanceTooltip/MultichainBalanceTooltip.tsx
msgid "{0} balance"
msgstr "{0} 잔액"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "numerous assets"
msgstr "다양한 자산"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Market composition"
msgstr "마켓 구성"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/InfoRows.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Execution details"
msgstr "체결 상세"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Self-transfer not supported"
msgstr "자기 전송은 지원되지 않습니다"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Generating session..."
msgstr "세션 생성 중..."

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "How do I get started on GMX?"
msgstr "GMX를 어떻게 시작하나요?"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "In rare cases, orders may not execute, e.g., if the chain is down with no oracle reports or if there is insufficient liquidity."
msgstr "드문 경우 주문이 체결되지 않을 수 있습니다. 예를 들어, 체인이 중단되어 Oracle 보고가 없거나 유동성이 부족한 경우입니다."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Acceptable price"
msgstr "허용 가격"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing from subaccount..."
msgstr "서브 계정에서 출금 중..."

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdrawal failed"
msgstr "출금 실패"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake completed"
msgstr "언스테이킹 완료"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "20s"
msgstr "20초"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Order failed due to price volatility. Try <0>increasing the allowed slippage</0>"
msgstr "가격 변동으로 인해 주문이 실패했습니다. <0>허용 슬리피지를 높여</0> 보십시오"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Leverage"
msgstr "레버리지"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Accrued price impact rebates"
msgstr "누적 가격 영향 리베이트"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "Total volume"
msgstr "총 거래량"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "{daysConsidered}d earned fees"
msgstr "{daysConsidered}일 수익 수수료"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "WIN/LOSS"
msgstr "WIN/LOSS"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing..."
msgstr "출금 중..."

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "No claims match the selected filters"
msgstr "선택한 필터에 일치하는 수령 내역이 없습니다"

#: src/lib/legacy.ts
msgid "Decentralized perpetual exchange | GMX"
msgstr "탈중앙화 무기한 선물 거래소 | GMX"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Staked tokens reserved for vesting"
msgstr "베스팅용으로 예약된 스테이킹 토큰"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterBase.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Market"
msgstr "마켓"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Enter referral code"
msgstr "추천 코드를 입력하십시오"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Smart wallets are not supported on Express Trading or One-Click Trading"
msgstr "스마트 지갑은 Express Trading 또는 One-Click Trading에서 지원되지 않습니다"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Executed"
msgstr "체결 완료"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V2 volume"
msgstr "V2 거래량"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Read the rules"
msgstr "규칙 확인"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Source chain supports single token only"
msgstr "소스 체인은 단일 토큰만 지원합니다"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCard.tsx
msgid "Annually"
msgstr "연간"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Open interest"
msgstr "미결제약정"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "More details"
msgstr "상세 보기"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Can I unstake anytime?"
msgstr "언제든지 언스테이킹할 수 있나요?"

#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
msgid "Withdrawal"
msgstr "출금"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "No funds to withdraw"
msgstr "출금 가능한 자금 없음"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Submitting..."
msgstr "제출 중..."

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "PNL ($)"
msgstr "PNL ($)"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "<0>{0}</0> <1><2>{indexName}</2><3>[{poolName}]</3></1>"
msgstr "<0>{0}</0> <1><2>{indexName}</2><3>[{poolName}]</3></1>"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap {0} to {1}"
msgstr "{0}에서 {1}로 스왑"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Funding fees claimed"
msgstr "펀딩 수수료가 수령되었습니다"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Realized swap impact"
msgstr "실현된 스왑 영향"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Break down net price impact"
msgstr "순 가격 영향 세부 분류"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buying..."
msgstr "구매 중..."

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "Missing claim parameters. Retry in a few seconds"
msgstr "수령 매개변수가 누락되었습니다. 몇 초 후에 다시 시도하십시오"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "AVG. LEV."
msgstr "평균 레버리지"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Enter a new ratio or allowed slippage"
msgstr "새 비율 또는 허용 슬리피지를 입력하십시오"

#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
#: src/domain/synthetics/orders/createWrapOrUnwrapTxn.ts
msgid "Swap submitted"
msgstr "스왑이 제출되었습니다"

#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "The difference between expected and actual execution price due to volatility. Orders won't execute if slippage exceeds your maximum. Adjust the default in settings.<0/><1/>A low value (e.g. less than -{0}) may cause failed orders during volatility.<2/><3/>Slippage differs from price impact, which is based on open interest imbalances. <4>Read more</4>."
msgstr "변동성으로 인한 예상 체결가와 실제 체결가의 차이입니다. 슬리피지가 최대치를 초과하면 주문이 체결되지 않습니다. 기본값은 설정에서 조정하십시오.<0/><1/>낮은 값(예: -{0} 미만)은 변동성이 큰 시기에 주문 실패를 초래할 수 있습니다.<2/><3/>슬리피지는 미결제약정 불균형에 기반한 가격 영향과 다릅니다. <4>자세히 보기</4>."

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Existing position in {0} pool but lacks liquidity for this order"
msgstr "{0} 풀에 기존 포지션이 있지만 이 주문에 대한 유동성이 부족합니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "No liquidation price. Collateral covers any losses."
msgstr "청산가가 없습니다. 담보가 모든 손실을 충당합니다."

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from Affiliate Vesting Vault"
msgstr "발신자가 Affiliate Vesting Vault에서 모든 토큰을 출금했습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "{0}<0>You will earn {1}% less rewards.</0>"
msgstr "{0}<0>보상이 {1}% 감소합니다.</0>"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Liquidated"
msgstr "청산됨"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Blueberry Pulse"
msgstr "Blueberry Pulse"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval cancelled"
msgstr "승인이 취소되었습니다"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Your feedback helps us understand what we're doing well and where we can improve"
msgstr "귀하의 피드백은 저희가 잘하고 있는 점과 개선할 수 있는 부분을 파악하는 데 도움이 됩니다"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Invalid permit signature. Try again</0>"
msgstr "<0>유효하지 않은 허가 서명입니다. 다시 시도하십시오</0>"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Stop-Loss"
msgstr "손절매 생성"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "VOL."
msgstr "거래량"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below limit price"
msgstr "조건가가 지정가보다 낮습니다"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "<0>Buying {0}{1}<1>{poolName}</1></0> <2>with {tokensText}</2>"
msgstr "<0>{0}{1}<1>{poolName}</1> 구매 중</0> <2>{tokensText}(으)로</2>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Pairs trading"
msgstr "페어 트레이딩"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "<0>Delegate your undelegated {0} GMX DAO</0> voting power before staking."
msgstr "<0>스테이킹 전에 위임되지 않은 {0} GMX DAO</0> 투표권을 위임하십시오."

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "USD value may not be accurate because prices are missing for {0}."
msgstr "{0}의 가격 정보가 없어 USD 값이 정확하지 않을 수 있습니다."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 esGMX"
msgstr "V1 esGMX"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Your GMX Account balance, usable for trading from any supported chain. <0>Read more</0>"
msgstr "GMX Account 잔액으로, 지원되는 모든 체인에서 거래에 사용할 수 있습니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} fees settled"
msgstr "{positionName} 수수료가 정산되었습니다"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Price impact rebates accrued. Claimable after 5 days. <0>Read more</0>."
msgstr "가격 영향 리베이트가 적립되었습니다. 5일 후 수령 가능합니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "stop market"
msgstr "스탑 시장가"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Limit - Short Inc."
msgstr "지정가 - 숏 추가"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Pending GMX approval..."
msgstr "GMX 승인 대기 중..."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "AMOUNT"
msgstr "수량"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "GMX staking unavailable on Botanix. Use Arbitrum or Avalanche."
msgstr "Botanix에서는 GMX 스테이킹을 이용할 수 없습니다. Arbitrum 또는 Avalanche를 이용하십시오."

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Claiming..."
msgstr "수령 중..."

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>@GMX_IO</1> enters into a Data Partnership with Token Terminal. GMX is a leading permissionless perpetual exchange built on <2>@Arbitrum</2> and <3>@Avax</3>.</0><4>The protocol serves as a foundational liquidity baselayer for multichain DeFi.</4><5>With ~$280 billion in notional trading volume and counting, GMX recognized the need for reliable and data-driven stakeholder reporting.</5>"
msgstr "<0><1>@GMX_IO</1>가 Token Terminal과 데이터 파트너십을 체결했습니다. GMX는 <2>@Arbitrum</2> 및 <3>@Avax</3>에 구축된 선도적인 무허가형 무기한 선물 거래소입니다.</0><4>이 프로토콜은 멀티체인 DeFi를 위한 핵심 유동성 기반 레이어 역할을 합니다.</4><5>약 2,800억 달러에 달하는 명목 거래량을 기록하며, GMX는 신뢰할 수 있는 데이터 기반 이해관계자 보고의 필요성을 인식했습니다.</5>"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
msgid "All"
msgstr "전체"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Increase"
msgstr "Market Increase 요청"

#: src/pages/Actions/SyntheticsActions.tsx
msgid "GMX {VERSION_NAME} {networkName} actions for all accounts"
msgstr "모든 계정의 GMX {VERSION_NAME} {networkName} 활동 내역"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Edit {0}"
msgstr "{0} 편집"

#: src/components/GmxAccountModal/InsufficientWntBanner.tsx
msgid "<0>Buy</0> {wrappedNativeTokenSymbol}."
msgstr "<0>구매</0> {wrappedNativeTokenSymbol}."

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions {fundingAction} a funding fee of {fundingRate} per hour and {borrowAction} a borrow fee of {borrowRate} per hour."
msgstr "{longOrShort} 포지션은 시간당 {fundingRate}의 펀딩비를 {fundingAction}하고 시간당 {borrowRate}의 차입 수수료를 {borrowAction}합니다."

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "TWAP"
msgstr "TWAP"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Enter withdrawal amount"
msgstr "출금 금액을 입력하십시오"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Rebates distribution history"
msgstr "리베이트 배분 내역"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Active orders"
msgstr "활성 주문"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Depositing to Avalanche is disabled. Trade directly from your Avalanche wallet."
msgstr "Avalanche 입금이 비활성화되어 있습니다. Avalanche 지갑에서 직접 거래하십시오."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Limit"
msgstr "지정가 취소"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a market"
msgstr "마켓을 선택하십시오"

#: src/components/TokenSelector/TokenSelector.tsx
msgid "No tokens matched"
msgstr "일치하는 토큰이 없습니다"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "No trades yet"
msgstr "아직 거래 내역이 없습니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Price change to liquidation"
msgstr "청산까지의 가격 변동"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Code not found"
msgstr "코드를 찾을 수 없습니다"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions {fundingAction} a funding fee of {fundingRate} per hour and do not pay a borrow fee."
msgstr "{longOrShort} 포지션은 시간당 {fundingRate}의 펀딩비를 {fundingAction}하며 차입 수수료는 부과되지 않습니다."

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short TP/SL: {0} a short position when the trigger price is reached."
msgstr "{typeString} 숏 TP/SL: 조건가에 도달하면 숏 포지션을 {0}합니다."

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Enter receiver address"
msgstr "수신자 주소를 입력하십시오"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap Market: Swap tokens at the current market price"
msgstr "시장가 스왑: 현재 시장 가격으로 토큰을 스왑합니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perpetuals aggregator"
msgstr "무기한 선물 애그리게이터"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Swap"
msgstr "Market Swap 요청"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "App disabled, pending {0} upgrade"
msgstr "앱 비활성화, {0} 업그레이드 대기 중"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "{formattedNetRate} / 1H"
msgstr "{formattedNetRate} / 1H"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake"
msgstr "언스테이킹"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Max action count reached. <0>Click here</0> to update"
msgstr "최대 작업 횟수에 도달했습니다. <0>여기를 클릭</0>하여 업데이트하십시오"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Processing claim..."
msgstr "수령 처리 중..."

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {hours} hours{0}"
msgstr "<0>매</0> {hours}시간마다{0}"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High swap profit fee"
msgstr "높은 스왑 수익 수수료"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Swap {fromTokenText} for {toTokenText}"
msgstr "{fromTokenText}을(를) {toTokenText}(으)로 스왑"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "GM pools"
msgstr "GM 풀"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "PnL"
msgstr "PnL"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "Stored price impact"
msgstr "보관된 가격 영향"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "LayerZero scan"
msgstr "LayerZero scan"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Borrow fee"
msgstr "차입 수수료"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Depositing {0} to {positionText}..."
msgstr "{positionText}에 {0} 입금 중..."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Take-Profit"
msgstr "익절매 체결"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Increase"
msgstr "Market Increase"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "No funding activity"
msgstr "펀딩 활동 내역이 없습니다"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient GM: {0} [{1}] liquidity in GLV. Choose a different pool, reduce the sell size, or split your withdrawal from multiple pools."
msgstr "GLV 내 GM: {0} [{1}] 유동성이 부족합니다. 다른 풀을 선택하거나, 판매 규모를 줄이거나, 여러 풀에서 나눠서 출금하십시오."

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Include PnL in leverage display"
msgstr "레버리지 표시에 PnL 포함"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
msgid "No claims yet"
msgstr "아직 수령 내역이 없습니다"

#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Fail external swaps"
msgstr "외부 스왑 실패 처리"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
#: src/components/PositionEditor/types.ts
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "출금"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Stop Market"
msgstr "스톱 마켓 업데이트"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy {nativeTokenSymbol}"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 구매"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "Bonus APR"
msgstr "보너스 APR"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shift request sent"
msgstr "전환 요청이 전송되었습니다"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "Current impact: {0}. Add 0.30% buffer for better order execution."
msgstr "현재 영향: {0}. 더 나은 주문 체결을 위해 0.30% 버퍼를 추가하십시오."

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GM pools:"
msgstr "GM 풀:"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No price impact. Single execution price for<0/>increasing shorts or decreasing longs at<1/>this size."
msgstr "가격 영향 없음. 이 규모에서<0/>숏 추가 또는 롱 축소 시<1/>단일 체결가가 적용됩니다."

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Existing limit order in {0} pool.<0>Switch to {1} pool</0>"
msgstr "{0} 풀에 기존 지정가 주문이 있습니다.<0>{1} 풀로 전환</0>"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "You need USDC or ETH on {0} to create a referral code via GMX Account. Deposit funds or switch to a different network."
msgstr "GMX Account를 통해 추천 코드를 생성하려면 {0}에 USDC 또는 ETH가 필요합니다. 자금을 입금하거나 다른 네트워크로 전환하십시오."

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend GLV or GM tokens and borrow against them"
msgstr "GLV 또는 GM 토큰을 대출하고 이를 담보로 차입하십시오"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Update {orderTypeName}"
msgstr "{orderTypeName} 업데이트"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Existing position in {0} pool.<0>Switch to {1} pool</0>"
msgstr "{0} 풀에 기존 포지션이 있습니다.<0>{1} 풀로 전환</0>"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Opening..."
msgstr "개설 중..."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeFi margin protocol"
msgstr "DeFi 마진 프로토콜"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Fee"
msgstr "수수료"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vault capacity"
msgstr "볼트 용량"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
msgid "Insufficient gas balance. Express and One-Click Trading unavailable."
msgstr "가스 잔액이 부족합니다. Express 및 One-Click Trading을 사용할 수 없습니다."

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useTokensToApprove.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval failed"
msgstr "승인 실패"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Updating settings..."
msgstr "설정 업데이트 중..."

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "GMX executes transactions without individual signing. Trades use GMX-sponsored premium RPCs for reliability, even during network congestion.<0/><1/>Gas payments in {gasPaymentTokensText}."
msgstr "GMX는 개별 서명 없이 거래를 실행합니다. 네트워크 혼잡 시에도 GMX가 후원하는 프리미엄 RPC를 사용하여 안정적으로 거래합니다.<0/><1/>가스 결제: {gasPaymentTokensText}."

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "<0>Use a TWAP order</0> for lower net price impact"
msgstr "<0>TWAP 주문을 사용하면</0> 순 가격 영향을 줄일 수 있습니다"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Last rebalance"
msgstr "최근 리밸런싱"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create TWAP"
msgstr "TWAP 생성"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Express and One-Click Trading are unavailable due to insufficient gas balance"
msgstr "가스 잔액 부족으로 Express 및 One-Click Trading을 사용할 수 없습니다"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "In other tokens"
msgstr "기타 토큰"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Cancel new orders"
msgstr "신규 주문 취소"

#: src/domain/synthetics/orders/createStakeOrUnStakeTxn.tsx
msgid "Failed to unstake"
msgstr "언스테이킹 실패"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "Existing executable trigger orders"
msgstr "기존 실행 가능한 조건 주문"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Stop-Loss at 100%. Reduce existing orders to add more."
msgstr "손절매가 100%입니다. 추가하려면 기존 주문을 줄이십시오."

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: landing/src/pages/TermsAndConditions/TermsAndConditions.tsx
msgid "Terms and conditions"
msgstr "이용약관"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "TVL (SUPPLY)"
msgstr "TVL (SUPPLY)"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Shorts"
msgstr "숏"

#: src/pages/PriceImpactRebatesStats/PriceImpactRebatesStats.tsx
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 180d"
msgstr "최근 180일"

#: src/components/Claims/ClaimableCardUI.tsx
msgid "Positive funding fees"
msgstr "양수 펀딩비"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Funds will appear in your GMX Account soon"
msgstr "자금이 곧 GMX Account에 표시됩니다"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Join an anonymous one-on-one chat to share your GMX liquidity provider experience"
msgstr "익명 1:1 채팅에 참여하여 GMX 유동성 공급자 경험을 공유해 주십시오"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Code owner set a custom {currentTierDiscount}% discount instead of the standard {0}% for Tier {1}."
msgstr "코드 소유자가 Tier {1}의 표준 {0}% 대신 {currentTierDiscount}% 맞춤 할인을 설정했습니다."

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown buy GM order"
msgstr "알 수 없는 GM 구매 주문"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
#: src/components/TVChartContainer/DynamicLines.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/hooks/orderHooks.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Page outdated. Refresh"
msgstr "페이지가 오래되었습니다. 새로고침하십시오"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Buy GLV"
msgstr "GLV 구매"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buy {gmOrGlvLabel} failed."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 구매에 실패했습니다."

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "TP - Short Dec."
msgstr "TP - 숏 축소"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Net value"
msgstr "순자산"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Earn"
msgstr "수익 창출"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Position would be immediately liquidated upon execution. Try reducing the size."
msgstr "체결 시 포지션이 즉시 청산됩니다. 규모를 줄여 보십시오."

#: src/components/TVChart/components/OpenInterestTooltip.tsx
msgid "Total open interest in tokens and notional value in USD"
msgstr "토큰 기준 총 미결제약정 및 USD 기준 명목 가치"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code added"
msgstr "추천 코드가 추가되었습니다"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX bonds on Bond Protocol at a discount with a short vesting period"
msgstr "Bond Protocol에서 짧은 베스팅 기간으로 GMX 채권을 할인 구매하십시오"

#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
msgid "Open {longOrShortText} - {marketIndexName}"
msgstr "{longOrShortText} 개설 - {marketIndexName}"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer account"
msgstr "계정 전송"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "LONGS NET RATE / 1H"
msgstr "롱 순 비율 / 1H"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram bot for open interest on GMX"
msgstr "GMX 미결제약정 조회 Telegram 봇"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Order failed: wallet address mismatch</0><1/><2>Refresh and retry</2>"
msgstr "<0>주문 실패: 지갑 주소 불일치</0><1/><2>새로고침 후 재시도</2>"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Click to select, then use the trade box to increase size."
msgstr "클릭하여 선택한 다음 거래 상자에서 규모를 늘리십시오."

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} settling fees..."
msgstr "{positionName} 수수료 정산 중..."

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "<0>GMX executes trades against a dynamically balanced liquidity pool, unlike traditional order books. This model supports deep liquidity, allowing for opening positions of over $50m with reduced price impact, even when compared to the biggest order books in the space. In some cases, you may even get paid when executing an order due to a positive price impact.</0><1>GMX prevents unfair liquidations by using decentralized oracles from Chainlink and Chaos Labs, which aggregate prices from multiple trusted sources to avoid manipulation.</1>"
msgstr "<0>GMX는 기존 오더북과 달리 동적으로 균형 잡힌 유동성 풀에서 거래를 실행합니다. 이 모델은 깊은 유동성을 지원하여, 업계 최대 규모의 오더북과 비교해도 가격 영향을 줄이면서 $50m 이상의 포지션을 개설할 수 있습니다. 경우에 따라 양의 가격 영향으로 주문 실행 시 보상을 받을 수도 있습니다.</0><1>GMX는 Chainlink 및 Chaos Labs의 탈중앙 Oracle을 활용하여 여러 신뢰할 수 있는 소스에서 가격을 집계함으로써 조작을 방지하고 부당한 청산을 예방합니다.</1>"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/RoadmapSection.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Read more"
msgstr "자세히 보기"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Earn {0}% more rewards with this action"
msgstr "이 작업으로 {0}% 더 많은 보상을 획득하십시오"

#: src/components/Seo/SEO.tsx
msgid "Trade perpetuals with up to 100x leverage, plus spot trading, directly from your wallet on Arbitrum, Ethereum, and other networks"
msgstr "Arbitrum, Ethereum 및 기타 네트워크에서 지갑으로 직접 최대 100배 레버리지의 무기한 선물 거래 및 현물 거래를 이용하십시오"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Decrease the size to match the max allowed leverage:"
msgstr "최대 허용 레버리지에 맞게 규모를 줄이십시오:"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Sell fee"
msgstr "매도 수수료"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Create new code"
msgstr "새 코드 생성"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Fees exceed pay amount"
msgstr "수수료가 지불 금액을 초과합니다"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Why do I receive two different GLV tokens?"
msgstr "왜 두 가지 다른 GLV 토큰을 받게 되나요?"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Set TP/SL"
msgstr "TP/SL 설정"

#: src/components/Referrals/referralsHelper.ts
msgid "Max {MAX_REFERRAL_CODE_LENGTH} characters"
msgstr "최대 {MAX_REFERRAL_CODE_LENGTH}자"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Provide isolated liquidity per market"
msgstr "시장별 격리 유동성 제공"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Seamless trading"
msgstr "매끄러운 거래"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "from your wallet"
msgstr "내 지갑에서"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "Explore more"
msgstr "더 알아보기"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Settings updated"
msgstr "설정이 업데이트되었습니다"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketWithDirectionLabel/MarketWithDirectionLabel.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeRow.tsx
#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Short"
msgstr "숏"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Max network fee includes a buffer for gas spikes. Unused fees refunded on execution. <0>Read more</0>."
msgstr "최대 네트워크 수수료에는 가스 급등에 대비한 버퍼가 포함됩니다. 미사용 수수료는 체결 시 환불됩니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a price"
msgstr "가격을 입력하십시오"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Updating..."
msgstr "업데이트 중..."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV earns from trading fees (open, close, borrow, liquidations, swaps) and trader losses across GM pools. Yields auto-compound for seamless growth (20-30% historical APY). View earnings and portfolio value on the <0>Pools page</0>."
msgstr "GLV는 GM 풀 전반의 거래 수수료(개설, 종료, 차입, 청산, 스왑) 및 트레이더 손실에서 수익을 창출합니다. 수익률은 자동 복리로 원활한 성장을 지원합니다(과거 APY 20-30%). <0>풀 페이지</0>에서 수익과 포트폴리오 가치를 확인하십시오."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Increase"
msgstr "시장가 추가 실패"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "LEV."
msgstr "LEV."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/CompetitionPrizes.tsx
msgid "3rd place"
msgstr "3위"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Staking only available on {chainNames}. Switch networks to continue."
msgstr "스테이킹은 {chainNames}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "You have esGMX tokens in the Affiliate Vault. Withdraw them to transfer to the new account."
msgstr "Affiliate Vault에 esGMX 토큰이 있습니다. 새 계정으로 전송하려면 출금하십시오."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Claim completed"
msgstr "수령 완료"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Permits testing"
msgstr "Permits testing"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in {0} pool. Select a different pool."
msgstr "{0} 풀의 유동성이 부족합니다. 다른 풀을 선택하십시오."

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "No GLV vaults on Botanix. Provide liquidity via <0>GM tokens</0> instead."
msgstr "Botanix에는 GLV 볼트가 없습니다. 대신 <0>GM 토큰</0>을 통해 유동성을 공급하십시오."

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity in GM pool"
msgstr "GM 풀의 유동성 부족"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Additional reserve required:"
msgstr "추가 예치 필요량:"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Open Ocean"
msgstr "Open Ocean"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBox.tsx
msgid "Single"
msgstr "단일"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Invest with control over risk and reward"
msgstr "리스크와 보상을 직접 관리하는 투자"

#: landing/src/pages/Home/SponsorsSection/SponsorsSection.tsx
msgid "Over 100 protocols"
msgstr "100개 이상의 프로토콜"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Funding fees"
msgstr "펀딩 수수료"

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "REWARDS"
msgstr "보상"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Asset management"
msgstr "자산 관리"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Leveraged tokens with protection"
msgstr "보호 기능이 포함된 레버리지 토큰"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Stop-Loss"
msgstr "손절매 실패"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "tBTC LP incentives"
msgstr "tBTC LP 인센티브"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "PnL analysis"
msgstr "PnL 분석"

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "Failed to claim funds"
msgstr "자금 수령 실패"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Shifting only available on {chainNames} or {lastChainName}. Switch networks to continue."
msgstr "시프팅은 {chainNames} 또는 {lastChainName}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available. <0>Swap {0} to {swapToTokenSymbol}</0>, then to {1}."
msgstr "스왑 경로가 없습니다. <0>{0}을(를) {swapToTokenSymbol}(으)로 스왑</0>한 후 {1}(으)로 스왑하십시오."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX community with NFTs, trading, and education initiatives"
msgstr "NFT, 트레이딩, 교육 이니셔티브를 포함한 GMX 커뮤니티"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Longs"
msgstr "롱"

#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Affiliate rewards claimed"
msgstr "제휴 보상 수령 완료"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "EXECUTION PRICE"
msgstr "체결가"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown sell GM order"
msgstr "알 수 없는 GM 매도 주문"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No options to transfer {nativeTokenSymbol} to {chainName}"
msgstr "{nativeTokenSymbol}을(를) {chainName}(으)로 전송할 수 있는 옵션이 없습니다"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "<0>Notifications are provided by Notifi and not affiliated with GMX. By subscribing, you agree that info you provide to Notifi will be governed by its </0><1>Privacy Policy</1><2> and </2><3>Terms of Use</3>."
msgstr "<0>알림은 Notifi에서 제공되며 GMX와 무관합니다. 구독 시 Notifi에 제공한 정보가 </0><1>개인정보 정책</1><2> 및 </2><3>이용 약관</3>에 따라 관리됨에 동의합니다."

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Limit: {0} a long position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 롱 지정가: 가격이 조건가 이하일 때 롱 포지션을 {0}합니다."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Claims unavailable on Avalanche Fuji"
msgstr "Avalanche Fuji에서는 수령 불가"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Buy failed"
msgstr "구매 실패"

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "No valid leverage available"
msgstr "유효한 레버리지 없음"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Optimal"
msgstr "최적"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "{updateOrdersCount} TP/SL orders updated"
msgstr "{updateOrdersCount}개 TP/SL 주문 업데이트 완료"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Available to claim now"
msgstr "현재 수령 가능"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Current reserved:"
msgstr "현재 예치량:"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Support for"
msgstr "지원하는"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Toros"
msgstr "Toros"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Select market"
msgstr "마켓 선택"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referral code creation failed"
msgstr "추천 코드 생성 실패"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdraw fee"
msgstr "출금 수수료"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Your fee savings from referral discounts"
msgstr "추천 할인을 통한 수수료 절감액"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claimable"
msgstr "수령 가능"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Executes {numberOfParts} {0} {type} orders of {1} each over the next {2} for {3}"
msgstr "다음 {2} 동안 {3}에서 각 {1}의 {0} {type} 주문을 {numberOfParts}건 체결합니다"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "{0} cannot be sent to smart contract addresses. Select another token"
msgstr "{0}은(는) 스마트 컨트랙트 주소로 전송할 수 없습니다. 다른 토큰을 선택하십시오"

#: src/pages/Jobs/Jobs.tsx
msgid "Jobs"
msgstr "채용"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Stop Market"
msgstr "스탑 마켓 실패"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
#: src/components/SideNav/SettingsNavItem.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long Stop Market: {0} a long position when the price is below the trigger price."
msgstr "{typeString} 롱 스탑 마켓: 가격이 조건가 이하일 때 롱 포지션을 {0}합니다."

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient {0} liquidity"
msgstr "{0} 유동성 부족"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "GMX vault"
msgstr "GMX 볼트"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Sending settle request..."
msgstr "정산 요청 전송 중..."

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Creator"
msgstr "생성자"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Reward: <0>100 <1/></0>"
msgstr "보상: <0>100 <1/></0>"

#: src/components/TVChart/components/OpenInterestTooltip.tsx
msgid "Short OI"
msgstr "숏 OI"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Limit"
msgstr "지정가 생성"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Trigger orders"
msgstr "조건 주문"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX uses TradingView for real-time cryptocurrency charts. Track <0>BTCUSD</0> and other pairs with interactive charting tools."
msgstr "GMX는 TradingView를 사용하여 실시간 암호화폐 차트를 제공합니다. <0>BTCUSD</0> 및 기타 페어를 대화형 차트 도구로 추적하십시오."

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Error simulating deposit"
msgstr "입금 시뮬레이션 오류"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer already initiated"
msgstr "전송이 이미 시작됨"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "Search token"
msgstr "토큰 검색"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Initial collateral, excluding borrow and funding fees"
msgstr "차입 수수료 및 펀딩 수수료를 제외한 초기 담보"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Enter a code"
msgstr "코드를 입력하십시오"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
msgid "Details"
msgstr "상세"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Use \"Close\" for market, TP/SL, or TWAP close orders."
msgstr "시장가, TP/SL, 또는 TWAP 종료 주문에는 \"Close\"를 사용하십시오."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLV bonus incentive"
msgstr "GLV 보너스 인센티브"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Short Dec."
msgstr "시장가 - 숏 축소"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe in LayerZero on the destination chain. Retry the receive transaction in LayerZero Scan or contact support."
msgstr "자금은 목적지 체인의 LayerZero에 안전하게 보관되어 있습니다. LayerZero Scan에서 수신 트랜잭션을 재시도하거나 고객 지원에 문의하십시오."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Umami DAO"
msgstr "Umami DAO"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Click the edit icon to adjust collateral."
msgstr "담보를 조정하려면 편집 아이콘을 클릭하십시오."

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Staked on Avalanche"
msgstr "Avalanche에 스테이킹됨"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "The difference between expected and actual execution price due to volatility. Orders won't execute if slippage exceeds your maximum.<0/><1/>Note: Slippage differs from price impact, which is based on open interest imbalances."
msgstr "변동성으로 인한 예상 체결가와 실제 체결가의 차이입니다. 슬리피지가 최대 허용치를 초과하면 주문이 체결되지 않습니다.<0/><1/>참고: 슬리피지는 미결제약정 불균형에 기반한 가격 영향과 다릅니다."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "UniDex Leverage"
msgstr "UniDex Leverage"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "High execution reliability using premium RPCs"
msgstr "프리미엄 RPC를 활용한 높은 체결 신뢰성"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake failed"
msgstr "스테이킹 실패"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Number of parts"
msgstr "분할 수"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
msgid "No open orders"
msgstr "미결 주문 없음"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake submitted"
msgstr "언스테이킹 제출됨"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
msgid "Botanix"
msgstr "Botanix"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
msgid "Price impact / fees"
msgstr "가격 영향 / 수수료"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Execution price may differ from limit price due to fees and price impact. You'll receive at least the minimum amount shown. <0>Read more</0>"
msgstr "체결가는 수수료 및 가격 영향으로 인해 지정가와 다를 수 있습니다. 표시된 최소 수령액 이상을 받게 됩니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX proposals"
msgstr "GMX 제안"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total pending rewards"
msgstr "총 대기 중인 보상"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Price impact rebates from closing are claimable in the Claims tab. <0>Read more</0>."
msgstr "포지션 종료 시 발생한 가격 영향 리베이트는 Claims 탭에서 수령할 수 있습니다. <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "SL - Long Dec."
msgstr "SL - 롱 축소"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
msgid "Order failed"
msgstr "주문 실패"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Airdrop"
msgstr "에어드롭"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Launch app"
msgstr "앱 실행"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "This competition is held on the {0} network. <0>Change your network</0> to participate."
msgstr "이 대회는 {0} 네트워크에서 진행됩니다. 참여하려면 <0>네트워크를 변경</0>하십시오."

#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "All networks"
msgstr "모든 네트워크"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Select positions"
msgstr "포지션 선택"

#: src/components/AppHeader/AppHeaderUser.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/TokenSelector/ConnectWalletModalContent.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Connect wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "No repeated wallet confirmations"
msgstr "반복적인 지갑 확인 불필요"

#: src/components/ExpressTradingOutOfGasBanner/ExpressTradingOutOfGasBanner.tsx
msgid "Deposit {gasPaymentTokensText}"
msgstr "{gasPaymentTokensText} 입금"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX (Portuguese)"
msgstr "GMX (포르투갈어)"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "No eligible trades during the competition window"
msgstr "대회 기간 중 해당하는 거래 없음"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "GMX staking is available on Arbitrum and Avalanche. GLV vaults and GM tokens vary by chain. Visit the pools page to see liquidity options for your connected network."
msgstr "GMX 스테이킹은 Arbitrum과 Avalanche에서 이용 가능합니다. GLV 볼트와 GM 토큰은 체인별로 다릅니다. 연결된 네트워크의 유동성 옵션을 확인하려면 풀 페이지를 방문하십시오."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe in GMX contracts on the destination chain. Retry the compose transaction in LayerZero Scan or contact support."
msgstr "귀하의 자금은 대상 체인의 GMX 컨트랙트에 안전하게 보관되어 있습니다. LayerZero Scan에서 compose 트랜잭션을 재시도하거나 고객 지원에 문의하십시오."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Mozaic Finance"
msgstr "Mozaic Finance"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "using GLV and GM tokens. Staking GMX and referrals are not yet supported."
msgstr "GLV 및 GM 토큰을 사용합니다. GMX 스테이킹과 추천은 아직 지원되지 않습니다."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "ODOS"
msgstr "ODOS"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX Substack"
msgstr "GMX Substack"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Increasing..."
msgstr "추가 중..."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Fewer details"
msgstr "간략히 보기"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Stryke"
msgstr "Stryke"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "GMX APR"
msgstr "GMX APR"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "{orderTypeText} {visualMultiplierPrefix}{0} {longShortText}: {sign}{1}"
msgstr "{orderTypeText} {visualMultiplierPrefix}{0} {longShortText}: {sign}{1}"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Allowed actions"
msgstr "허용된 작업"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Pools that provide liquidity to specific GMX markets. Supports single-asset and native asset options."
msgstr "특정 GMX 마켓에 유동성을 공급하는 풀입니다. 단일 자산 및 네이티브 자산 옵션을 지원합니다."

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
msgid "High price impact"
msgstr "높은 가격 영향"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "POOL"
msgstr "풀"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
msgid "Voting"
msgstr "투표"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update TWAP Swap part"
msgstr "TWAP 스왑 파트 업데이트"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Short Limit: {0} a short position when the price is above the trigger price."
msgstr "{typeString} 숏 지정가: 가격이 조건가 이상일 때 숏 포지션을 {0}합니다."

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "No trades match the selected filters"
msgstr "선택한 필터와 일치하는 거래 없음"

#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
msgid "Decreased"
msgstr "축소됨"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Earns fees from liquidity provision across GMX V2 markets"
msgstr "GMX V2 마켓 전반의 유동성 공급을 통해 수수료를 획득합니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Decrease"
msgstr "축소"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price below liquidation price"
msgstr "조건가가 청산가보다 낮음"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "TYPE"
msgstr "유형"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Request settlement of funding fees"
msgstr "펀딩비 정산 요청"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdrawn"
msgstr "출금 완료"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Settle request for {0, plural, one {# position} other {# positions}} sent"
msgstr "{0, plural, one {# 포지션} other {# 포지션}}에 대한 정산 요청이 전송되었습니다"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum 가격"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Approval signing failed"
msgstr "승인 서명 실패"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
msgid "Approve {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 승인"

#: src/components/AccruedPositionPriceImpactRebateModal/AccruedPositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
msgid "REBATE"
msgstr "리베이트"

#: src/domain/synthetics/express/useSwitchGasPaymentTokenIfRequired.ts
msgid "Insufficient {fromSymbol} balance. Gas token switched to {toSymbol}"
msgstr "{fromSymbol} 잔액 부족. Gas 토큰이 {toSymbol}(으)로 전환되었습니다"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "Available to pay"
msgstr "결제 가능"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Firebird Finance"
msgstr "Firebird Finance"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "{balanceFormatted} remaining in old 1CT subaccount"
msgstr "이전 One-Click Trading 하위 계정에 {balanceFormatted} 잔액 남아 있음"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Shifting from <0><1>GM: {fromIndexName}</1><2>{fromPoolName}</2></0> to <3><4>GM: {toIndexName}</4><5>{toPoolName}</5></3>"
msgstr "<0><1>GM: {fromIndexName}</1><2>{fromPoolName}</2></0>에서 <3><4>GM: {toIndexName}</4><5>{toPoolName}</5></3>(으)로 전환 중"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long TWAP: {0} a long position in evenly distributed parts over a specified time."
msgstr "{typeString} 롱 TWAP: 지정된 시간 동안 균등 분할하여 롱 포지션을 {0}합니다."

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "COMPOSITION"
msgstr "구성"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Lending and borrowing"
msgstr "대출 및 차입"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX governance page"
msgstr "GMX 거버넌스 페이지"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy {nativeTokenSymbol} directly on {chainName} or transfer it there"
msgstr "{chainName}에서 직접 {nativeTokenSymbol}을(를) 구매하거나 전송하십시오"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Reason: {0}"
msgstr "사유: {0}"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Mixed exposure: Short {indexSymbol} + long {collateralSymbol} collateral. Useful for delta-neutral strategies to earn funding."
msgstr "혼합 익스포저: {indexSymbol} 숏 + {collateralSymbol} 담보 롱. 펀딩 수익을 위한 델타 중립 전략에 유용합니다."

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Max network fee includes a buffer for gas spikes. Unused fees refunded."
msgstr "최대 네트워크 수수료에는 Gas 급등에 대비한 여유분이 포함됩니다. 미사용 수수료는 환불됩니다."

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Sell GM for {0} and {1} up to the caps below. Remaining tokens are reserved for open positions."
msgstr "아래 상한까지 GM을 {0} 및 {1}(으)로 판매할 수 있습니다. 나머지 토큰은 미결 포지션을 위해 예약되어 있습니다."

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "All time"
msgstr "전체 기간"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Stay safe from <0/> liquidations"
msgstr "청산으로부터 <0/> 안전하게 보호"

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High net price impact"
msgstr "높은 순 가격 영향"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "Existing limit order uses {symbol} collateral. <0>Switch to {symbol} collateral</0>."
msgstr "기존 지정가 주문이 {symbol} 담보를 사용 중입니다. <0>{symbol} 담보로 전환</0>."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Vesting"
msgstr "베스팅"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy order cancelled"
msgstr "구매 주문 취소됨"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
msgid "Delegate"
msgstr "위임"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Harmonix"
msgstr "Harmonix"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Swap price impact is high."
msgstr "스왑 가격 영향이 높습니다."

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Less info"
msgstr "간략히"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "LIQ."
msgstr "유동성"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GLP and GMX autocompounding vaults"
msgstr "GLP 및 GMX 자동 복리 볼트"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Short liq."
msgstr "숏 유동성"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Liquidation fee"
msgstr "청산 수수료"

#: src/pages/LeaderboardPage/LeaderboardPage.tsx
msgid "Concluded competitions"
msgstr "종료된 경쟁"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase size (Limit)"
msgstr "포지션 추가 (Limit)"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
msgid "Leaving GMX.io for a third-party, independent website"
msgstr "GMX.io를 떠나 제3자 독립 웹사이트로 이동합니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "PnL relative to capital used (return on capital)"
msgstr "투입 자본 대비 PnL (자본 수익률)"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Stop Market"
msgstr "Stop Market 생성"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Insufficient liquidity in {0} pool. Choosing a different pool creates a new position."
msgstr "{0} 풀에 유동성이 부족합니다. 다른 풀을 선택하면 새 포지션이 개설됩니다."

#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
msgid "Select a pool containing {0} to use it as collateral"
msgstr "{0}이(가) 포함된 풀을 선택하여 담보로 사용하십시오"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "TWAP number of parts"
msgstr "TWAP 분할 수"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Invalid signature.<0/><1/>Try a different wallet provider, or switch to Classic or One-Click Trading in <2>settings</2>"
msgstr "유효하지 않은 서명입니다.<0/><1/>다른 지갑 제공자를 사용하거나, <2>설정</2>에서 Classic 또는 One-Click Trading으로 전환하십시오"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Avalanche"
msgstr "V1 Avalanche"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditorAdvancedRows.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
msgid "Collateral ({0})"
msgstr "담보 ({0})"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Real-time rants about GMX trades"
msgstr "GMX 거래에 대한 실시간 논평"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Mixed exposure: Short {indexSymbol} + long {collateralSymbol} collateral. Liquidation price varies with {collateralSymbol} price."
msgstr "혼합 노출: 숏 {indexSymbol} + 롱 {collateralSymbol} 담보. 청산가는 {collateralSymbol} 가격에 따라 변동합니다."

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "You must be on this page to accept the transfer. <0>Copy link</0>"
msgstr "전송을 수락하려면 이 페이지에 있어야 합니다. <0>링크 복사</0>"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "<0>Wallet not connected to {0}</0><1/><2>Switch to {1}</2>"
msgstr "<0>지갑이 {0}에 연결되어 있지 않습니다</0><1/><2>{1}(으)로 전환</2>"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "TVL/CAP"
msgstr "TVL/CAP"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "Connect wallet to see your assets"
msgstr "자산을 확인하려면 지갑을 연결하십시오"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Approving..."
msgstr "승인 중..."

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "UTILIZATION"
msgstr "사용률"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity available for increasing longs at<0/>this size. Max long size: {0}<1/><2/>No price impact. Single execution price for<3/>decreasing shorts at this size."
msgstr "이 규모로 롱 포지션을 추가할 유동성이 없습니다.<0/>최대 롱 규모: {0}<1/><2/>가격 영향 없음. 이 규모의 숏 포지션 축소에<3/>단일 체결가가 적용됩니다."

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling sell request..."
msgstr "매도 요청 처리 중..."

#: src/domain/synthetics/claims/useClaimFundsTransactionCallback.tsx
msgid "{0} claimed"
msgstr "{0} 수령 완료"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Receive at least {toAmountText} if executed. Price updates based on fees and price impact."
msgstr "체결 시 최소 {toAmountText}을(를) 수령합니다. 가격은 수수료 및 가격 영향에 따라 변동됩니다."

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell order executed"
msgstr "매도 주문 체결됨"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/domain/synthetics/claimHistory/claimPriceImpactRebate.ts
msgid "Failed to claim price impact rebates"
msgstr "가격 영향 리베이트 수령에 실패했습니다"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/PoolCards.tsx
msgid "Steady returns without management"
msgstr "관리 없이 안정적인 수익"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/SwapSpreadRow.tsx
msgid "Spread"
msgstr "스프레드"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX newsletter and long-form updates"
msgstr "GMX 뉴스레터 및 상세 업데이트"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Swap {0}"
msgstr "{0} 스왑"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "<0>Positive funding fees accrued from your positions.</0>"
msgstr "<0>포지션에서 발생한 양(+)의 펀딩비입니다.</0>"

#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/App/MainRoutes.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Claims/Claims.tsx
#: src/components/EmptyTableContent/EmptyTableContent.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "Trade now"
msgstr "지금 거래하기"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/TradeHistoryRow.tsx
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Use your preferred token to pay and collateralize positions"
msgstr "원하는 토큰으로 결제하고 포지션을 담보화하십시오"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Execute"
msgstr "체결"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "No funding activity matching search"
msgstr "검색과 일치하는 펀딩 내역이 없습니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeFi portfolio tracker"
msgstr "DeFi 포트폴리오 추적기"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Trades"
msgstr "거래"

#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates through the GMX referral program. Read the <0>referral program details</0>."
msgstr "GMX 추천 프로그램을 통해 수수료 할인을 받고 리베이트를 획득하십시오. <0>추천 프로그램 상세 내용</0>을 확인하십시오."

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "Order acceptable price"
msgstr "주문 허용가"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "Updating {updateOrdersCount} TP/SL orders..."
msgstr "{updateOrdersCount}개의 TP/SL 주문 업데이트 중..."

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Execution price didn't meet acceptable price"
msgstr "체결가가 허용가를 충족하지 못했습니다"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSection.tsx
#: src/components/Footer/constants.tsx
msgid "Media kit"
msgstr "미디어 키트"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
msgid "Yield-optimized vaults supplying liquidity across multiple GMX markets"
msgstr "여러 GMX 시장에 유동성을 공급하는 수익 최적화 볼트"

#: src/components/AprInfo/AprInfo.tsx
msgid "wstETH APR"
msgstr "wstETH APR"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "About the GLP incident"
msgstr "GLP 사건에 대하여"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Mark price for the liquidation"
msgstr "청산 기준가"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
msgid "Projected from last {daysConsidered} days' APY"
msgstr "최근 {daysConsidered}일 APY 기준 예상치"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "Settling position fees..."
msgstr "포지션 수수료 정산 중..."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX announcements and updates"
msgstr "GMX 공지 및 업데이트"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "{typeString} Long TP/SL: {0} a long position when the trigger price is reached."
msgstr "{typeString} 롱 TP/SL: 조건가에 도달하면 롱 포지션을 {0}합니다."

#: src/components/OrderItem/TwapOrdersList/TwapOrdersList.tsx
msgid "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> to </1>{toTokenIcon}"
msgstr "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> → </1>{toTokenIcon}"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Requires more active management than GLV"
msgstr "GLV보다 더 적극적인 관리가 필요합니다"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Governance alerts"
msgstr "거버넌스 알림"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Trigger price for the order"
msgstr "주문 조건가"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/MarketStats/MarketGraphs.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/components/SideOrderEntries.tsx
#: src/components/TVChart/Chart.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Wallet disconnected. Reconnect and retry"
msgstr "지갑 연결이 해제되었습니다. 다시 연결 후 재시도하십시오"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Reliable GMX-powered transactions"
msgstr "GMX 기반의 안정적인 거래"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawal of {balanceFormatted} failed"
msgstr "{balanceFormatted} 출금에 실패했습니다"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Gas"
msgstr "Gas"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield Yak Optimizer"
msgstr "Yield Yak Optimizer"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawing {balanceFormatted} to main account..."
msgstr "메인 계좌로 {balanceFormatted} 출금 중..."

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} updated"
msgstr "{orderText} 업데이트됨"

#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainGlvWithdrawalTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createSourceChainWithdrawalTxn.ts
msgid "Withdrawal sent"
msgstr "출금 전송됨"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "1m 40s"
msgstr "1분 40초"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GLP autocompounding vaults"
msgstr "GLP 자동 복리 볼트"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "TP/SL orders exceed the position"
msgstr "TP/SL 주문이 포지션 규모를 초과합니다"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "pay"
msgstr "지불"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities match your holdings"
msgstr "보유 자산과 일치하는 기회가 없습니다"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend your tokens or borrow against them"
msgstr "토큰을 대출하거나 담보로 차입하십시오"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "What makes GMX one of the best places to earn yield on my crypto?"
msgstr "GMX가 암호화폐 수익률 창출에 최적인 이유는 무엇입니까?"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Approving {tokenSymbol}..."
msgstr "{tokenSymbol} 승인 중..."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top PnL (%)"
msgstr "상위 PnL (%)"

#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Debug swaps"
msgstr "스왑 디버그"

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
msgid "Positive funding fees ready to claim.<0/><1/>Available after changing position size, adjusting collateral, or clicking \"Settle\"."
msgstr "수령 가능한 양의 펀딩비가 있습니다.<0/><1/>포지션 크기 변경, 담보 조정, 또는 \"정산\" 클릭 후 수령할 수 있습니다."

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "Warning: May not execute due to low liquidity at your trigger price"
msgstr "경고: 조건가 근처 유동성 부족으로 체결되지 않을 수 있습니다"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel TWAP Swap"
msgstr "TWAP 스왑 취소"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Transaction"
msgstr "트랜잭션"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "Last year"
msgstr "지난 1년"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "buy"
msgstr "구매"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Capital used"
msgstr "사용 자본"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "AVAILABLE LIQ."
msgstr "사용 가능 유동성"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Current endpoints ({0})"
msgstr "현재 엔드포인트 ({0})"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "No rebates distribution history yet"
msgstr "리베이트 배분 내역이 아직 없습니다"

#: src/components/Errors/gasErrors.tsx
#: src/components/Errors/gasErrors.tsx
msgid "Insufficient {nativeTokenSymbol} for gas in your wallet on {0}. <0>Buy {nativeTokenSymbol}</0>"
msgstr "{0}의 지갑에 가스용 {nativeTokenSymbol}이 부족합니다. <0>{nativeTokenSymbol} 구매</0>"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Optional: share for follow-up questions"
msgstr "선택 사항: 후속 질문을 위해 공유"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Your trading volume with referral discount"
msgstr "추천 할인이 적용된 거래량"

#: src/domain/synthetics/orders/prepareOrderTxn.ts
msgid "Transaction failed: provider unavailable"
msgstr "거래 실패: 프로바이더를 사용할 수 없습니다"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Disable validation for testing"
msgstr "테스트를 위한 유효성 검사 비활성화"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Want to trade faster with One-Click Trading?"
msgstr "One-Click Trading으로 더 빠르게 거래하시겠습니까?"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
msgid "TP/SL"
msgstr "TP/SL"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Asset"
msgstr "자산"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "RPC debug"
msgstr "RPC 디버그"

#: src/components/EmptyTableContent/EmptyTableContent.tsx
msgid "No items yet"
msgstr "항목이 없습니다"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Trade with confidence"
msgstr "안심하고 거래하세요"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has staked GMX/GLP"
msgstr "수신자가 GMX/GLP를 스테이킹하고 있습니다"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Win rate"
msgstr "승률"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX trading stats"
msgstr "GMX 거래 통계"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "High leverage increases liquidation risk"
msgstr "높은 레버리지는 청산 위험을 증가시킵니다"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} cancelled"
msgstr "{orderText} 취소됨"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dashboard for GMX referral stats"
msgstr "GMX 추천 통계 대시보드"

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
msgid "Join {0} users earning real yield"
msgstr "{0}명의 사용자와 함께 실제 수익률을 얻으세요"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "Existing position uses {0} collateral. This action won't affect it. <0>Switch to {1} collateral</0>."
msgstr "기존 포지션은 {0} 담보를 사용합니다. 이 작업은 영향을 주지 않습니다. <0>{1} 담보로 전환</0>."

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Action"
msgstr "작업"

#: src/pages/Dashboard/GmCard.tsx
msgid "Supply"
msgstr "공급량"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "LONG LIQ."
msgstr "롱 유동성"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Select an asset to deposit"
msgstr "입금할 자산을 선택하세요"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/Jobs/Jobs.tsx
msgid "No open positions"
msgstr "미체결 포지션 없음"

#: src/components/DepthChart/DepthChart.tsx
msgid "Size, $"
msgstr "규모, $"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Close {0} {1}{2}"
msgstr "{0} {1}{2} 종료"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Guaranteed liquidity"
msgstr "보장된 유동성"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient gas balance"
msgstr "가스 잔액 부족"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V1 rebates"
msgstr "V1 리베이트"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Sell GLV"
msgstr "GLV 판매"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "from {BLOCKCHAIN_COUNT} blockchains"
msgstr "{BLOCKCHAIN_COUNT}개 블록체인에서"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading approval nonce expired. Re-sign to continue."
msgstr "One-Click Trading 승인 논스가 만료되었습니다. 계속하려면 다시 서명하세요."

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "30d"
msgstr "30일"

#: src/components/ExitPriceRow/ExitPriceRow.tsx
msgid "Exit price"
msgstr "종료가"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer failed"
msgstr "전송 실패"

#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 90d"
msgstr "최근 90일"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "Performance vs benchmark over the selected period"
msgstr "선택 기간 동안의 벤치마크 대비 성과"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dune Analytics dashboard"
msgstr "Dune Analytics 대시보드"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Order may not execute: max leverage exceeded. Edit to reduce size. <0>Read more</0>."
msgstr "주문이 체결되지 않을 수 있습니다: 최대 레버리지 초과. 크기를 줄이도록 수정하세요. <0>자세히 보기</0>."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "No distribution history"
msgstr "배분 내역 없음"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Mark price"
msgstr "기준가"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Market groups</0><1>Net open interest</1>"
msgstr "<0>시장 그룹</0><1>순 미결제약정</1>"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Transfer submitted"
msgstr "전송 제출됨"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useWithdrawalTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/useShiftTransactions.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeboxTransactions.tsx
msgid "Order submission failed"
msgstr "주문 제출 실패"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Total realized and unrealized PnL for the period. Includes price impact and fees. Excludes swap fees."
msgstr "해당 기간의 총 실현 및 미실현 PnL입니다. 가격 영향 및 수수료를 포함합니다. 스왑 수수료는 제외됩니다."

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "24H%"
msgstr "24H%"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Trading settings"
msgstr "거래 설정"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perpie"
msgstr "Perpie"

#: landing/src/pages/Home/SponsorsSection/SponsorsSection.tsx
msgid "Supported by"
msgstr "지원 파트너"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Use a TWAP order"
msgstr "TWAP 주문 사용"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Enable external swaps"
msgstr "외부 스왑 활성화"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap profit fee"
msgstr "스왑 수익 수수료"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Solv Finance"
msgstr "Solv Finance"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claim submitted"
msgstr "수령 요청 제출됨"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "How likely are you to recommend our service to a friend or colleague?"
msgstr "저희 서비스를 친구나 동료에게 추천할 의향이 어느 정도입니까?"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity to swap collateral"
msgstr "담보 스왑을 위한 유동성 부족"

#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Swap price impact for external swap threshold"
msgstr "외부 스왑 임계값에 대한 스왑 가격 영향"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Market Decrease"
msgstr "Market Decrease"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Updating {orderText}..."
msgstr "{orderText} 업데이트 중..."

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalShared.tsx
msgid "Withdrawal from GMX Account"
msgstr "GMX Account에서 출금"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Purpose"
msgstr "용도"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
msgid "For me"
msgstr "내 추천"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Withdrawing {0} to {1} is not supported"
msgstr "{0}을(를) {1}(으)로 출금하는 것은 지원되지 않습니다"

#: landing/src/pages/Home/HeaderMenu/HeaderMenu.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Governance"
msgstr "거버넌스"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram group"
msgstr "Telegram 그룹"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Tradao"
msgstr "Tradao"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient liquidity"
msgstr "유동성 부족"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {seconds} seconds"
msgstr "<0>매</0> {seconds}초마다"

#. Filter option for tokens favorites
#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "All markets"
msgstr "전체 시장"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
msgid "TVL (supply)"
msgstr "TVL (공급량)"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "SNTL esGMX market"
msgstr "SNTL esGMX 마켓"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "TokenTerminal"
msgstr "TokenTerminal"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "ENTRY PRICE"
msgstr "진입가"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Display PnL after fees"
msgstr "수수료 차감 후 PnL 표시"

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Share position"
msgstr "포지션 공유"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Help us improve GMX for Liquidity Providers. For security, we won't contact you first. Send \"I'm a Liquidity Provider\" to our official Telegram account:"
msgstr "유동성 공급자를 위한 GMX 개선에 도움을 주세요. 보안을 위해 먼저 연락드리지 않습니다. 공식 Telegram 계정으로 \"I'm a Liquidity Provider\"를 보내주세요:"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "90d"
msgstr "90일"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Total PnL (realized + unrealized) after fees and price impact."
msgstr "수수료 및 가격 영향을 포함한 총 PnL (실현 + 미실현)."

#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Liquidation"
msgstr "청산"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver has not staked GLP tokens before"
msgstr "수신자가 이전에 GLP 토큰을 스테이킹한 적이 없습니다"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min collateral: {0}"
msgstr "최소 담보: {0}"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Stop-Loss PnL"
msgstr "손절매 PnL"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "24h low"
msgstr "24시간 최저가"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from TraderJoe"
msgstr "TraderJoe에서 GMX 구매"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Average leverage used"
msgstr "평균 사용 레버리지"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Stop-Loss"
msgstr "손절매 취소"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Stake {tokenSymbol} rewards"
msgstr "{tokenSymbol} 보상 스테이킹"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Max amount exceeded"
msgstr "최대 금액 초과"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Limit size required"
msgstr "지정가 주문 수량을 입력하세요"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Staking only available on {chainNames} or {lastChainName}. Switch networks to continue."
msgstr "스테이킹은 {chainNames} 또는 {lastChainName}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하세요."

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Claiming rewards only available on {settlementChainName}. Switch networks to claim referral rewards."
msgstr "보상 수령은 {settlementChainName}에서만 가능합니다. 추천 보상을 수령하려면 네트워크를 전환하세요."

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No available leverage found"
msgstr "사용 가능한 레버리지를 찾을 수 없습니다"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total supply"
msgstr "총 공급량"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "My assets"
msgstr "내 자산"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalDesktop.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalMobile.tsx
msgid "Withdraw from GMX Account"
msgstr "GMX Account에서 출금"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a valid amount"
msgstr "유효한 금액을 입력하세요"

#: src/lib/dates.ts
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Link copied"
msgstr "링크가 복사되었습니다"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Rewards funded by protocol fees used for GMX buybacks"
msgstr "프로토콜 수수료로 지원되는 보상이 GMX 바이백에 사용됩니다"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "SIZE"
msgstr "규모"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "From"
msgstr "시작일"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "We'll schedule a chat with you. As thanks, you'll receive <0>100 <1/></0> for your feedback."
msgstr "채팅 일정을 잡아드리겠습니다. 감사의 표시로 피드백에 대해 <0>100 <1/></0>을 드립니다."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "USD value may be inaccurate. Price data unavailable for {0}."
msgstr "USD 가치가 정확하지 않을 수 있습니다. {0}의 가격 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Increase"
msgstr "Limit Increase"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Transferring..."
msgstr "전송 중..."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Sell {gmOrGlvLabel} failed."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 판매에 실패했습니다."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX weekly updates"
msgstr "GMX 주간 업데이트"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DEX aggregator"
msgstr "DEX 애그리게이터"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Trade via GMX Account using Arbitrum liquidity. Wallet trading also available on Arbitrum."
msgstr "Arbitrum 유동성을 사용하여 GMX Account를 통해 거래하세요. Arbitrum에서 지갑 거래도 가능합니다."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Total realized and unrealized PnL including fees and price impact"
msgstr "수수료 및 가격 영향을 포함한 총 실현 및 미실현 PnL"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Position may still liquidate from fees alone (funding + borrowing), reducing collateral over time."
msgstr "수수료(펀딩비 + 차입 수수료)만으로도 포지션이 청산될 수 있으며, 시간이 지남에 따라 담보가 감소합니다."

#: src/pages/Dashboard/StatsCard.tsx
msgid "In GMX"
msgstr "GMX 보유분"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Dolomite"
msgstr "Dolomite"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order request sent"
msgstr "주문 요청이 전송되었습니다"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Funding fee / day"
msgstr "일일 펀딩비"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLP reimbursement (test)"
msgstr "GLP 보상 (테스트)"

#: src/pages/PageNotFound/PageNotFound.tsx
msgid "<0>Return to </0><1>Homepage</1> <2>or </2> <3>Trade</3>"
msgstr "<0>돌아가기: </0><1>홈페이지</1> <2>또는 </2> <3>거래</3>"

#: src/components/BridgingInfo/BridgingInfo.tsx
msgid "Bridge {tokenSymbol} to {chainName} with"
msgstr "{tokenSymbol}을(를) {chainName}(으)로 브릿지하기:"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signing failed"
msgstr "허가 서명에 실패했습니다"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Stop market price below mark price"
msgstr "스톱 시장가가 기준가보다 낮습니다"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "Show more"
msgstr "더 보기"

#: src/components/MarketsList/NetFeeHeaderTooltipContent.tsx
msgid "Net rate = funding + borrowing fees.<0/><1/>Funding: Balances longs vs shorts, paid between traders. <2>Read more</2>.<3/><4/>Borrowing: Ensures available liquidity. <5>Read more</5>."
msgstr "순 비율 = 펀딩비 + 차입 수수료.<0/><1/>펀딩: 롱과 숏 간의 균형을 맞추며, 트레이더 간 지급됩니다. <2>자세히 보기</2>.<3/><4/>차입: 가용 유동성을 보장합니다. <5>자세히 보기</5>."

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Maximum actions before reauthorization required"
msgstr "재승인이 필요한 최대 실행 횟수"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX risk monitoring"
msgstr "GMX risk monitoring"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Minimum capital used of {0} required to qualify for rankings"
msgstr "순위 자격을 위해 최소 {0}의 사용 자본이 필요합니다"

#: src/pages/Dashboard/AssetDropdown.tsx
msgid "Proof of reserves"
msgstr "준비금 증명"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Lifetime staking rewards:"
msgstr "누적 스테이킹 보상:"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V2 claim"
msgstr "V2 수령"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>🔷 24h Volume: $1.01 Billion.</0><1>Thank you to the hundreds of thousands of GMX users who continue to support permissionless onchain trading.</1>"
msgstr "<0>🔷 24시간 거래량: $10.1억.</0><1>무허가 온체인 거래를 지속적으로 지원해 주시는 수십만 GMX 사용자분들께 감사드립니다.</1>"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Enter deposit amount"
msgstr "입금 금액을 입력하세요"

#: src/domain/synthetics/markets/claimFundingFeesTxn.ts
msgid "Claiming failed"
msgstr "수령에 실패했습니다"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Approve {0}"
msgstr "{0} 승인"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Position value after PnL, fees, and net price impact"
msgstr "PnL, 수수료 및 순 가격 영향을 반영한 포지션 가치"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} long exceeded"
msgstr "최대 {0} 롱 초과"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AllowedSwapSlippageInputRowImpl/AllowedSwapSlippageInputRowImpl.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnYieldOverview.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSellerAdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AdvancedDisplayRows.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: landing/src/pages/Home/LaunchSection/LaunchSection.tsx
msgid "Operates on open, permissionless networks to ensure transparency, decentralization, and unrestricted access"
msgstr "투명성, 탈중앙화 및 무제한 접근을 보장하는 개방형 무허가 네트워크에서 운영됩니다"

#: src/components/GmList/GmListItem.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Balance"
msgstr "잔액"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Re-enable"
msgstr "다시 활성화"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "I do not want to transfer the Affiliate esGMX tokens"
msgstr "Affiliate esGMX 토큰을 전송하지 않겠습니다"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Order exceeds max leverage. Click to auto-adjust."
msgstr "주문이 최대 레버리지를 초과합니다. 클릭하여 자동 조정하세요."

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "No swap path available"
msgstr "사용 가능한 스왑 경로가 없습니다"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Stop-Loss"
msgstr "손절매 체결"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from decentralized exchanges"
msgstr "탈중앙화 거래소에서 GMX 구매"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy order executed"
msgstr "구매 주문 체결됨"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities match your search"
msgstr "검색 결과와 일치하는 기회가 없습니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Leaderboard for traders on GMX V2"
msgstr "GMX V2 트레이더 리더보드"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "TOTAL REBATES"
msgstr "총 리베이트"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Single-sided liquidity vaults with active hedging and rebalancing to minimize impermanent loss"
msgstr "비영구적 손실을 최소화하기 위해 능동적 헤지 및 리밸런싱을 수행하는 단면 유동성 볼트"

#: src/pages/Actions/SyntheticsActions.tsx
msgid "GMX V2 actions"
msgstr "GMX V2 작업"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trade errors"
msgstr "거래 오류"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Depositing to and withdrawing from GMX Account..."
msgstr "GMX Account 입금 및 출금 중..."

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Stop Market price above mark price"
msgstr "스톱 시장가가 기준가 이상입니다"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "SHORT LIQ."
msgstr "숏 유동성"

#: src/components/CollateralSelector/CollateralSelector.tsx
#: src/components/CollateralSelector/PositionEditorCollateralSelector.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "Collateral in"
msgstr "담보 입력"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Compass Labs GM token dashboard"
msgstr "Compass Labs GM 토큰 대시보드"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "OPEN INTEREST"
msgstr "미결제약정"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Begin transfer"
msgstr "전송 시작"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "market"
msgstr "시장가"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Same as current active code"
msgstr "현재 활성 코드와 동일합니다"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Trade from wallet or GMX Account"
msgstr "지갑 또는 GMX Account에서 거래"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Min position size: {0}"
msgstr "최소 포지션 크기: {0}"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price below mark price"
msgstr "조건가가 기준가 미만입니다"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities on Botanix yet"
msgstr "아직 Botanix에 기회가 없습니다"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0><1>#GMX V2</1>'s OI looks great</0><2>GMX V2 > GMX V1 + Kwenta + Polynomial</2><3>Check more: <4>https://tradao.xyz/#/open-interest</4></3>"
msgstr "<0><1>#GMX V2</1>의 OI가 훌륭합니다</0><2>GMX V2 > GMX V1 + Kwenta + Polynomial</2><3>자세히 보기: <4>https://tradao.xyz/#/open-interest</4></3>"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "TP/SL orders auto-cancel when the position closes. Applies only to orders created after enabling."
msgstr "TP/SL 주문은 포지션 종료 시 자동 취소됩니다. 활성화 이후 생성된 주문에만 적용됩니다."

#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
msgid "fees"
msgstr "수수료"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What could we improve?"
msgstr "어떤 점을 개선할 수 있을까요?"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code update failed"
msgstr "추천 코드 업데이트 실패"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Execution prices for increasing shorts<0/>and decreasing longs"
msgstr "숏 포지션 추가 및<0/>롱 포지션 축소 체결가"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "of open fee"
msgstr "개설 수수료 중"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Only use this for full account transfers.<0/>This will transfer all your GMX, esGMX, GLP, Multiplier Points and voting power to your new account.<1/>Transfers are only supported if the receiving account has not staked GMX or GLP tokens before.<2/>Transfers are one-way, you will not be able to transfer staked tokens back to the sending account."
msgstr "전체 계정 전송에만 사용하십시오.<0/>이 작업은 GMX, esGMX, GLP, 멀티플라이어 포인트 및 투표권을 모두 새 계정으로 전송합니다.<1/>수신 계정이 이전에 GMX 또는 GLP 토큰을 스테이킹한 적이 없는 경우에만 전송이 지원됩니다.<2/>전송은 단방향이며, 스테이킹된 토큰을 송신 계정으로 다시 전송할 수 없습니다."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/rows/PositionSellerPriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Net price impact"
msgstr "순 가격 영향"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Approve GMX"
msgstr "GMX 승인"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/swap.ts
msgid "{fromText} to {toExecutionText}"
msgstr "{fromText} → {toExecutionText}"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Limit Swap"
msgstr "Limit Swap 체결"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX referrals dashboard"
msgstr "GMX 추천 대시보드"

#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Open positions with orders"
msgstr "주문이 있는 미결 포지션"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>⬡ Chainlink Data Story ⬡ <1/><2>#Chainlink</2> Data Streams have secured over $56B in volume for the <3>@GMX_IO</3> V2 protocol.</0><4>Data Streams’ low-latency delivery of high-quality market data has supercharged GMX's perpetual markets across <5>@arbitrum</5> and <6>@avax</6>. <7>https://dune.com/gmx-io/gmx-analytics#v2-volume</7></4>"
msgstr "<0>⬡ Chainlink 데이터 스토리 ⬡ <1/><2>#Chainlink</2> Data Streams는 <3>@GMX_IO</3> V2 프로토콜에 $56B 이상의 거래량을 보안했습니다.</0><4>Data Streams의 저지연 고품질 시장 데이터 전달은 <5>@arbitrum</5> 및 <6>@avax</6>에서 GMX의 영구 시장을 초강화했습니다. <7>https://dune.com/gmx-io/gmx-analytics#v2-volume</7></4>"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Claimed"
msgstr "수령 완료"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Performance and chart data are based on UTC times."
msgstr "성과 및 차트 데이터는 UTC 시간 기준입니다."

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "less than a minute"
msgstr "1분 미만"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
msgid "Ecosystem"
msgstr "생태계"

#: src/pages/PriceImpactRebatesStats/PriceImpactRebatesStats.tsx
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "More info"
msgstr "상세 정보"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Create"
msgstr "생성"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Trading volume"
msgstr "거래량"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Save settings"
msgstr "설정 저장"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Last 7d"
msgstr "최근 7일"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Net rate"
msgstr "순 비율"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Invalid transfer addresses. Check the URL."
msgstr "전송 주소가 유효하지 않습니다. URL을 확인하십시오."

#: src/components/StatusNotification/StakeNotification.tsx
msgid "Swap {fromAmount} for {toAmount}"
msgstr "{fromAmount}을(를) {toAmount}(으)로 스왑"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Create {0} order"
msgstr "{0} 주문 생성"

#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
msgid "Edit {0} {1}{2}"
msgstr "{0} {1}{2} 편집"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Open interest (<0>{longOIPercentage}</0>/<1>{shortOIPercentage}</1>)"
msgstr "미결제약정 (<0>{longOIPercentage}</0>/<1>{shortOIPercentage}</1>)"

#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal/ClaimablePositionPriceImpactRebateModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Claim"
msgstr "수령"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Not staked"
msgstr "미스테이킹"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
msgid "Deposit failed"
msgstr "입금 실패"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Total performance APY"
msgstr "총 성과 APY"

#: src/components/GmxAccountModal/SelectAssetToDepositView.tsx
msgid "No tokens on {0} for deposit"
msgstr "{0}에 입금 가능한 토큰이 없습니다"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Trading mode"
msgstr "거래 모드"

#: landing/src/pages/Home/RoadmapSection/Quareters.tsx
msgid "<0>Cross-margin</0><1>Cross-collateral</1>"
msgstr "<0>교차 마진</0><1>교차 담보</1>"

#: src/domain/synthetics/orders/createStakeOrUnStakeTxn.tsx
msgid "Failed to stake"
msgstr "스테이킹 실패"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "24h volume"
msgstr "24시간 거래량"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액을 입력하십시오"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V1 Avalanche Fuji"
msgstr "V1 Avalanche Fuji"

#: src/domain/synthetics/orders/setAutoCancelOrdersTxn.ts
msgid "{0} orders not updated, max limit reached"
msgstr "{0}건의 주문이 업데이트되지 않았습니다. 최대 한도에 도달했습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
msgid "Performance APY"
msgstr "성과 APY"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "D2.Finance"
msgstr "D2.Finance"

#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Annualized:"
msgstr "연환산:"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "RWA"
msgstr "RWA"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling buy request..."
msgstr "구매 요청 처리 중..."

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Unknown shift GM order"
msgstr "알 수 없는 GM 전환 주문"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Shifting {symbol}..."
msgstr "{symbol} 전환 중..."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Close price impact"
msgstr "종료 가격 영향"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Show leverage slider"
msgstr "레버리지 슬라이더 표시"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
msgid "Opens GMTrade in a new tab"
msgstr "새 탭에서 GMTrade를 엽니다"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/NextStoredImpactRows.tsx
msgid "Price impact is stored when you increase a position and applied when you decrease. <0>Read more</0>"
msgstr "가격 영향은 포지션 추가 시 저장되고 포지션 축소 시 적용됩니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price above mark price"
msgstr "조건가가 기준가를 초과합니다"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top addresses"
msgstr "상위 주소"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Amount exceeds the withdrawal limit. Try an amount smaller than <0>{upperLimitFormatted}</0>."
msgstr "금액이 출금 한도를 초과합니다. <0>{upperLimitFormatted}</0> 미만의 금액을 입력하십시오."

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardNavigation.tsx
msgid "Concluded"
msgstr "종료됨"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX announcements"
msgstr "GMX 공지사항"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Close fee"
msgstr "종료 수수료"

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "Switch to {0} pool"
msgstr "{0} 풀로 전환"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Explore, analyze, and copy on-chain traders"
msgstr "온체인 트레이더를 탐색, 분석 및 복사"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "{addressLabel} on {networkLabel}"
msgstr "{networkLabel}의 {addressLabel}"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Jones DAO"
msgstr "Jones DAO"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "Failed to download trade history CSV"
msgstr "거래 내역 CSV 다운로드에 실패했습니다"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Liquidation price"
msgstr "청산가"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Enjoy a frictionless trading experience and sidestep blockchain congestion with One-Click Trading and Express Trading"
msgstr "One-Click Trading 및 Express Trading으로 원활한 거래 경험을 누리고 블록체인 혼잡을 피하십시오"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top positions"
msgstr "상위 포지션"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "V2 rebates apply automatically as fee discounts and aren't shown here"
msgstr "V2 리베이트는 수수료 할인으로 자동 적용되며 여기에 표시되지 않습니다"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Buy GM with {0} up to the caps below"
msgstr "아래 한도까지 {0}으로 GM을 구매하십시오"

#: src/components/BotanixBanner/BotanixBanner.tsx
msgid "V2 trading"
msgstr "V2 거래"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Protocol analytics"
msgstr "프로토콜 분석"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Show positions on chart"
msgstr "차트에 포지션 표시"

#: src/components/MetricsDebugSettings/MetricsDebugSettings.tsx
msgid "Metrics debug"
msgstr "메트릭 디버그"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Fees exceed amount"
msgstr "수수료가 금액을 초과합니다"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Community projects"
msgstr "커뮤니티 프로젝트"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity available for increasing shorts at<0/>this size. Max short size: {0}<1/><2/>No price impact. Single execution price for<3/>decreasing longs at this size."
msgstr "이 규모에서 숏 추가에 사용 가능한 유동성이 없습니다.<0/>최대 숏 규모: {0}<1/><2/>가격 영향 없음. 이 규모에서<3/>롱 축소 시 단일 체결가로 실행됩니다."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "~5 min"
msgstr "약 5분"

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "See <0>Tenderly Docs</0>"
msgstr "<0>Tenderly 문서</0> 참조"

#: src/components/Errors/gasErrors.tsx
msgid "Insufficient {tokensText} for gas in your GMX Account. <0>Deposit {tokensText}</0>"
msgstr "GMX Account에 가스용 {tokensText}이(가) 부족합니다. <0>{tokensText} 입금</0>"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "No trades during selected period"
msgstr "선택한 기간 동안 거래가 없습니다"

#: src/components/NpsModal/NpsModal.tsx
msgid "Error occurred. Try again"
msgstr "오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/StakeNotification.tsx
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute Stop Market"
msgstr "스톱 시장가 체결"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Referral code submitted"
msgstr "추천 코드가 제출되었습니다"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Execution price"
msgstr "체결가"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Unstake failed"
msgstr "언스테이킹 실패"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Two GLV variants mirror GLP's multi-asset exposure: one optimized for ETH markets (50% ETH / 50% USDC), the other for BTC markets (50% BTC / 50% USDC). This reflects the recovered funds composition and enables dynamic liquidity allocation across top GMX markets for enhanced yield."
msgstr "두 가지 GLV 변형은 GLP의 다중 자산 익스포저를 반영합니다. 하나는 ETH 시장에 최적화(50% ETH / 50% USDC)되어 있고, 다른 하나는 BTC 시장에 최적화(50% BTC / 50% USDC)되어 있습니다. 이는 복구된 자금 구성을 반영하며 향상된 수익률을 위해 주요 GMX 시장 전반에 걸쳐 동적 유동성 할당을 가능하게 합니다."

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Enter your feedback"
msgstr "피드백을 입력하십시오"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "Net rate / 1h"
msgstr "순 비율 / 1시간"

#: src/components/SideNav/LanguageNavItem.tsx
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: src/pages/AccountDashboard/dailyAndCumulativePnLDebug.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Start unrealized fees"
msgstr "시작 미실현 수수료"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Vested GMX not withdrawn"
msgstr "베스팅된 GMX가 출금되지 않았습니다"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/pages/Dashboard/OverviewCard.tsx
msgid "Short positions"
msgstr "숏 포지션"

#. to network
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "<0>to </0><1>{0}</1>"
msgstr "<0>→ </0><1>{0}</1>"

#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/PriceImpactFeesRow.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Price impact"
msgstr "가격 영향"

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "You don't have a referral code to share. <0/> Create one now and start earning rebates!"
msgstr "공유할 추천 코드가 없습니다. <0/> 지금 생성하여 리베이트를 받으십시오!"

#: src/components/AddressView/AddressView.tsx
msgid "You"
msgstr "본인"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "with 100x leverage"
msgstr "100배 레버리지로"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No price impact. Single execution price for<0/>increasing longs or decreasing shorts at<1/>this size."
msgstr "가격 영향 없음. 이 규모에서 롱 포지션 추가 또는<0/>숏 포지션 축소 시<1/>단일 체결가가 적용됩니다."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram group (Chinese)"
msgstr "Telegram 그룹 (중국어)"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Buy GM with {0} and {1} up to the caps below"
msgstr "아래 한도까지 {0} 및 {1}으로 GM을 구매하십시오"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithMultichain.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/keys.ts
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/PositionEditor/types.ts
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "입금"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Bonus rebate"
msgstr "보너스 리베이트"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Decentralized options strategies"
msgstr "탈중앙화 옵션 전략"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below highest limit price"
msgstr "조건가가 최고 지정가보다 낮습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Select rewards to claim"
msgstr "수령할 보상을 선택하십시오"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Open fee"
msgstr "개설 수수료"

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Edit referral code"
msgstr "추천 코드 편집"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell request sent"
msgstr "판매 요청이 전송되었습니다"

#: src/domain/synthetics/markets/createGlvWithdrawalTxn.ts
#: src/domain/synthetics/markets/createWithdrawalTxn.ts
msgid "Withdrawal error"
msgstr "출금 오류"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "To begin trading on GMX, deposit assets into your GMX Account"
msgstr "GMX에서 거래를 시작하려면 GMX Account에 자산을 입금하십시오"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
msgid "Decentralised permissionless on-chain exchange with deep liquidity and low costs, live since 2021"
msgstr "2021년부터 운영 중인 깊은 유동성과 낮은 비용의 탈중앙화 무허가 온체인 거래소"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "TOTAL VOLUME"
msgstr "총 거래량"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Enable One-Click Trading"
msgstr "One-Click Trading 활성화"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Conversion execution failed"
msgstr "전환 체결 실패"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Take-Profit"
msgstr "익절매 생성"

#: src/domain/synthetics/referrals/claimAffiliateRewardsTxn.ts
msgid "Claiming affiliate rewards..."
msgstr "제휴 보상 수령 중..."

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "deep liquid markets"
msgstr "깊은 유동성 시장에서"

#: src/components/ClaimModal/ClaimModal.tsx
msgid "Claim <0>{0}</0>"
msgstr "<0>{0}</0> 수령"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/GmDepositWithdrawalBox.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmShiftBox/GmShiftBox.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Receive"
msgstr "수령"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Display settings"
msgstr "화면 설정"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Order filled"
msgstr "주문 체결됨"

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Pools"
msgstr "풀"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
msgid "VAULT"
msgstr "볼트"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Looping"
msgstr "루핑"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Number of traders using your referral code"
msgstr "추천 코드를 사용하는 트레이더 수"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "GM: {0} buyable cap in {1} [{2}] reached. Choose a different pool or reduce the buy size."
msgstr "GM: {1} [{2}] 내 {0}의 구매 가능 한도에 도달했습니다. 다른 풀을 선택하거나 구매 규모를 줄이십시오."

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "Realized PnL after fees and net price impact"
msgstr "수수료 및 순 가격 영향 차감 후 실현 PnL"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Transfer {nativeTokenSymbol}"
msgstr "{nativeTokenSymbol} 전송"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Meme"
msgstr "밈"

#: src/context/PendingTxnsContext/PendingTxnsContext.tsx
msgid "Transaction failed.<0/><1/><2>View status</2>"
msgstr "거래 실패.<0/><1/><2>상태 보기</2>"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
msgid "Create code"
msgstr "코드 생성"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/lpTxn/useDepositTransactions.tsx
msgid "Error submitting order"
msgstr "주문 제출 오류"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Bridge and swap tokens"
msgstr "토큰 브릿지 및 스왑"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Backing composition"
msgstr "구성 비율"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Claimable rebates"
msgstr "수령 가능한 리베이트"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Permit signing cancelled"
msgstr "허가 서명이 취소되었습니다"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "V2 rebates"
msgstr "V2 리베이트"

#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalDesktop.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalMobile.tsx
msgid "Select asset to deposit"
msgstr "입금할 자산 선택"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max GM buyable amount reached"
msgstr "GM 최대 구매 가능 수량에 도달했습니다"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Session generated"
msgstr "세션이 생성되었습니다"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RecommendedAssets/RecommendedAssets.tsx
#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Buy GMX"
msgstr "GMX 구매"

#: src/components/ToastifyDebug/ToastifyDebug.tsx
msgid "Copy error"
msgstr "오류 복사"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Saulius GMX analytics"
msgstr "Saulius GMX analytics"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Add RPC"
msgstr "RPC 추가"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Select a collateral"
msgstr "담보를 선택하십시오"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Size per part"
msgstr "파트당 크기"

#: src/components/SettingsModal/RpcDebugSettings.tsx
msgid "Add endpoint"
msgstr "엔드포인트 추가"

#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 잔액 부족"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Estimated rebate up to {0}% of open fee. Airdropped as {incentivesTokenTitle} tokens pro-rata. <0><1>Read more</1>.</0>"
msgstr "오픈 수수료의 최대 {0}%까지 리베이트가 예상됩니다. {incentivesTokenTitle} 토큰으로 비례 배분하여 에어드롭됩니다. <0><1>자세히 보기</1>.</0>"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "Executes when price and liquidity conditions are met"
msgstr "가격 및 유동성 조건이 충족되면 체결됩니다"

#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
msgid "Receive (approximate)"
msgstr "수령 (근사치)"

#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "Invalid Ethereum address"
msgstr "유효하지 않은 Ethereum 주소입니다"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Unable to verify code availability on {0}. You can still create the code, but it may already be taken on that network."
msgstr "{0}에서 코드 사용 가능 여부를 확인할 수 없습니다. 코드를 생성할 수는 있지만, 해당 네트워크에서 이미 사용 중일 수 있습니다."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Rebates"
msgstr "리베이트"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "AVG. SIZE"
msgstr "AVG. SIZE"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Update Limit"
msgstr "Limit 업데이트"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Edit order"
msgstr "주문 수정"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Error simulating withdrawal"
msgstr "출금 시뮬레이션 오류"

#: src/pages/AccountDashboard/HistoricalLists.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
#: src/pages/SyntheticsPage/SyntheticsPage.tsx
msgid "Claims"
msgstr "수령 내역"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AvailableLiquidityRow.tsx
msgid "Executes when liquidity and price conditions are met"
msgstr "유동성 및 가격 조건이 충족되면 체결됩니다"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Failed settlement of funding fees"
msgstr "펀딩비 정산 실패"

#: src/components/ModalViews/RedirectModal.tsx
msgid "Don't show for 30 days"
msgstr "30일간 표시하지 않기"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GMX rewards:"
msgstr "GMX 보상:"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Wallet trading only on these networks"
msgstr "이 네트워크에서는 지갑 거래만 가능합니다"

#: src/pages/Earn/EarnPageLayout.tsx
msgid "Stake GMX and buy GLV or GM to earn rewards"
msgstr "GMX를 스테이킹하고 GLV 또는 GM을 구매하여 보상을 받으십시오"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Sellable"
msgstr "판매 가능"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Select positions where accrued funding fee exceeds the {0} gas cost to settle"
msgstr "발생한 펀딩비가 정산에 필요한 {0} Gas 비용을 초과하는 포지션을 선택하십시오"

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "Shift fee"
msgstr "시프트 수수료"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "What is GLV exactly?"
msgstr "GLV란 정확히 무엇인가요?"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Swap {0} for {1}"
msgstr "{0}을(를) {1}(으)로 스왑"

#: src/components/TVChart/Chart.tsx
msgid "Depth"
msgstr "호가 깊이"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "Layer 1"
msgstr "Layer 1"

#: landing/src/pages/Home/SocialSection/SocialSlider.tsx
msgid "<0>With a 75.5% majority vote, GMX has selected LayerZero as its messaging partner for multichain expansion! The integration brings GMX:</0><1><2>The ability to expand to 125+ chains</2><3>Full ownership of all contracts and security</3><4>Fast, zero-slippage transfers</4><5>Battle-tested rails already trusted by billions of dollars in assets and hundreds of applications... <6>see more</6></5></1>"
msgstr "<0>75.5%의 과반수 투표로, GMX는 멀티체인 확장을 위한 메시징 파트너로 LayerZero를 선정했습니다! 이번 통합으로 GMX는 다음을 확보합니다:</0><1><2>125개 이상의 체인으로 확장 가능</2><3>모든 컨트랙트 및 보안에 대한 완전한 소유권</3><4>빠르고 슬리피지 없는 전송</4><5>수십억 달러의 자산과 수백 개의 애플리케이션이 신뢰하는 검증된 인프라... <6>자세히 보기</6></5></1>"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Take-Profit PnL"
msgstr "익절매 PnL"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Staking..."
msgstr "스테이킹 중..."

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Buy request sent"
msgstr "구매 요청이 전송되었습니다"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX using fiat gateways"
msgstr "법정화폐 게이트웨이를 통해 GMX 구매"

#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
msgid "Max network fee"
msgstr "최대 네트워크 수수료"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max {0} amount exceeded"
msgstr "최대 {0} 수량 초과"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX pages"
msgstr "GMX 페이지"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
msgid "Deposit {glvOrGm}: {0}"
msgstr "{glvOrGm} 입금: {0}"

#: src/components/DebugSwapsSettings/DebugSwapsSettings.tsx
msgid "Force external swaps"
msgstr "외부 스왑 강제 사용"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling order request..."
msgstr "주문 요청 체결 중..."

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Complete transfer"
msgstr "전송 완료"

#: src/components/TokenSelector/ConnectWalletModalContent.tsx
msgid "Connect wallet to view<0/>payment options"
msgstr "지갑을 연결하여<0/>결제 옵션을 확인하십시오"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardAccountsTable.tsx
msgid "Wins and losses for closed positions"
msgstr "종료된 포지션의 수익 및 손실"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/MinReceiveRow.tsx
msgid "Min. receive"
msgstr "최소 수령액"

#: src/domain/tokens/approveTokens.tsx
msgid "Approval submitted<0/><1/><2>View status</2>"
msgstr "승인이 제출되었습니다<0/><1/><2>상태 보기</2>"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Referral discount"
msgstr "추천 할인"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Earn GMX rewards by staking"
msgstr "스테이킹으로 GMX 보상 받기"

#: src/domain/synthetics/fees/utils/index.ts
msgid "Network fees are very high due to increased {chainName} network activity"
msgstr "{chainName} 네트워크 활동 증가로 인해 네트워크 수수료가 매우 높습니다"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "GM: {0} buyable cap in {1} [{2}] reached. Reduce the buy size, pick a different GM token, or shift GM tokens to a different pool."
msgstr "GM: {1} [{2}]에서 {0}의 구매 가능 한도에 도달했습니다. 구매 수량을 줄이거나, 다른 GM 토큰을 선택하거나, GM 토큰을 다른 풀로 시프트하십시오."

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Telegram account"
msgstr "Telegram 계정"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Total investment value"
msgstr "총 투자 가치"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What did you like most?"
msgstr "가장 좋았던 점은 무엇인가요?"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
msgid "Sell {operationTokenSymbol}"
msgstr "{operationTokenSymbol} 판매"

#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
#: src/lib/contracts/callContract.tsx
msgid "Transaction sent"
msgstr "거래가 전송되었습니다"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Perfectswap"
msgstr "Perfectswap"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Order trigger price"
msgstr "주문 조건가"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap TWAP: Swap tokens in evenly distributed parts over a specified time"
msgstr "스왑 TWAP: 지정된 시간에 걸쳐 균등하게 분할하여 토큰을 스왑합니다"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Pending transfer from {sender}"
msgstr "{sender}(으)로부터의 대기 중인 전송"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "{0} tokens reserved for vesting"
msgstr "베스팅을 위해 {0} 토큰이 예약되었습니다"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Freeze"
msgstr "동결"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/MarketSelector/MarketSelector.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterBase.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
msgid "Search market"
msgstr "마켓 검색"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Negative funding fee"
msgstr "음수 펀딩비"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Stop Market"
msgstr "Stop Market"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "How can we keep meeting your expectations?"
msgstr "어떻게 하면 계속 기대에 부응할 수 있을까요?"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "Execution prices for increasing longs<0/>and decreasing shorts"
msgstr "롱 포지션 추가 및<0/>숏 포지션 축소 체결가"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Total circulating supply of GMX tokens"
msgstr "GMX 토큰의 총 유통 공급량"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistory.tsx
msgid "Trade history"
msgstr "거래 내역"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "Exposure to backing tokens"
msgstr "기초 토큰 익스포저"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
msgid "Search type"
msgstr "유형 검색"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price above limit price"
msgstr "조건가가 지정가보다 높습니다"

#: src/components/PoolSelector2/PoolSelector2.tsx
msgid "Long liq."
msgstr "롱 유동성"

#: src/components/TradeHistory/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Market orders"
msgstr "시장가 주문"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "{0} is required for collateral.<0/><1/>No swap path found for {1} to {2} within GMX.<2/><3/><4>You can buy {3} on 1inch.</4>"
msgstr "담보로 {0}이(가) 필요합니다.<0/><1/>GMX 내에서 {1}에서 {2}로의 스왑 경로를 찾을 수 없습니다.<2/><3/><4>1inch에서 {3}을(를) 구매할 수 있습니다.</4>"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Enable <0>Express Trading</0> in settings for better reliability.<1/><2/>Or increase the max network fee buffer {bufferText} in {settingsLink}."
msgstr "안정성 향상을 위해 설정에서 <0>Express Trading</0>을 활성화하십시오.<1/><2/>또는 {settingsLink}에서 최대 네트워크 수수료 버퍼 {bufferText}를 늘리십시오."

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Deposits are not supported on Avalanche."
msgstr "Avalanche에서는 입금이 지원되지 않습니다."

#: src/components/GmSwap/GmFees/GmFees.tsx
msgid "shift"
msgstr "전환"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Liquidation risk alerts"
msgstr "청산 위험 알림"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "Why is the claim in GLV tokens?"
msgstr "왜 GLV 토큰으로 수령하나요?"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Express + One-Click"
msgstr "Express + One-Click"

#: src/components/Claims/ClaimableCard.tsx
msgid "Price impact rebates ready to claim. <0>Read more</0>"
msgstr "수령 가능한 가격 영향 리베이트가 있습니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "GM tokens represent shares in a liquidity pool for a single GMX market. Buy GM to provide liquidity and earn fees from leverage trading, swaps, and market-making activity on that specific market. All rewards are auto-compounded."
msgstr "GM 토큰은 단일 GMX 마켓의 유동성 풀 지분을 나타냅니다. GM을 구매하여 유동성을 공급하고, 해당 마켓의 레버리지 거래, 스왑, 마켓 메이킹 활동에서 발생하는 수수료를 받으십시오. 모든 보상은 자동으로 복리 적용됩니다."

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Lend GLV or GM tokens, borrow against them, or use LP strategies to maximize yield"
msgstr "GLV 또는 GM 토큰을 대출하거나, 이를 담보로 차입하거나, LP 전략을 활용하여 수익률을 극대화하십시오"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Amount is below the deposit limit. Try an amount larger than <0>{lowerLimitFormatted}</0>."
msgstr "금액이 입금 한도 미만입니다. <0>{lowerLimitFormatted}</0>보다 큰 금액을 입력하십시오."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX community discussion"
msgstr "GMX 커뮤니티 토론"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxHeader.tsx
msgid "Sell GM"
msgstr "GM 판매"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} sold successfully, but bridge to Base failed. Your funds are safe in your GMX Account. Retry the bridge or open GMX Account to withdraw your tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 판매가 완료되었으나, Base로의 브릿지가 실패했습니다. 자금은 GMX Account에 안전하게 보관되어 있습니다. 브릿지를 재시도하거나 GMX Account를 열어 토큰을 출금하십시오."

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimFundingFeesHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
#: src/components/MarketWithDirectionLabel/MarketWithDirectionLabel.tsx
#: src/components/PositionEditor/PositionEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeRow.tsx
#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TableMarketFilter/MarketFilterLongShort.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsEvents/SyntheticsEventsProvider.tsx
#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "Long"
msgstr "롱"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapBoxPoolRow.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeBox/MarketPoolSelectorRow.tsx
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardPositionsTable.tsx
msgid "LIQUIDATION PRICE"
msgstr "청산가"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Venus"
msgstr "Venus"

#: src/components/GmAssetDropdown/GmAssetDropdown.tsx
msgid "Open {marketName} in explorer"
msgstr "탐색기에서 {marketName} 열기"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GMX?"
msgstr "GMX란 무엇인가요?"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposit submitted"
msgstr "입금 제출 완료"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield vaults"
msgstr "수익률 볼트"

#: src/components/StatsTooltip/ChainsStatsTooltipRow.tsx
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Fastest"
msgstr "가장 빠름"

#: src/components/SettingsModal/DisplaySettings.tsx
msgid "Show detailed price impact breakdown: stored impact (increase orders) and close impact (decrease orders) in tooltips and execution details. <0>Read more</0>"
msgstr "상세 가격 영향 분석을 표시합니다: 툴팁 및 체결 상세 정보에서 저장된 영향(포지션 추가 주문)과 종료 영향(포지션 축소 주문)을 확인합니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "Avalanche LP incentives"
msgstr "Avalanche LP 인센티브"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Markets monitoring"
msgstr "마켓 모니터링"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Distribution history for claimed rebates and airdrops"
msgstr "수령한 리베이트 및 에어드롭 배포 내역"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Enter a new amount or price"
msgstr "새 금액 또는 가격을 입력하십시오"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/StakeModal.tsx
msgid "Stake {tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol} 스테이킹"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "링크가 클립보드에 복사되었습니다"

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "{nativeTokenSymbol} APR"
msgstr "{nativeTokenSymbol} APR"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Option-based vaults"
msgstr "옵션 기반 볼트"

#: src/components/OneClickAdvancedSettings/OneClickAdvancedSettings.tsx
msgid "Time limit"
msgstr "시간 제한"

#: src/context/TokensFavoritesContext/TokensFavoritesContextProvider.tsx
msgid "DeFi"
msgstr "DeFi"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
msgid "SNAPSHOT"
msgstr "스냅샷"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "No active management required"
msgstr "능동적 관리 불필요"

#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
msgid "Top PnL ($)"
msgstr "PnL 상위 ($)"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Leverage trading terminal"
msgstr "레버리지 거래 터미널"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Receiver address"
msgstr "수신자 주소"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders referred on Avalanche Fuji"
msgstr "Avalanche Fuji에서 추천된 트레이더"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Sender has withdrawn all tokens from GMX Vesting Vault"
msgstr "발신자가 GMX Vesting Vault에서 모든 토큰을 출금했습니다"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Positive funding fees accrued in positions, not yet claimable.<0/><1/>Available after changing position size, adjusting collateral, or clicking \"Settle\"."
msgstr "포지션에 발생한 양수 펀딩비로, 아직 수령할 수 없습니다.<0/><1/>포지션 크기 변경, 담보 조정, 또는 \"정산\" 클릭 후 수령 가능합니다."

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "GM earns fees from one market. GLV holds multiple GM tokens and auto-rebalances across related markets. Both auto-compound returns. Choose GM for single-market exposure or GLV to diversify across multiple pools."
msgstr "GM은 단일 마켓에서 수수료를 받습니다. GLV는 여러 GM 토큰을 보유하며 관련 마켓 간 자동으로 리밸런싱합니다. 둘 다 수익이 자동 복리 적용됩니다. 단일 마켓 익스포저를 원하면 GM을, 여러 풀에 분산 투자하려면 GLV를 선택하십시오."

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Negative funding fees reduce collateral and affect liquidation price. Positive funding fees are claimable in the Claims tab."
msgstr "음수 펀딩비는 담보를 감소시키고 청산가에 영향을 줍니다. 양수 펀딩비는 수령 탭에서 수령할 수 있습니다."

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "{increaseOrDecreaseText} {tokenText} by {sizeText}"
msgstr "{tokenText} {sizeText} {increaseOrDecreaseText}"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "PRICE IMPACT"
msgstr "가격 영향"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/OpportunityFilters.tsx
msgid "Search opportunities"
msgstr "기회 검색"

#: src/components/SettingsModal/ThemeSelector.tsx
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Confirming..."
msgstr "확인 중..."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Deposited:"
msgstr "입금액:"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "ACTION"
msgstr "작업"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Increase"
msgstr "포지션 추가"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Swap price impact"
msgstr "스왑 가격 영향"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Position may liquidate from fees alone (funding + borrowing), reducing collateral over time."
msgstr "수수료(펀딩비 + 차입 수수료)만으로도 포지션이 청산될 수 있으며, 시간이 지남에 따라 담보가 감소합니다."

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimCollateralHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Claim price impact rebates"
msgstr "가격 영향 리베이트 수령"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Fulfilling shift request..."
msgstr "전환 요청 처리 중..."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Convert {tokenSymbol} to {nativeTokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol}을(를) {nativeTokenSymbol}(으)로 전환"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Staked"
msgstr "스테이킹됨"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "RPC error.<0/><1/>Enable <2>Express Trading</2> in settings for better reliability."
msgstr "RPC 오류.<0/><1/>안정성 향상을 위해 설정에서 <2>Express Trading</2>을 활성화하십시오."

#: src/components/Footer/Footer.tsx
msgid "Leave feedback"
msgstr "피드백 남기기"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/HeroSection.tsx
#: src/pages/Referrals/Referrals.tsx
msgid "Traders"
msgstr "트레이더"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Kudai AI agent"
msgstr "Kudai AI agent"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
msgid "The website is a community deployed and maintained instance of the open source <0>GMX front end</0>, hosted and served on the distributed, peer-to-peer <1>IPFS network</1>"
msgstr "이 웹사이트는 오픈 소스 <0>GMX 프론트엔드</0>의 커뮤니티 배포 및 유지 관리 인스턴스로, 분산형 P2P <1>IPFS 네트워크</1>에서 호스팅 및 제공됩니다"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "take profit"
msgstr "익절매"

#: landing/src/pages/Home/SolanaRedirectModal/SolanaRedirectModal.tsx
#: src/components/NetworkDropdown/SolanaNetworkItem.tsx
msgid "Open GMTrade"
msgstr "GMTrade 열기"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute TWAP part"
msgstr "TWAP 부분 체결"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Create Limit Swap"
msgstr "Limit Swap 생성"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "A $500,000 GLV pool (DAO-funded) rewards long-term holders. Keep your GLV for at least 3 months without selling or transferring to receive a pro rata share."
msgstr "$500,000 규모의 GLV 풀(DAO 출자)이 장기 보유자에게 보상을 제공합니다. GLV를 3개월 이상 매도 또는 전송 없이 보유하면 비례 배분 보상을 받을 수 있습니다."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "esGMX OTC market"
msgstr "esGMX 장외 거래 시장"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Telegram group (Portuguese)"
msgstr "Telegram 그룹 (포르투갈어)"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "Vested claimable GMX:"
msgstr "베스팅 완료 수령 가능 GMX:"

#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalDesktop.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/GmxAccountModalMobile.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
#: src/pages/AccountDashboard/AccountDashboard.tsx
msgid "GMX Account"
msgstr "GMX Account"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit price"
msgstr "지정가"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Select at least one distribution to claim"
msgstr "수령할 배분을 최소 하나 이상 선택하십시오"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Buy"
msgstr "구매"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Copy technical details"
msgstr "기술 세부 정보 복사"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Select network"
msgstr "네트워크 선택"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "No loss of fund ownership"
msgstr "자금 소유권 손실 없음"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Skip creating a referral code?"
msgstr "추천 코드 생성을 건너뛰시겠습니까?"

#: src/domain/multichain/SettlementChainWarningContainer.tsx
msgid "Settlement network changed to {0}, but {1} remains in your {2} GMX Account"
msgstr "정산 네트워크가 {0}(으)로 변경되었으나 {1}이(가) {2} GMX Account에 남아 있습니다"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "No tokens on source chain"
msgstr "출발 체인에 토큰 없음"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Projects integrated with GMX"
msgstr "GMX와 통합된 프로젝트"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Testnet LayerZero scan"
msgstr "Testnet LayerZero scan"

#: src/components/TradeBox/hooks/useCollateralInTooltipContent.tsx
msgid "Double exposure: Long {indexSymbol} from position + long {collateralSymbol} from collateral. Liquidation price varies with {collateralSymbol} price."
msgstr "이중 노출: 포지션에서 {indexSymbol} 롱 + 담보에서 {collateralSymbol} 롱. 청산가는 {collateralSymbol} 가격에 따라 변동합니다."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Cancel Take-Profit"
msgstr "익절매 취소"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX governance"
msgstr "GMX 거버넌스"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivation failed"
msgstr "비활성화 실패"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Share your GMX trade on X"
msgstr "GMX 거래를 X에 공유하기"

#: src/components/GmList/FeeApyLabel.tsx
msgid "Fee APY"
msgstr "수수료 APY"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Trading pair price alerts"
msgstr "거래 쌍 가격 알림"

#: landing/src/pages/Home/FaqSection/FaqSection.tsx
msgid "Can I build on top of GMX or integrate it into my DeFi app?"
msgstr "GMX 위에 구축하거나 내 DeFi 앱에 통합할 수 있습니까?"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Avoid price wicks with transparent, sub-second Chainlink price feeds tailor-made for GMX"
msgstr "GMX 맞춤형 투명하고 1초 미만의 Chainlink 가격 피드로 가격 위크를 방지하십시오"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe and remain in your wallet."
msgstr "자금은 안전하며 지갑에 그대로 남아 있습니다."

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Failed Market Swap"
msgstr "실패한 Market Swap"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "HoudiniSwap"
msgstr "HoudiniSwap"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Bridge in failed"
msgstr "브릿지 인 실패"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "GLV (GMX Liquidity Vault) holds various GM tokens, giving you diversified exposure to GMX's markets. The Vault auto-rebalances to high-demand markets, unlocking higher potential yield compared to isolated pools."
msgstr "GLV (GMX Liquidity Vault)는 다양한 GM 토큰을 보유하여 GMX 시장에 대한 분산 노출을 제공합니다. Vault는 수요가 높은 시장으로 자동 리밸런싱하여 격리 풀 대비 더 높은 잠재 수익률을 제공합니다."

#: src/components/HighPriceImpactOrFeesWarningCard/HighPriceImpactOrFeesWarningCard.tsx
msgid "High TWAP network fee"
msgstr "높은 TWAP 네트워크 수수료"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "All earnings auto-compound"
msgstr "모든 수익 자동 복리"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders referred on Arbitrum"
msgstr "Arbitrum에서 추천된 트레이더"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "What is GM?"
msgstr "GM이란?"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "TRIGGER PRICE"
msgstr "TRIGGER PRICE"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Accrues fees from leverage trading and swaps for the {marketName} market. Exposed to {exposedToLabel} as shown."
msgstr "{marketName} 시장의 레버리지 거래 및 스왑에서 수수료를 적립합니다. 표시된 바와 같이 {exposedToLabel}에 노출됩니다."

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy {nativeTokenSymbol} directly on <0>{chainName}</0>"
msgstr "<0>{chainName}</0>에서 직접 {nativeTokenSymbol} 구매"

#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
msgid "Swap Limit: Swap tokens when the trigger price is reached"
msgstr "Swap Limit: 조건가 도달 시 토큰을 스왑합니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/AssetsList.tsx
msgid "See recommended section above to start"
msgstr "시작하려면 위의 추천 섹션을 참조하십시오"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Get alerts and announcements from GMX to stay on top of your trades, liquidation risk, and more"
msgstr "GMX로부터 알림과 공지를 받아 거래, 청산 위험 등을 놓치지 마십시오"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "{gmOrGlvLabel} bought successfully, but bridge to Base failed. Your funds are safe in your GMX Account. Retry the bridge or go to the {indexName} pool to withdraw your GM tokens."
msgstr "{gmOrGlvLabel} 구매에 성공했으나 Base로의 브릿지가 실패했습니다. 자금은 GMX Account에 안전하게 보관되어 있습니다. 브릿지를 재시도하거나 {indexName} 풀에서 GM 토큰을 출금하십시오."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV (GMX Liquidity Vaults) is GMX V2's improved version of GLP. It's a yield-optimizing crypto-index token that:"
msgstr "GLV (GMX Liquidity Vaults)는 GMX V2의 개선된 GLP 버전입니다. 수익률 최적화 암호화폐 인덱스 토큰으로:"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Trigger price above liquidation price"
msgstr "조건가가 청산가보다 높습니다"

#: src/components/GmxAccountModal/TransferDetailsView.tsx
msgid "Repeat transaction"
msgstr "거래 반복"

#: src/components/OldSubaccountWithdraw/OldSubaccountWithdraw.tsx
msgid "Withdrawn {balanceFormatted} to main account"
msgstr "메인 계좌로 {balanceFormatted} 출금 완료"

#: src/components/StatusNotification/FeesSettlementStatusNotification.tsx
msgid "{positionName} failed to settle"
msgstr "{positionName} 정산 실패"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Ecosystem projects"
msgstr "생태계 프로젝트"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
msgid "Withdrawing {0} from {positionText}..."
msgstr "{positionText}에서 {0} 출금 중..."

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "In progress..."
msgstr "진행 중..."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Affiliate vault"
msgstr "제휴 볼트"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsAbout.tsx
msgid "Sell GM for {0} up to the caps below. Remaining tokens are reserved for open positions."
msgstr "아래 한도까지 GM을 {0}(으)로 판매할 수 있습니다. 나머지 토큰은 오픈 포지션을 위해 예약되어 있습니다."

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Benefit from up to 100x leverage, and guaranteed on-chain liquidity that's not dependent on order book depth"
msgstr "최대 100x 레버리지와 호가창 깊이에 의존하지 않는 보장된 온체인 유동성의 혜택을 누리십시오"

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
msgid "Alerts"
msgstr "알림"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
msgid "Take-Profit at 100%. Reduce existing orders to add more."
msgstr "익절매가 100%에 도달했습니다. 추가하려면 기존 주문을 축소하십시오."

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Updating order..."
msgstr "주문 업데이트 중..."

#: src/components/Stake/GMXAprTooltip.tsx
msgid "Escrowed GMX APR"
msgstr "에스크로 GMX APR"

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Vesting only available on {chainNames}. Switch networks to continue."
msgstr "베스팅은 {chainNames}에서만 가능합니다. 계속하려면 네트워크를 전환하십시오."

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "esGMX rewards:"
msgstr "esGMX 보상:"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Initial collateral"
msgstr "초기 담보"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/GmxAssetCard.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/AvailableToTradeAssetsView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
#: src/components/TokenSelector/MultichainMarketTokenSelector.tsx
msgid "Wallet"
msgstr "지갑"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Enter a trigger price"
msgstr "조건가를 입력하십시오"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "Total stats"
msgstr "전체 통계"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Vested GLP not withdrawn"
msgstr "베스팅된 GLP 미출금"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "<0>every</0> {minutes} minutes{0}"
msgstr "<0>매</0> {minutes}분마다{0}"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "The GMX token serves as the governance token of the GMX protocol. By staking GMX, you earn 27% of the revenue generated by the trading platform."
msgstr "GMX 토큰은 GMX 프로토콜의 거버넌스 토큰 역할을 합니다. GMX를 스테이킹하면 거래 플랫폼에서 발생하는 수익의 27%를 획득할 수 있습니다."

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Become a market maker"
msgstr "마켓 메이커 되기"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "STIP.b LP incentives"
msgstr "STIP.b LP 인센티브"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Decrease"
msgstr "Limit Decrease"

#: src/components/GasPaymentTokenSelector/GasPaymentTokenSelector.tsx
#: src/components/GasPaymentTokenSelector/GasPaymentTokenSelector.tsx
msgid "Gas payment token"
msgstr "Gas 결제 토큰"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Stabilize Protocol"
msgstr "Stabilize Protocol"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Auto-cancel TP/SL"
msgstr "TP/SL 자동 취소"

#: src/components/Seo/SEO.tsx
msgid "GMX | Decentralized perpetual exchange"
msgstr "GMX | 탈중앙화 무기한 거래소"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "All assets"
msgstr "전체 자산"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableDistribution.tsx
msgid "Hide breakdown"
msgstr "세부 내역 숨기기"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Earn fees from leverage trading, swaps, and spreads"
msgstr "레버리지 거래, 스왑 및 스프레드에서 수수료 획득"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Time elapsed"
msgstr "경과 시간"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Sign transactions off-chain. Premium RPCs ensure reliability during network congestion.<0/><1/>Gas payments in {gasPaymentTokensText}."
msgstr "오프체인으로 거래를 서명합니다. 프리미엄 RPC가 네트워크 혼잡 시 안정성을 보장합니다.<0/><1/>{gasPaymentTokensText}로 가스 결제."

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "Buy GMX from Uniswap or directly on GMX (select Arbitrum)"
msgstr "Uniswap에서 GMX를 구매하거나 GMX에서 직접 구매하세요 (Arbitrum 선택)"

#: src/components/DepthChart/DepthChart.tsx
msgid "Oracle price"
msgstr "Oracle 가격"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Market - Long Dec."
msgstr "Market - Long Dec."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX positions bot"
msgstr "GMX positions bot"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload page"
msgstr "페이지 새로고침"

#: src/components/SettleAccruedFundingFeeModal/SettleAccruedFundingFeeModal.tsx
msgid "Settling..."
msgstr "정산 중..."

#: src/components/SideNav/SideNav.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/LeaderboardPage.tsx
msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "TRADERS REFERRED"
msgstr "추천된 트레이더"

#: src/components/Claims/SettleAccruedCard.tsx
msgid "Accrued"
msgstr "발생분"

#: src/domain/synthetics/orders/useDisabledCancelMarketOrderMessage.ts
msgid "Cancellable in ..."
msgstr "취소 가능까지 ..."

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "No data available"
msgstr "데이터 없음"

#: src/components/SettingsModal/TradingSettings.tsx
msgid "Network for your GMX Account and positions. Balances and positions don't transfer between networks."
msgstr "GMX Account과 포지션을 위한 네트워크입니다. 잔액과 포지션은 네트워크 간에 전송되지 않습니다."

#: src/components/SwitchToSettlementChain/SwitchToSettlementChainWarning.tsx
msgid "Liquidity only available on {chainNames} or {lastChainName}. Switch networks to continue."
msgstr "{chainNames} 또는 {lastChainName}에서만 유동성을 사용할 수 있습니다. 계속하려면 네트워크를 전환하세요."

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Total trading volume from your referrals"
msgstr "추천인을 통한 총 거래량"

#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Cancel order"
msgstr "주문 취소"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "Current impact: {0}. Use -0.30% or more for better order execution."
msgstr "현재 영향: {0}. 더 나은 주문 체결을 위해 -0.30% 이상을 사용하세요."

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "RPC error. Update your wallet's RPC via <0>chainlist.org</0>. <1>Read more</1>"
msgstr "RPC 오류. <0>chainlist.org</0>에서 지갑의 RPC를 업데이트하세요. <1>자세히 보기</1>"

#: src/components/Claims/ClaimHistoryRow/ClaimCollateralHistoryRow.tsx
#: src/components/Claims/filters/ActionFilter.tsx
msgid "Claim funding fees"
msgstr "펀딩비 수령"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
msgid "Buy GMX directly"
msgstr "GMX 직접 구매"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Invalid liquidation price"
msgstr "유효하지 않은 청산가"

#: src/components/UserFeedbackModal/UserFeedbackModal.tsx
msgid "Error, try again"
msgstr "오류, 다시 시도"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Available to trade"
msgstr "거래 가능 금액"

#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "ACCEPTABLE PRICE"
msgstr "허용 가격"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Referral codes"
msgstr "추천 코드"

#: src/components/GmList/GlvList.tsx
msgid "Performance vs benchmark over selected period"
msgstr "선택 기간 대비 벤치마크 성과"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Referral code updated"
msgstr "추천 코드가 업데이트되었습니다"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction failed"
msgstr "거래 실패"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
msgid "COLLATERAL"
msgstr "담보"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Amount exceeds the deposit limit. Try an amount smaller than <0>{upperLimitFormatted}</0>."
msgstr "입금 한도를 초과했습니다. <0>{upperLimitFormatted}</0>보다 작은 금액을 시도하세요."

#: src/config/bridging.tsx
msgid "Buy APE on Arbitrum with <0>Camelot</0>"
msgstr "Arbitrum에서 <0>Camelot</0>으로 APE 구매"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "Depositing..."
msgstr "입금 중..."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
msgid "30s"
msgstr "30초"

#: src/components/GmList/PerformanceLabel.tsx
msgid "Annualized performance"
msgstr "연환산 성과"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "LAST PRICE"
msgstr "최종 가격"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "Cancelling {orderText}..."
msgstr "{orderText} 취소 중..."

#: src/components/Referrals/TradersStats.tsx
msgid "Tier {0}: {currentTierDiscount}% discount"
msgstr "티어 {0}: {currentTierDiscount}% 할인"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "Re-sign"
msgstr "재서명"

#: src/domain/multichain/useMultichainFundingToast.tsx
msgid "Depositing to GMX Account..."
msgstr "GMX Account에 입금 중..."

#: src/components/AddressDropdown/AddressDropdownWithoutMultichain.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Address copied"
msgstr "주소가 복사되었습니다"

#: src/components/TVChartContainer/constants.ts
msgid "Limit - Long Inc."
msgstr "Limit - Long Inc."

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "<0>Delegate your undelegated {0} GMX DAO</0>voting power before claiming."
msgstr "<0>수령 전에 위임되지 않은 {0} GMX DAO</0>투표권을 위임하세요."

#: src/components/UserIncentiveDistribution/ClaimableAmounts.tsx
msgid "Claim funds"
msgstr "자금 수령"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Your funds are safe. Contact support for help."
msgstr "자금은 안전합니다. 도움이 필요하면 지원팀에 문의하세요."

#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Generate referral code"
msgstr "추천 코드 생성"

#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
msgid "NET VALUE"
msgstr "순자산"

#: src/components/OrderList/OrderList.tsx
#: src/components/PositionList/PositionList.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "MARK PRICE"
msgstr "기준가"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Increase the max network fee buffer to {0} in {settingsLink}"
msgstr "{settingsLink}에서 최대 네트워크 수수료 버퍼를 {0}(으)로 늘리세요"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Your affiliate earnings from referrals"
msgstr "추천을 통한 제휴 수익"

#: src/components/TradeBox/ExpressTradingWarningCard.tsx
msgid "One-Click Trading approval is invalid. This may happen when switching chains or changing payment tokens. Re-sign to continue."
msgstr "One-Click Trading 승인이 유효하지 않습니다. 체인 전환 또는 결제 토큰 변경 시 발생할 수 있습니다. 계속하려면 재서명하세요."

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "GLP to GM airdrop"
msgstr "GLP에서 GM 에어드롭"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sell order cancelled"
msgstr "판매 주문이 취소되었습니다"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "Acceptable price impact"
msgstr "허용 가격 영향"

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
msgid "Reduce withdrawal to match the max. <0>Read more</0>.<1/><2/><3>Set max withdrawal</3>"
msgstr "최대치에 맞게 출금을 줄이세요. <0>자세히 보기</0>.<1/><2/><3>최대 출금 설정</3>"

#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
msgid "Position exceeds max allowed leverage. <0>Read more</0>"
msgstr "포지션이 최대 허용 레버리지를 초과합니다. <0>자세히 보기</0>"

#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/GmList/GmList.tsx
#: src/components/MarketSelector/GmPoolsSelectorForGlvMarket.tsx
msgid "No pools matched"
msgstr "일치하는 풀 없음"

#: src/components/NotifyModal/NotifyModal.tsx
msgid "Liquidation confirmations"
msgstr "청산 확인 알림"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetails.tsx
msgid "About"
msgstr "소개"

#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
#: src/components/TVChart/ChartHeader.tsx
msgid "24h high"
msgstr "24시간 최고가"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Insufficient liquidity for pay-to-collateral swap at trigger price."
msgstr "조건가에서 담보 전환을 위한 유동성이 부족합니다."

#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
msgid "Claim parameters unavailable. Retry in a few seconds"
msgstr "수령 매개변수를 사용할 수 없습니다. 몇 초 후 다시 시도하세요"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "GMX trading chat"
msgstr "GMX trading chat"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Compass Labs trading simulations"
msgstr "Compass Labs trading simulations"

#: src/pages/Dashboard/DashboardV2.tsx
msgid "For detailed stats"
msgstr "상세 통계를 보려면"

#: src/components/TenderlySettings/TenderlySettings.tsx
msgid "Simulate transactions"
msgstr "거래 시뮬레이션"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Parts of this order will execute once sufficient liquidity is available"
msgstr "충분한 유동성이 확보되면 이 주문의 일부가 체결됩니다"

#: src/components/AcceptablePriceImpactInputRow/AcceptablePriceImpactInputRow.tsx
msgid "High acceptable price impact set. Current impact: {0}."
msgstr "높은 허용 가격 영향이 설정되었습니다. 현재 영향: {0}."

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/SwapCard/SwapCard.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnFaq.tsx
msgid "Where do GMX staking rewards come from?"
msgstr "GMX 스테이킹 보상은 어디서 발생하나요?"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "long"
msgstr "롱"

#: src/components/MarketsList/NetFeeTooltip.tsx
msgid "Longs net rate / 1h"
msgstr "롱 순 비율 / 1시간"

#: src/pages/Dashboard/GmxCard.tsx
msgid "Distribution"
msgstr "배분"

#: src/components/SideNav/LanguageNavItem.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/pages/Actions/ActionsRouter.tsx
msgid "GMX V1 actions"
msgstr "GMX V1 작업"

#: src/domain/synthetics/sidecarOrders/utils.ts
msgid "Trigger price below lowest limit price"
msgstr "조건가가 최저 지정가보다 낮습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GLV vaults:"
msgstr "GLV 볼트:"

#: src/components/SettingsModal/DebugSettings.tsx
msgid "Oracle keeper monitoring"
msgstr "Oracle keeper 모니터링"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Enter a new size or price"
msgstr "새로운 크기 또는 가격을 입력하세요"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Max pool amount exceeded"
msgstr "최대 풀 금액 초과"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/components/TVChartContainer/DynamicLine.tsx
msgid "Unknown order"
msgstr "알 수 없는 주문"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/EntryPriceRow.tsx
msgid "Entry price"
msgstr "진입가"

#: src/pages/ParseTransaction/ParseTransaction.tsx
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "GMX dashboards and analytics"
msgstr "GMX 대시보드 및 분석"

#: src/components/MarketStats/components/CompositionTable.tsx
msgid "{column}"
msgstr "{column}"

#: src/components/Errors/gasErrors.tsx
msgid "Insufficient {localizedList} for gas in your wallet on {chainName}. <0>Buy {localizedList}</0>"
msgstr "{chainName} 지갑에 가스비를 위한 {localizedList}이(가) 부족합니다. <0>{localizedList} 구매</0>"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "<0>Executes when oracle price is {0} {1}.</0><1/><2>In rare cases, orders may not execute, e.g., if the chain is down with no oracle reports or if price impact exceeds your acceptable price.</2>"
msgstr "<0>Oracle 가격이 {0} {1}일 때 체결됩니다.</0><1/><2>드문 경우, 체인 중단으로 Oracle 보고가 없거나 가격 영향이 허용 가격을 초과하면 주문이 체결되지 않을 수 있습니다.</2>"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request withdraw"
msgstr "출금 요청"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
#: src/pages/LeaderboardPage/components/LeaderboardContainer.tsx
#: src/pages/Pools/PoolsTimeRangeFilter.tsx
msgid "Last 30d"
msgstr "최근 30일"

#: src/domain/synthetics/userFeedback/utils.ts
msgid "What issues did you encounter?"
msgstr "어떤 문제를 경험하셨습니까?"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Dashboards"
msgstr "대시보드"

#: src/components/TradeBox/hooks/useTradeButtonState.tsx
msgid "Create TWAP {0} order"
msgstr "TWAP {0} 주문 생성"

#: src/domain/synthetics/trade/utils/validation.ts
msgid "Leftover collateral below {0} USD"
msgstr "잔여 담보가 {0} USD 미만"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "trigger"
msgstr "조건"

#: src/components/DateRangeSelect/DateRangeSelect.tsx
msgid "7d"
msgstr "7일"

#: src/components/TradeFeesRow/TradeFeesRow.tsx
msgid "Proportional stored impact"
msgstr "비례 보류 가격 영향"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Rage Trade"
msgstr "Rage Trade"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "EIP-4844, 20-27 Mar"
msgstr "EIP-4844, 20-27 Mar"

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/Features.tsx
msgid "Save on costs"
msgstr "비용 절감"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Get optimized exposure to the highest-utilized pools"
msgstr "가장 활용도가 높은 풀에 최적화된 노출을 확보하십시오"

#: src/domain/synthetics/orders/getPositionOrderError.tsx
msgid "Stop Market price below mark price"
msgstr "Stop Market 가격이 기준가보다 낮습니다"

#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
msgid "Low collateral after fees. Deposit more to reduce liquidation risk."
msgstr "수수료 차감 후 담보가 부족합니다. 청산 위험을 줄이려면 추가 입금하십시오."

#: src/components/MarketSelector/MarketSelector.tsx
#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "No markets found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmSwapWarningsRow.tsx
msgid "Support for GMX accounts on Avalanche will be discontinued soon. Opening new positions and depositing additional funds is unavailable. Switch to Arbitrum as a settlement network."
msgstr "Avalanche에서의 GMX Account 지원이 곧 종료됩니다. 신규 포지션 개설 및 추가 입금이 불가합니다. 정산 네트워크를 Arbitrum으로 전환하십시오."

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Return on capital used (PnL / capital).<0/><1/>Capital used = max(<2>sum of collateral of open positions - realized PnL + starting pending PnL</2>)."
msgstr "투입 자본 수익률 (PnL / 자본).<0/><1/>투입 자본 = max(<2>미결제 포지션 담보 합계 - 실현 손익 + 기초 미확정 손익</2>)."

#: src/domain/synthetics/fees/utils/index.ts
msgid "Network fees are high due to increased {chainName} network activity"
msgstr "{chainName} 네트워크 활동 증가로 네트워크 수수료가 높습니다"

#: src/components/Claims/ClaimsHistory.tsx
#: src/components/TradeHistory/useDownloadAsCsv.tsx
msgid "TRANSACTION ID"
msgstr "TRANSACTION ID"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Frequency"
msgstr "빈도"

#: src/components/Referrals/AffiliatesStats.tsx
msgid "Traders referred"
msgstr "추천 트레이더 수"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Yield optimizations"
msgstr "수익률 최적화"

#: src/components/StatusNotification/OrderStatusNotification.tsx
#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Limit Swap"
msgstr "Limit Swap"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/ClaimModal.tsx
msgid "Claim {tokenSymbol} rewards"
msgstr "{tokenSymbol} 보상 수령"

#: src/components/ChartTokenSelector/ChartTokenSelector.tsx
msgid "24H VOL."
msgstr "24H 거래량"

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "Daily loss"
msgstr "일일 손실"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Anonymous chat with GMX team"
msgstr "GMX 팀과 익명 채팅"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "GLV tokens mirror GLP's composition and integrate seamlessly into GMX V2's liquidity ecosystem. You can sell or hold to earn yield. A $500,000 GLV incentive pool rewards holders who keep their allocation for at least 3 months."
msgstr "GLV 토큰은 GLP의 구성을 반영하며 GMX V2의 유동성 생태계에 원활하게 통합됩니다. 판매하거나 보유하여 수익을 얻을 수 있습니다. $500,000 규모의 GLV 인센티브 풀은 최소 3개월 이상 보유한 홀더에게 보상을 제공합니다."

#: landing/src/pages/Home/LiqiuditySection/LiqiuditySection.tsx
msgid "Start earning"
msgstr "수익 시작"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} cancellation failed"
msgstr "{orderText} 취소 실패"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "Sell"
msgstr "판매"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Generative Market eXplore - AIGMX agent"
msgstr "Generative Market eXplore - AIGMX agent"

#: src/components/NetworkDropdown/NetworkDropdown.tsx
msgid "Smart wallets not supported on this network"
msgstr "이 네트워크에서는 스마트 지갑이 지원되지 않습니다"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "short"
msgstr "숏"

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "This year"
msgstr "올해"

#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
msgid "Withdraw {glvOrGm}: {0}"
msgstr "{glvOrGm} 출금: {0}"

#: src/components/RatingToast/RatingToast.tsx
msgid "Very likely"
msgstr "매우 그렇다"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "{count, plural, one {Order} other {# Orders}}"
msgstr "{count, plural, one {주문} other {# 주문}}"

#: src/domain/synthetics/common/incentivesAirdropMessages.ts
msgid "Avalanche trading incentives"
msgstr "Avalanche 거래 인센티브"

#: src/context/SyntheticsStateContext/selectors/chartSelectors/selectChartLines.tsx
msgid "Liquidation {longOrShortText} - {marketIndexName}"
msgstr "청산 {longOrShortText} - {marketIndexName}"

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Transaction canceled"
msgstr "거래가 취소되었습니다"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Request Market Decrease"
msgstr "Market Decrease 요청"

#: src/components/Earn/AdditionalOpportunities/useOpportunities.tsx
msgid "Delta neutral vaults"
msgstr "델타 중립 볼트"

#: src/components/StatusNotification/GmStatusNotification.tsx
msgid "Sending shift request..."
msgstr "시프트 요청 전송 중..."

#: src/pages/AccountDashboard/DailyAndCumulativePnL.tsx
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/components/GmList/GmTokensTotalBalanceInfo.tsx
#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Total earned fees"
msgstr "총 수취 수수료"

#: src/components/PositionSeller/rows/AllowedSlippageRow.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/AllowedSlippageRow.tsx
msgid "Slippage is too high"
msgstr "슬리피지가 너무 높습니다"

#: src/components/DepthChart/DepthChartTooltip.tsx
msgid "No liquidity available for increasing shorts at<0/>this size. Max short size: {0}<1/><2/>Execution prices for decreasing longs."
msgstr "이 규모에서 숏 추가를 위한 유동성이 없습니다.<0/>최대 숏 규모: {0}<1/><2/>롱 축소 체결 가격입니다."

#: src/components/TradeboxPoolWarnings/TradeboxPoolWarnings.tsx
msgid "<0>Switch to {0} pool</0> for potentially lower price impact"
msgstr "<0>{0} 풀로 전환</0>하면 가격 영향을 줄일 수 있습니다"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGmxModal.tsx
msgid "Buy on other platforms"
msgstr "다른 플랫폼에서 구매"

#: src/lib/dates.ts
#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositStatusView.tsx
msgid "Remind me later"
msgstr "나중에 알림"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Technical updates and developer announcements"
msgstr "기술 업데이트 및 개발자 공지"

#: src/pages/AccountTransfer/CompleteAccountTransfer/CompleteAccountTransfer.tsx
msgid "Switch to account {receiver} to complete this transfer"
msgstr "이 전송을 완료하려면 계정 {receiver}(으)로 전환하십시오"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
#: src/components/Referrals/AddAffiliateCode.tsx
msgid "Referral code created"
msgstr "추천 코드가 생성되었습니다"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Funds bridging to..."
msgstr "자금 브릿지 중..."

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/InfoRows.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/NetworkFeeRow/NetworkFeeRow.tsx
#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionShare/CreateReferralCode.tsx
#: src/components/Referrals/ClaimAffiliatesModal/ClaimAffiliatesModal.tsx
#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Network fee"
msgstr "네트워크 수수료"

#: src/context/SubaccountContext/SubaccountContextProvider.tsx
msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

#: src/components/InterviewToast/InterviewToast.tsx
msgid "Join an anonymous one-on-one chat to share your experience"
msgstr "익명 1:1 채팅에 참여하여 경험을 공유해 주십시오"

#: src/components/Earn/Portfolio/RewardsBar.tsx
msgid "GMX staked rewards:"
msgstr "GMX 스테이킹 보상:"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Failed to add referral code"
msgstr "추천 코드 추가 실패"

#: src/pages/PoolsDetails/PoolsDetailsHeader.tsx
msgid "Deposit {glvOrGm}"
msgstr "{glvOrGm} 입금"

#: src/components/SettingsModal/SettingsModal.tsx
msgid "Debug settings"
msgstr "디버그 설정"

#: src/components/InterviewModal/InterviewModal.tsx
msgid "Anonymous chat with GMX"
msgstr "GMX와 익명 채팅"

#: src/domain/synthetics/orders/cancelOrdersTxn.ts
msgid "{ordersText} canceled"
msgstr "{ordersText} 취소됨"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/tradeboxConstants.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/components/TradeHistory/keys.ts
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Limit"
msgstr "지정가"

#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/CollateralSelectorRow.tsx
msgid "Existing position uses {0} collateral. This order won't apply to it. <0>Switch to {1} collateral</0>."
msgstr "기존 포지션이 {0} 담보를 사용 중입니다. 이 주문은 해당 포지션에 적용되지 않습니다. <0>{1} 담보로 전환</0>."

#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
#: src/components/Errors/errorToasts.tsx
msgid "Insufficient {0} for gas on {1}<0/><1/><2>Buy or transfer {2} to {3}</2>"
msgstr "{1}에서 가스비를 위한 {0}이(가) 부족합니다<0/><1/><2>{3}(으)로 {2}을(를) 구매하거나 전송하십시오</2>"

#: src/components/TwapRows/TwapRows.tsx
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: src/pages/AccountTransfer/BeginAccountTransfer/BeginAccountTransfer.tsx
msgid "Invalid receiver address"
msgstr "수신자 주소가 유효하지 않습니다"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmxAssetCard/VestModal.tsx
msgid "Withdraw submitted"
msgstr "출금이 제출되었습니다"

#: src/components/GmxAccountModal/MainView.tsx
msgid "Funding activity"
msgstr "펀딩 활동"

#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Available:"
msgstr "사용 가능:"

#: src/pages/AccountDashboard/generalPerformanceDetailsDebug.tsx
msgid "Realized base PnL"
msgstr "실현 기본 PnL"

#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "limit"
msgstr "지정가"

#: src/components/TradeHistory/keys.ts
msgid "Execute TWAP Swap part"
msgstr "TWAP 스왑 부분 체결"

#: src/components/Errors/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload the page or report the issue if the <0/> problem persists"
msgstr "문제가 지속되면 페이지를 새로고침하거나 <0/> 문제를 신고하십시오"

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Don't show this again"
msgstr "다시 표시하지 않기"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Great for passive users"
msgstr "패시브 사용자에게 적합"

#: src/components/MarketsList/MarketsList.tsx
msgid "NET RATE / 1H"
msgstr "순 비율 / 1H"

#: src/components/Earn/Portfolio/AssetsList/GmGlvAssetCard.tsx
msgid "30d performance APY"
msgstr "30일 성과 APY"

#: src/domain/synthetics/orders/utils.tsx
msgid "Order may not execute at {priceText}: acceptable impact ({formattedOrderAcceptablePriceImpact}) below market ({formattedCurrentAcceptablePriceImpact}). Click \"Edit\"."
msgstr "주문이 {priceText}에서 체결되지 않을 수 있습니다: 허용 영향({formattedOrderAcceptablePriceImpact})이 시장 영향({formattedCurrentAcceptablePriceImpact})보다 낮습니다. \"Edit\"을 클릭하십시오."

#: src/components/PositionShare/PositionShare.tsx
msgid "Share on"
msgstr "공유하기"

#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Selling..."
msgstr "판매 중..."

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "Derivatives portfolio tracker"
msgstr "파생상품 포트폴리오 추적기"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/shared.ts
msgid "Execution price didn't meet acceptable price. Order will fill when the condition is met."
msgstr "체결가가 허용 가격을 충족하지 못했습니다. 조건이 충족되면 주문이 체결됩니다."

#: landing/src/pages/Home/HeroSection/AnimatedTitle.tsx
msgid "multiple asset classes"
msgstr "다양한 자산 클래스"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionItem/PositionItem.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/PositionSeller/PositionSeller.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBox.tsx
#: src/components/TradeInfoIcon/TradeInfoIcon.tsx
#: src/domain/multichain/progress/MultichainTransferProgressView.tsx
msgid "Close"
msgstr "종료"

#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
#: src/pages/Ecosystem/Ecosystem.tsx
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: src/components/TokenSelector/MultichainTokenSelector.tsx
msgid "Available to deposit"
msgstr "입금 가능"

#: src/components/Referrals/JoinReferralCode.tsx
msgid "Enter a referral code to get fee discounts"
msgstr "추천 코드를 입력하여 수수료 할인을 받으십시오"

#: landing/src/pages/Home/LeaveHomepageRedirectModal/LeaveHompageRedirectModal.tsx
msgid "Alternative links are in the <0>docs</0>. By clicking Agree you accept the <1>T&Cs</1> and <2>Referral T&Cs</2>."
msgstr "대체 링크는 <0>문서</0>에 있습니다. 동의를 클릭하면 <1>이용약관</1> 및 <2>추천 이용약관</2>에 동의하는 것입니다."

#: src/pages/AccountDashboard/GeneralPerformanceDetails.tsx
msgid "General performance details"
msgstr "일반 성과 세부정보"

#: src/components/OrderList/filters/OrderTypeFilter.tsx
#: src/components/TradeBox/TradeBoxRows/LimitAndTPSLRows.tsx
#: src/domain/synthetics/positions/utils.ts
msgid "Take-Profit"
msgstr "익절매"

#: src/components/MarketNetFee/MarketNetFee.tsx
msgid "{longOrShort} positions do not pay a funding fee and pay a borrow fee of {borrowRate} per hour."
msgstr "{longOrShort} 포지션은 펀딩비를 지불하지 않으며 시간당 {borrowRate}의 차입 수수료를 지불합니다."

#: src/components/PositionEditor/usePositionEditorButtonState.tsx
msgid "Loading Express Trading params..."
msgstr "Express Trading 매개변수 로딩 중..."

#: src/domain/multichain/toastEnableExpress.tsx
msgid "Express Trading enabled. Disable in <0>settings</0>"
msgstr "Express Trading이 활성화되었습니다. <0>설정</0>에서 비활성화할 수 있습니다"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/AboutGlpIncident.tsx
msgid "How does GLV earn yield, and where do I see my earnings?"
msgstr "GLV는 어떻게 수익률을 생성하며, 수익은 어디서 확인할 수 있습니까?"

#: src/pages/Earn/EarnAdditionalOpportunitiesPage.tsx
msgid "No opportunities on this chain yet"
msgstr "이 체인에는 아직 기회가 없습니다"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> to </1>{0}{toTokenIcon}{1}"
msgstr "<0>{fromTokenText} </0>{fromTokenIcon}<1> → </1>{0}{toTokenIcon}{1}"

#: src/pages/BuyGMX/BuyGMX.tsx
msgid "No decentralized exchanges available"
msgstr "사용 가능한 탈중앙화 거래소가 없습니다"

#: src/components/OrderEditor/OrderEditor.tsx
msgid "Enter a ratio"
msgstr "비율을 입력하십시오"

#: src/components/Earn/Discovery/EarnProductCard.tsx
msgid "Active management"
msgstr "능동적 관리"

#: src/pages/Ecosystem/ecosystemConstants.tsx
msgid "DeBank"
msgstr "DeBank"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/utils.tsx
msgid "GLV bonus incentive (test)"
msgstr "GLV 보너스 인센티브 (test)"

#: src/components/BridgeModal/BridgeInModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/BridgeModal/BridgeOutModal.tsx
#: src/components/GmSwap/GmSwapBox/GmDepositWithdrawalBox/useGmSwapSubmitState.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/DepositView.tsx
#: src/components/GmxAccountModal/WithdrawalView.tsx
msgid "Insufficient balance"
msgstr "잔액 부족"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "Collateral delta"
msgstr "담보 변동"

#: src/components/OrderItem/OrderItem.tsx
msgid "{0} swapped to {1} when executed."
msgstr "체결 시 {0}이(가) {1}(으)로 스왑됩니다."

#: src/components/PositionDropdown/PositionDropdown.tsx
msgid "Increase size (Stop Market)"
msgstr "포지션 추가 (Stop Market)"

#: src/components/TradeHistory/TradeHistoryRow/utils/position.ts
msgid "Min. required collateral"
msgstr "최소 필요 담보"

#: src/domain/synthetics/orders/useOrderTxnCallbacks.tsx
msgid "{orderText} update failed"
msgstr "{orderText} 업데이트 실패"

#: src/components/UserIncentiveDistribution/UserIncentiveDistribution.tsx
msgid "Success"
msgstr "성공"
